Steam儲Game唔玩#10 等待easter sale

嚴正聲明:本人只係負責開POST, 此POST回覆內容與本人無關

上回:

想討論遊戲?想搵人打機?想一齊睇直播?又想知道最快最新既資訊

請入我地全新既文字/語音通話軟件Discord (有WEB版)

Discord係比大家係Steam post以外吹水約戰的地方
歡迎任何人隨時加入我地。
請大家開Steam的同時順便入埋Discord一齊吹水

[必裝]加強版STEAM

常用睇特價網

Steam Store特價記錄

其他零售網站
Green Man Gaming

GamersGate

Nuuvem

Fanatical

Humble Bundle

Indiegala

有咩BUNDLE一眼睇晒

Steam post 指定幸運抽獎網

亦歡迎大家討論一下玩緊既PC Game
但想係到搵食/搵人笨就麻煩醒少少行遠D
如要討論遊戲劇情 請PINK左佢

Steam 新手老手教學
請新手們睇左先再係POST到問

想知道更多詳細資料請瀏覽以下網址

想加入我地?
STEAM ID登記表

HKG Steam Post 聯絡hehe名單

米奇HEHE

青龍直播

T.D Moretz

請大家派GAME要用加密法 唔好益左D CD ROM 拎左又唔出聲fuckg

請大家自律一人拎一隻, 留比其他有需要既人

STEAM開新POST專用TEMPLATE(請熟手技工在40頁開新post及貼出link)

[GameBillet] NBA Playgrounds ($4.63/77% Off)

[Fanatical] Plug In Digital Sale (Discounts on Steam keys including Epistory - Typing Chronicles, Evoland 2, Wurm Unlimited, Hover & more)

[Fanatical] Best of Star Deals: A Story About My Uncle ($0.49/96% off)

[] - BAE - BAE 2 - OutSplit - RollingBall - SnakEscape - SnakEscape: Soundtrack Simulator - SWEATER? OK! - SOUNDTRACK? OK! - MORE SWEATER? OK! - The Last Hero - Max Stern - Jupiteration (10 Games + 2 Soundtrack for 1,49$) (GoGoBundle #38)

[] Don't Sink ($7 / 30% OFF)

[Gamesplanet] 2K & Rockstar promotion 05.03-12.03 (GTA V £19.99 (50%); Sid Meier's VI £21.99 (56%); Mafia III £12.49 (64%); Borderlands Titles £5, £6.99, £8.99 (75%, 80%, 70%); NBA 2K18 £25.99 (35%); WWE 2K18 £19.99 (50%)

[Steam] Daily Deal: Superflight £1.04/ €1.49/ $1.49 (50% off). ends march 7

[Steam] Weeklong Deals: Madness of the Architect, AppGameKit Unlimited, S2ENGINE HD - Easy Game Pack . Ends March 12th 10am PST.

我估自己最後都係會死死地氣入FF15
但個劇情

有冇玩過個DEMO 同跑分?
好似對硬件要求都幾高...

冇，睇specs我過到佢Recommended requirements
但似得30fps

Download 個demo 試下先決定買唔買

我為左佢特登換Display Card

好似冇easter sale

個劇情屌出聲架喎
身邊d fd叫我打到水都就算

想搵人玩ark survival evolved
Post 6到依加了

我PS4 版打過一次架喇
其實ok 啦
係sad 左少少

冇錯前半part 好happy 的

[Gamesplanet] 24hr Deal: Act of Aggression - Reboot Edition (75% off) | 48hr Deals: Assassin's Creed Origins/Syndicate/Unity/Black Flag/Brotherhood/Rogue/Chronicles and more (up to 67% off) | Various DRM (Steam/Uplay), some restrictions

[GOG] Daily Deal: Order of the Thorne: The King's Challenge ($1.99 USD/80 percent off) | ends in 24 hours

[Indie Gala] Action Week | Save up to 90% on Action games

[DLGamer] Kingdom Come: Deliverance ( $48.99 / 18% off)

[WinGameStore] Surviving Mars Pre-Order | Standard Edition ($33.95/15%) | Digital Deluxe Edition ($42.45/15%) | First Colony Edition ($63.70/15%)

[Humble Store] THQ Nordic Sale

[GamersGate] Crashday: Redline Edition 40% off ( $5.99 / £4.19 / 4.99€ )

[] Cat Quest (Max $9.79/At Least 25% Off)

[Greenlight Arcade] Baobabs Mausoleum Ep. 2: 1313 Barnabas Dead End Drive ($5.39/10% off)

[FireFlower Games] Concrete Jungle -75% (€2.49/$3.1)

[GOG] Dead Cells ($13.39 USD/33 percent off) | ends March 9, 7 PM UTC

[Steam] Midweek Deal - The Surge 60% off - starting 15,99€€

[Steam] Daily Deal: Human Resource Machine £4.19/ €5.99/ $5.99 (40% off). ends march 14

[Steam] Midweek Madness: Dead Cells (13,39€/33% off)

[] - ASCII Game Series: Blocks - ASCII Game Series: Snake - ASCII Game Series: Beginning - SCREW-NUT - MEGALONIA - Balloon guy - Demon robot runner - Wavy trip - The Scarecrow - Happy New Year Clicker - Home Alone Girlfriend (11 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #38)

[] FIFA 18: Standard Edition PC Download - Origin Code (£18.00)

[Fanatical] Warhammer Vermintide 2 (25% off with BETA Access - $22.49 / £17.24 / €20.99, Collector's Edition - $33.74 /£23.99 / €31.49). Released on Thursday 8th March 2018.

[Fanatical] Best of Star Deals: Megadimension Neptunia VII Digital Deluxe Edition ($7.42 CAD/85% off)

[Fanatical] Hellstorm Bundle | $1.99 for Wizrogue - Labyrinth of Wizardry, Not Dying Today, Startide, The Dweller, Seven boys 2, Mastema: Out of Hell, Timberman, Ghostdream | Ends in 28 days

[] Tavern Tycoon - Dragon's Hangover ($5.50 / 50% OFF)

[GOG] Pyre ($14.99 USD/25 percent off) | launch discount ends March 13, 2PM UTC

[GMG]BIG DEALS on Tomb Raider titles (up to 75% off)

7-11得一千 有虛擬出飛？

有卡

冇了 得美金飛

[Fanatical] Best Of Stars Deals: Shadow Of Mordor GOTY Edition ($4.49 CAD/85% off)

[Indie Gala] Indie Chronicles Bundle | $1 for SurvivalZ, AltCoin, Clash of Castle | $2.99 (before increase) for Star Tactics Redux, Planet Ancyra Chronicles, Whispering Willows, OSES, Tyde Pod Challenge, Gates of Horizon, PROJECT VELOCITY, Dab, Dance & Twerk, The Lost Gardens

[Gamesplanet] 48hr Deals: Grand Theft Auto 5 £18.99 / 21.99€ / $26.21 (Rockstar DRM) | Blood Bowl 2 £5.55 / 6.66€ / $7.66 (Steam) | Both worldwide activation

[GOG] Dead Cells ($13.39 USD/33 percent off) | ends March 9, 7 PM UTC

[GOG] Daily Deal: Gone Home ($5.09 USD/66 percent off) | ends in 24 hours

[GamersGate] Crashday: Redline Edition 40% off ( $5.99 / £4.19 / 4.99€ )

[Twitch Prime] Devil May Cry 1 HD - Free for Twitch Prime Members (FREE / 100% off)

[Ubisoft Official Store] Crazy Wednesday - The Division (up to 70% off Standard, Gold and DLC's )

[Steam] Northgard Official Release (25% off)

[FireFlower Games] Concrete Jungle -75% (€2.49/$3.1)

[] Cat Quest (Max $9.79/At Least 25% Off)

[] Chaos on Deponia (Max $4.99/ At Least 75% Off)

[Greenlight Arcade] The Lone Chameleon ($2.79/30% off)

[] Broforce 4-Pack ($10 / 78% OFF)

[Steam] Daily Deal: Battlefleet Gothic: Armada £7.49/ €9.99/ $9.99 (75% off). ends march 9

[Steam] Super Seducer : How to Talk to Girls ($9.87 / %24 OFF)

[GamersGate] Girl Power Weekend - games with female protagonists 20-92% off: Tales of Berseria 66%, Through the Woods 70%, Silence 50% & more

[Wingamestore] Bomber Crew ($7.49 USD / 50% off)

[WinGameStore] Cyberdimension Neptunia: 4 Goddesses Online ($27.99/30%)

[GOG] Daily Deal: Project Zomboid ($8.99 USD/40 percent off) | ends in 24 hours

[Humble Store] The Silent Age (69p 90% percent off)

[Humble Store] Paradox Weekend - Cities: Skylines, Stellaris, Hearts of Iron IV, Europa Universalis IV, Crusader Kings II, & more

[Direct2Drive] Civilization VI - Khmer and Indonesia Civilization & Scenario Pack ($4.99, 44% off)

[Fanatical] Viscera Cleanup Detail ($3.25 / 75% OFF)

[] Velvet Guard Sale (2.79$ %30 off)

[] We Need To Go Deeper ($5 / 50% OFF)

[Gamesplanet] Pure Farming 2018 22.99€ / Deluxe 29.99€ (when using Amazon Pay) | DE/FR store only, Steam - worldwide activation

[DLgamer] Hearts of Iron IV: Waking the Tiger ($16.99 / 15% Off)

[Steam] Amnesia Collection (Free/100% off)

[Steam] Weekend Deal: Space Pirate Trainer £5.49/ €7.49/ $7.49 (50% off). ends march 12

[Steam] Weekend Deal: Hearts of Iron IV: Cadet Edition £13.99/ €15.99/ $15.99 (60% off). ends march 12

[Steam] Weekend Deal: Project CARS 2 £24.99/ €29.99/ $29.99 (50% off). ends march 12

[Steam] Daily Deal: Total War™: ROME II - Emperor Edition £24.39/ €26.47/ $29.97 (50% off). ends march 15

[Steam] Weekend Deal: Dungeons 3 £14.99/ €19.99/ $19.99 (50% off). ends march 12

[Steam] 2k Publisher week (Up to %80 off)

[Steam] H1Z1 Is Now Free To Play (FREE)

去其他7仔lor

好似無easter sale

Amnesia同H1Z1免費

Purchase H1Z1 recently? Refunds will be provided by Steam in accordance with its refund policy. Please contact Steam customer service with any questions about refunds. If you have any further questions regarding your account, feel free to reach out to , and we will work with you to make it right. Don’t forget to login and receive the Appreciation Pack mentioned above to obtain those items, crates, and skulls!

咁好

amnesia 上次限時領取拎咗

[] Warrior project : March madness (50% off)

[Steam] Blackwake - Huge Content Update (-40%/$11.99)

[Steam] Cycle 28 - launch week sale (10% off $4.49/£3.59/€4.49)

[Newegg Flash] Age of Empires: Definitive Edition Windows 10 Code ($17.99/10% off)

[Gamesplanet] 72hr Deals: Anno 2205 Ultimate Edition £8.99 / 9.99€ / $12.29 (Uplay) | Guild Wars 2: Path of Fire - Deluxe £26.49 / 29.99€ / $36.56 (Arenanet) | Both worldwide activation

[Fanatical] Hearts of Iron IV: Waking the Tiger DLC (18% off - $16.39 / £12.70 / €16.39)

[Fanatical] Best Of Star Deals: Gas Guzzlers Extreme Gold Pack ($4.99/86% off)

[GameSessions] Stellaris ($15.99 / 60% off) | Stellaris + DLC Bundle ($66.99 / 42% off)

[IndieGala] Friday Special #64: ($1?) for Temple Escape, Super Samurai Rampage, Click and Fight ($3.49 BPI) for Chronicle of Innsmouth (🂿), Elementium, Rex: Another Island, Light of the Mountain, Dark Train (🂿)+ ST DLC, Forgotten Places RC, Snake 3D Adventures (🂿), Bonbon + 10 Galagold for 1st week

[Dreamgame] Hearts of Iron IV ($14.78/€16.14 63% off)|Rising Storm 2: Vietnam($10.36/€9.14 59% off )

[WinGameStore] Curve Digital Sale | Stealth Bastard Deluxe ($1.49/85%) | Flame in the Flood ($5.24/65%) | Human Fall Flat ($5.99/60%) | Serial Cleaner ($5.99/60%) | Indie Mixtape ($2.49/75) | Qora ($2.49/75%) | Manual Samuel ($3.49/65%) | Stranded ($1.99/75%) | Murder ($0.74/75%) | Hue ($3.74/75%)

[GOG] Daily Deal: ECHO ($18.74 USD/25 percent off) | ends in 24 hours

[] GOG Releases: ABZÛ (10€/50% off), Ember (3.99€/60% off) & Last Day of June (12.09€/40% off), until March 23rd.

已屈服，買左FF15

準備屌鳩Square Enix

好玩架
前半part

同埋男主角好靚仔

唔想睇女主gg

[Steam] SimCity 4 Deluxe Edition 3.99$ / 1,99€ (-80%)

[Steam] Daily Deal: Gremlins, Inc. £5.49/ €7.49/ $7.49 (50% off). FREE PLAY for 1 day. ends march 12

[Fanatical] Best Of Star Deals: Little Nightmares($10.99 CAD/%56 off)

[Fanatical] Batman Bundle and Mortal Kombat X Fatality Bundle (From 90% off - $9.99 / £7.49 (Batman), £7.59 (Mortal Kombat X) / €9.99)

[Amazon] Dead Space 2 (Origin Key) ($4.99 / 75% off)

[] One Upon Light (Max $5.99/At Least 50% Off)

[WinGameStore] For Honor/Far Cry Sale | Far Cry 2: Fortune's Edition ($3.99/60%) | For Honor ($19.79/67%) | Far Cry 3 Blood Dragon ($5.99/60%) | For Honor Season Pass ($13.19/67%) | Far Cry ($3.99/60%) | Far Cry 4 ($11.99/60%) | For Honor Gold Edition ($32.99/67%) | Far Cry Primal ($19.99/60%)

[Greenlight Arcade] Cendric ($8.99/10% off)

[] Streets of Rogue 2-Pack ($10 / 67% OFF)

[GamersGate] DARK SOULS™ II: Scholar of the First Sin (£7.50/75%) | Dark Souls III (£10.00/75%) and more! Use GameDeals for extra 5% off.

[Gamesplanet] Tomb Raider Collection - 11 Games (£22.19 or $30.75 / 63% Off) / Steam

[Gamesplanet] 24h Deals / Vanquish (£6.99 / 7.99€ / ~ $9.65) and Endless Space Collection (£3.49 / 3.99€ / ~ $4.82) | Steam

[] - Pursuing Susie - Chilie Peppers - Christmas party - Train Journey - Infernales - Phobia - Hot Pool - Fight desserts - Plankton - Paintball eXtreme - Police: Destruction Street (11 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #40)

[GamersGate] Dark Souls II SotFS (£7.50 / -75%), Dark Souls III (£10 / -75%), Dark Souls III Deluxe Edition (£24 / -60%)

[GOG] St. Patrick's Day Sale: 300+ Games up to 90% off | sale ends March 19

[Indie Gala] Monday Motivation Bundle #44 | $1 for Crazy Alien, Vindicator: Uprising, TRYON | $2.99 (before increase) Greyhound Manager 2 Rebooted, Energy Invasion, Tales of the Lumminai, Ragna Maya, Sky Is Arrows, Chinese Ink Painting Puzzle & Creator / 國畫拼圖創作家, DarkLast, Dizzy Dungeon

[WinGameStore] Strategy First Sale | BC Kings ($0.99/80%) | FlatOut ($1.87/75%) | Exodus from the Earth ($1.49/90%) | FlatOut 2 ($2.49/75%) | Devil In The Capital ($1.99/80%) | FlatOut 3: Chaos & Destruction ($2.49/75%) | Deep Black: Reloaded ($2.99/90%) | FlatOut 4: Total Insanity ($20.09/33%)

[Humble Store] SOS ($11.99/-20%)

[DLGamer] Farming Simulator 17 Steam ($12.25, 12.25€, £9.99/ 50% Off)

[Greenlight Arcade] Level 99 Axe Rage ($14.39/10% off)

[Steam] Brick Breaker Bunch ($1.99/10% off)

[Steam] Weeklong Deals: Death Road to Canada, POSTAL 2, Wuppo, Neighbours from Hell Compilation, Life Goes On: Done to Death, Bit Blaster XL, The Last Door - Collector's Edition, Endless Space 2, Scribblenauts Unlimited, Magicka, Sins of a Solar Empire: Rebellion and more | Ends March 19th 10am PST

[Steam] Daily Deal: Rebel Galaxy ($3.99, -80%)

[Sila Games] 2K, Ubisoft [EU/UK], Paradox & Iceberg sale | Borderlands Pre-Sequel (-70%) Trials Fusion (-70%) Hearts of Iron IV (-60%) Mafia III (-60%) WatchDogs 2 (-66%) Rising Storm 2 Vietnam (-50%) NBA 2K18(-35%) Civilization VI(-50%) Zombi(-75%) UNO(-50%) WWE 2K18(-50%) XCOM 2(-67%) +More inside

[Humble] Rebellion-Sale - Sniper elite 4 All time low - (20.39$/ 66% off)

[Fanatical] Spring Sale Day 1 (Deals on Total War: WARHAMMER II, Total War: WARHAMMER, Warhammer: Vermintide 2, XCOM 2: War of the Chosen DLC, SPINTIRES 2-Pack, Broken Sword Complete Pack, BioShock: The Collection, SUPERHOT, Borderlands: The Pre-Sequel, House Party, SUPERHOT VR & more)

[Fanatical] Star Deal | Kerbal Space Program ($15.99/60% off)

[] Rock God Tycoon ($5 / 55% OFF)

哩排係公司好得閒
有無咩GAME推介
例如 Rim World, slay the spire 哩D無咩畫面
咩機都玩到

this war of mine
terraria
limbo
material girl

into the breach

FTL 新作

[] Sky Rogue ($9 / 55% OFF)

[CDON] Warhammer: Vermintide 2 Steam Code (19.95€/-23%)

[Gamesplanet] 24h Deals: Bayonetta £6.99 / 7.99€ / ~ $9.65 (Steam) and Far Cry Primal £12.99 / 14.99€ / ~ $17.93 (Uplay) | Some restrictions

[GameBillet] Kerbal Space Program ($14.99/62.5% off)

[GamersGate] This War of Mine (£3/80%) Use promo code Exodus for extra 5% off.

[Voidu] Many Indie Games Are Added To The Weekly Sale (Up To 81% Off)

[Indie Gala] Strategy Week | Save up to 96% on Strategy games

[WinGameStore] Northgard Release Sale ($20.99/30%)

[FireFlower Games] The House of Da Vinci -25% (€14.99/$18.5)

[Greenlight Arcade] Level 99 Axe Rage ($14.39/10% off)

[DLGamer] Farming Simulator 17 Steam ($12.25, 12.25€, £9.99/ 50% Off)

[Fanatical] Spring Sale Day 2 (Deals on Cyberdimension Neptunia: 4 Goddesses Online, TEKKEN 7, Tales of Berseria, DRAGON BALL XENOVERSE 2, Project CARS 2, GOD EATER 2 Rage Burst, Superdimension Neptune VS Sega Hard Girls, Monster Monpiece, Dragon Ball Xenoverse 2 - Deluxe Edition & more)

[Greenlight Arcade] Omen Exitio: Plague ($10.19/15% off)

[] Gal Gun: Double Peace (Max $10.99/At Least 73% Off)

[] - Rest House - Lost Moon - Karma. Incarnation 1 - Reversion - The Escape (1st Chapter) - Genius Greedy Mouse - Greedy of XOR - Karma Miwa - Story Of the Survivor - Hit Tank PRO - Vicky Saves the Big Dumb World (9 Games + 1 DLC for 1,29$) (GoGoBundle Undated #1)

[STEAM] Wolfenstein II: The New Colossus ($29.99 | 24,99€ | £19.99 - 50% off until March 19)

[Steam] Midweek Madness: TEKKEN 7 ($24.99 | 24,99€ | £19.99 - 50% off)

[Steam] Midweek Madness: Farming Simulator 17 ($12.49 / €12.49 / £9.99 / 50% off) | Platinum Edition 25% off, DLCs also on sale | Offer ends 16 March

[Steam] Midweek Madness: Kerbal Space Program £14.99/ €19.99/ $19.99 (50% off). ends march 16

[Steam] Steam Daily Deal: A Hat in Time ($20.09/ 33% off)

[Humble Bundle] Humble Bob Ross Bundle: PWYW for Crayon Physics Deluxe , Draw a Stickman: EPIC Collecto, Draw Your Game, Joy of Painting \ BTA for Passpartout, Drawful 2, Joy of Painting E-Book Volume 3 \ 15$ for Corel Painter Essentials 6, ob Ross: The Happy Painter Documentary and credit

material girl 你夠膽係OFFICE玩?

[Fanatical] Star Deal | Mad Max $3.49 (83% off)

[Fanatical] Spring Sale Day 3 (Deals on Cities: Skylines Deluxe Edition, DiRT Rally, F1 2017, Homefront: The Revolution - Freedom Fighter Bundle, Magicka 2, Pillars of Eternity, Ryse: Son of Rome, Stellaris, The Jackbox Party Trilogy, Tyranny - Commander Edition & more)

[] Earthfall ($7.50 / 50% OFF)

[GamersGate] Dying Light (£10/60%) Use promo code Survivor for extra 5% off

[] - Hollow Steps - Robo Encryption Zup - Deadly Escape - Drill Arena - H0ST - The Evil Party - Deep Ones - Deep Ones Soundtrack - Time Killers: CatchOut - Time Killers: Spot Race (9 Games + 1 Soundtrack for 1,49$) (GoGoBundle #40)

[STEAM] LAUNCH DISCOUNT: Q.U.B.E. 2, First-Person Puzzle ($19.99/20% OFF)

[Ubisoft Store] Tom Clancy's The Division (70% off game and all DLC.)

[Gamesplanet] Indie Games Sale / Human: Fall Flat, Bomber Crew, The Flame in the Flood, Stealth Inc 2, Pankapu, The Blue Coats: North VS South and many others | Steam, world wide activation

[IndieGala] Hump Day Bundle #53, $1.0 for BlockGame, PUTIN 20!8, The Coma - light and darkness battleground - $3.99 for Use Your Words, Memoranda, Great eSports Manager, JASEM: Just Another Shooter with Electronic Music, The Padre, God of Failure, BlobCat +10 Galagold

[Steam] White Day: A Labyrinth Named School ($14.99/50% off) - all DLC also 50% off

[Steam] The Raven Remastered ($14.99 / 25% off) - free upgrade for owners of the original

[WinGameStore] Paradigm Sale ($11.99/20%)

[Twitch] Superhot, Oxenfree, Mr. Shifty, Tomb of Annihilation AND Shadow Tactics ($0/100% off)

[] Purrfect Date - Visual Novel/Dating Simulator ($7.50 / 25% OFF)

[GamersGate] Unreal Deal Pack (£2.30 / -90%) Use promo code MONSTERKILL for extra 5% off

[Greenlight Arcade] Cheitha ($4.49/10% off)

[] The Long Journey Home (Max $17.95/At Least 55% Off)

[Gamesplanet] 48hr Deals: Warhammer 40,000: Dawn of War (66% off), Dawn of War II (67% off), Dawn of War II - Grand Master Collection (67% off), Dawn of War III (50% off), Dawn of War - Master Collection (67% off) and more | Steam, some restrictions on DOW3 / rest worldwide activation

[] - Iron Impact - The Big Elk - The Magical Silence - The Last Error - Alchemist - Ablepsia - Nash Racing - Labyrinth Escape - Copter and Sky - Woodlands - Inferno Puzzle (11 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #41)

[Steam] Launch Discount: Azure Saga: Pathfinder ($9.74 / 25% off)

[Steam] Daily Deal: The LEGO® NINJAGO® Movie Video Game £12.49/ €14.99/ $19.99 (50% off). ends march 16

[Steam] Turbo Pug DX (Free / 100% off) | Until March 16th 9am PST

[Fanatical] Spring Sale Day 4 (Deals on Battle Academy 2: Eastern Front, Command: Modern Air / Naval Operations WOTY, Distant Worlds: Universe, Dragon's Dogma: Dark Arisen, Egosoft Collection, Overcooked, RESIDENT EVIL 7 biohazard, The Escapists 2, Yooka-Laylee & more)

[Humble Bundle] Kingdom New Lands ($3.74/ 75% off)

[WinGameStore] >observer_ sale ($24.49/18%)

[DLGamer] Guild Wars 2 : Heart Of Thorns + Path Of Fire ($41.99)

[DL Gamer] Warhammer: Vermintide 2 (22.49/-25%)

[DLGamer] Surviving Mars All Editions + Preorder Bonus(16 to 17% Off)

[Steam] Special Modding Update Promotion: 3030 Deathwar Redux - A Space Odyssey ($9.89 / 34% off)

[Steam] Daily Deal: TO THE TOP ($14.99 / €13.79 / £11.39 / 40% off) | Ends 17 March

[Steam] Daily Deal: Obduction £8.99/ €11.99/ $11.99 (60% off). ends march 17

[Steam] Weekend Deal: RPG Maker MV £14.99/ €19.99/ $19.99 (75% off), Visual Novel Maker (25% off), Bundle is 75% off. FREE TRIAL WEEKEND. ends march 19

[Steam] Weekend Deal: COD sale: Call of Duty®: WWII £29.24/ €38.99/ $38.99 (35% off) Season Pass is 20% off, Call of Duty®: Black Ops III (25% off), Zombies Chronicles (25% off), World at War (50% off), Infinite Warfare (51% off), Gold Edition is 67% off and more . ends march 19

[Steam] Soulblight Launch Discount ($13.49 USD / 10%percent off)

[Greenlight Arcade] Dominari Tournament ($9.87/24% off)

[WinGameStore] Rockstar March Sale feat. Bully: Scholarship Edition, L.A. Noire: The Complete Edition, GTA 3D Universe Trilogy [GTA3, GTA Vice City, GTA San Andreas], GTAIV Complete Edition, GTAV (inc. Shark Card bundles) , Max Payne 3 (up to 75% off)

[Humblebundle] Square Enix Publisher week (Up to 85%)

[Humble Store] Far Cry Sale - Far Cry 4 ($11.99, -60%) Far Cry 3 Deluxe ($11.99, -60%) Far Cry Primal ($19.99, -60%) & more

[Humble Store] Spintires: Mudrunner ($20.99/£17.49, 30% off)

[Origin] Dead in Bermuda (Free/100% off)

幾時開始Easter sale

以我所知 steam係無easter sale

我都上網搵過好似冇
但見到topic以為有
俾topic fake左

我都想有巴打
等緊隻細game特價

[GamersGate] .hack//G.U. Last Recode (£27.99 / -30%) Use promo code Haseo for extra 7% off

[GamersGate] Lords of the Fallen GOTY (£4.80 / -80%) Use promo code Trinket for extra 5% off

[] Super Inefficient Golf ($3 / 40% OFF)

[Newegg] Injustice 2 [Online Game Code - Steam] (30% off Standard or Ultimate Editions)

[Fanatical] Star Deal: SEGA MegaDrive & Genesis Classics ($12.25 CAD/82% off)

[Voidu] TopWare & Raw Fury Titles Are Added On Sale (Up To 84% Off)

[IndieGala] Anime Heaven Bundle - $4.49 for Libra of the Vampire Princess, On Earth As It Is In Heaven - A Kinetic Novel, Crimson Gray, Osozaki 遅咲き Late Blooming - First, Carpe Diem: Reboot, Satellite, Eternal Lore, Final Theosis, The Ghost of Joe Papp, Echoes of the Fey: The Fox's Trail +10Galagold

[Gamesplanet] 24h Deals: Warhammer 40,000: Space Marine £4.09 / 4.44€ / ~ $5.46 and Contrast £2.89 / 2.99€ / ~ $3.68 | Steam, worldwide activation

[Steam] Synthetik Launch Discount (12,74€/15% off)

[WinGameStore] Sega Sale | Alien vs. Predator Collection ($5.99/75%) | Warhammer 40K Space Marine Collection ($14.99/75%) | Company Of Heroes: Franchise Edition ($17.49/75%) | Viking: Battle For Asgard ($3.74/75%) | Dreamcast Collection ($5.24/75%) | Total War: ATTILA ($11.24/75%)

[Nuuvem] Lords of the Fallen GOTY ($4.50/84% off)

[HumbleBundle] February's Humble Monthly owners - Sid Meier's Civilization VI DLC ($9.05/67% OFF)

POLY BRIDGE 70%新低

就打爆FF15

真係如班FD咁講，打到水都好停

最頂唔順bio hazard 果part

但王子真的好靚仔！

[Indie Gala] Shadow Tactics: Blades of the Shogun ($16. 99 / 58% off)

[Indie Gala] RPG Week | Save up to 90% on RPG games (Spreadsheet Attached)

[Fanatical] Lethal League (Free)

[Fanatical] Planescape: Torment: Enhanced Edition (6.79E/ 66% off)

[Amazon UK] Mirror's Edge Catalyst - Origin Code (£3.99)

[Steam] Daily Deal: SteamWorld Dig 2 £9.74/ €12.99/ $12.99 (35% off). ends march 20

[Steam] Daily Deal: SteamWorld Heist ($4.94/67%) and DLC ($0.65-$1.64/67%) ends March 20

[] - Beyond the Invisible: Darkness Came - WingMen - Paladin Duty - Knights and Blades - Pixel Gladiator - Pixel Gladiator OST - Math Combat Challenge - Old Adventure - SUPER ASTEROIDS - Little Kite - Little Kite - OST (8 Games + 2 Soundtrack for 1,49$)(OtakuBundle #17)

[Voidu] 2K Games & Ubisoft Titles Are Added To The Weekly Sale (Up To 81% Off)

[Gamesplanet] Ubisoft Special Week / Starting with 48h flash deals on Far Cry 4 and The Division + Selected games of Assassin's Creed Franchise | Uplay, some restrictions

[Gamesplanet] Pro Evolution Soccer 2018 $10.83, £7.77, €8.81 (78% off) / Pro Evolution Soccer 2018 Barcelona Edition $18.80, £13.49, €15.20 (79% off) / Steam codes

[] Bomber Crew - Deluxe Edition ($12.50 / 50% OFF)

[Steam] Geneshift ($7.99/20%)

[Steam] Exorder ($23.99/20% off)

[Steam] Daily Deal: OneShot £3.74/ €4.99/ $4.99 (50% off). ends march 21

[Steam] Falcon 4.0 (40% off)

[Humble Store] IGF Awards Sale - Cuphead, Hollow Knight, Heat Signature, Dead Cells, Tacoma, Tormentor X Punisher, & more (up to 50% off)

[Gala] Blazblue River Bundle - $8.99 (Until Price increase): BlazBlue: Calamity Trigger, BlazBlue: Continuum Shift Extend, BlazBlue: Chronophantasma Extend, River City Super Sports Challenge ~All Stars Special~, River City Melee : Battle Royal Special & a 50% Coupon Code for BlazBlue Centralfiction

[Newegg] Borderlands: Game of The Year + Borderlands 2: Game of The Year ($13.99 / 80% off)

[Fanatical] Spring Sale Day 8 (Deals on Mortal Kombat XL, Middle-earth: Shadow of War, Batman: Arkham Knight, Middle-earth: Shadow of Mordor, Grand Theft Auto V, ENDLESS SPACE 2, Redout: Enhanced Edition, Injustice 2, Warhammer: End Times - Vermintide & more)

[FANATICAL] Bayonetta + Vanquish Pack | Steam (US$11.99/C$14.99 - 70% off/)

[] The Coma: Recut - Deluxe Edition ($7 / 73% OFF)

[Steam] Motorbike Garage Mechanic Simulator ($15.99/20% off)

[Steam] TY the Tasmanian Tiger ($7.49 / 50% off)

[Steam] Crypt of the Necrodancer 80% off $15.00-$3.oo

[Steam] Total War : SHOGUN 2 (10,99€ / -66%)

[Steam] Freddi Fish Complete Pack ($15.47 / 60% off), deal ends march 26

[] - The Bridge - FACE - Space Leprechaun - Disposable Heroes - Disposable Heroes Soundtrack - Er-Spectro - Sos i Pie Sos - Sky Jump - Reflex - Achievements printer part 1 - Save the Halloween (10 Games + 1 Soundtrack for 0,99$) (GoGoBundle Limited #42)

[Indiegala] DARK SOULS II: Scholar of the First Sin ($6.99/82% off)

[DLGamer] Europa Universalis IV: Rule Britannia ($8.49/15% Off)

[Gamesplanet] Ubisoft Week Day 2: Tom Clancy Franchise (including Ghost Recon Wildlands/Future Soldier, Splinter Cell, Rainbow Six, and EndWar) | Uplay, some restrictions

[GOG] Daily Deal: Memoranda ($2.99 USD/80 percent off) | ends in 24 hours

[WinGameStore] Plug In Digital Sale | Abraca ($7.49/50%) | Rugby 18 ($15.99/60%) | Samurai Riot ($8.99/40%) | Citadale: The Legends Trilogy ($7.49/25%) | Cyber Chicken ($2.24/85%) | A Blind Legend ($3.49/50%) | Ethan: Meteor Hunter ($2.49/75%) | Post Human W.A.R. ($10.49/30%) | Z-End ($3.19/20%)

[CDON] DARK SOULS III ROW Steam Key(€ 13.95/-76%)

[Fanatical] Spring Sale Day 9 (Deals on Railway Empire, Tropico 5, Verdun, Red Faction Collection, Rise of Industry, The Vanishing of Ethan Carter, Dungeons 3, Sudden Strike 4, Vikings – Wolves of Midgard, Broken Age and more) Use SPRING10 for extra 10% off.

[] Freeman: Guerrilla Warfare ($11 / 27% OFF)

[Ubisoft Store] Spring Sale - Assassin's Creed Origins ($29.99 / 50% off), Ghost Recon Wildlands ($19.80 / 67% off), South Park: The Fractured But Whole ($19.80 / 67% off), The Division ($15.00 / 70% off), & more.

[Amazon] Cuphead ($16.99 / 15% off)

[Amazon] What Remains of Edith Finch ($11.99 / 40% off)

[Amazon UK] ReCore: Definitive Edition [Xbox One/Windows 10 - Download Code] £8.99

[GOG] Close Combat Sale (up to 65 percent off) | sale ends March 26, 10PM UTC

[Humble] Jumbo Bundle 11 |$1 Domina, Kingdom New Lands, Rusty Lake Roots |BTA Tropico 5+Espionage, Waterborne, Orwell, N++, more to come |$15 Obduction

[BI Store] ARMA 3 (11.90€/66%)[Activates on Steam], DLC and other ARMA games up to 80% off

[Origin] Spring Sale - Up to 65% off | Battlefield 1: Revolution $19.99, Battlefront II $23.99, Need for Speed: Payback $23.99, Sims 4 + Cats & Dogs Bundle $24.99, FIFA 18 $19.99 and more.

[Steam] Midweek Madness: Independent Games Festival IGF & IDF 2018 nominee sale: West of Loathing, Getting Over It with Bennett Foddy, TAROTICA VOO DOO, TormentorPunisher, SHENZHEN I/O and more. ends march 22

[Steam] Midweek Madness: Mortal Kombat X £5.44/ €6.80/ $6.80 (66% off). ends march 23

[Steam] Daily Deal: Battle Brothers £11.49/ €13.99/ $14.99 (50% off). ends march 22

[Fanatical] Star Deal: Fairy Fencer F: Advent Dark Force Complete Deluxe Set $5.69/90% off)

Assassin's Creed Origins 特價應該買邊隻?

40%屌唔屌得過

-40%

諗住買gold

今集好玩

呢排d bundle game唔係好掂

[Amazon] Assassin's Creed Origins ($35.99 / 40% off)

[Indie Gala] Indie Fleet Bundle | $1 for Christmas Race 2, Mortos, World Inside Out - $2.99 for Nomad Fleet, Army of Squirrels, Green Slaughter, AEGYPTUS, Exorcism: Case Zero, Insert Paper: Update, 7th Deep, Mermaid Adventures: The Frozen Time and Empty Soul - S&S Edition + 10 GalaGold

[GamersGate] The Long Journey Home (£17 / -50%) Use promo code Daedalus7 for extra 5% off

[Fanatical] Lethal League (FREE)

[Steam] HITMAN™ Spring Pack (Free) (Include Episode 2 - Sapienza)

[Gamesplanet] Ubisoft Week Day 3: 48h Deals for Anno 2070 Complete and STEEP | Other deals including the Anno series, The Crew, Trackmania Turbo/Stadium/Valley/Lagoon/Canyon and Trials Evolution/Fusion | Various DRM (Uplay/Steam), some restrictions

[Humble Store] Désiré ($0.54/89% off)

[GOG] Battle Brothers ($14.99 USD/50 percent off)

[GOG] Daily Deal: Project Highrise | Las Vegas, Miami Malls, Tokyo Towers (up to 80 percent off) | ends in 24 hours

[Voidu] Bandai Namco, Europa Universalis IV, & Pes 2018 Campaigns (Up To 82% Off)

[WinGameStore] Grab The Games Sale | Sorry, James ($3.74/25%) | Space Pilgrim Academy ($0.99/50%) | Sentience: The Android's Tale ($1.59/60%) | Crown Champion: Legends of the Arena ($1.59/60%) | Just Ignore Them ($1.99/50%) | The Deed: Dynasty ($1.49/50%) | Exoplanet: First Contact ($14.99/25%)

[] Hakuoki: Edo Blossoms ($20.99/30% off)

[Steam] Heart of Crown: PC Deck Building Card Game Bundle ($23.36/33% off)

[Steam] Daily Deal: Grim Dawn £4.99/ €6.24/ $6.24 (75% off). ends march 23

[STEAM] Duke Nukem Forever ($3.99 | 3,99€ | £2.99 - 80% off) until April 1st

[Steam] Weekend Deal: The Elder Scrolls Online - Morrowind ($20.09 / 33% off) FREE WEEKEND. Ends in 6 days

[] Crazy Machines 3 (Max $9.99/At Least 50% Off)

[DLGamer] The Elder Scrolls Online: Tamriel Unlimited ($7.99 / 73% off)

[DLGamer] Grand Theft Auto V ($24.00 / 60% off)

[] Star Story: The Horizon Escape + OST Bundle ($5 / 75% OFF)

[] - Go Go Bundle Mega #11 - 20 Games + 1 Soundtrack + 3 DLC for 1,49$

[Fanatical] Spring Sale Day 10 (Deals on Hitman Game of the Year Edition, Sniper: Ghost Warrior Trilogy, Lords of the Fallen Game of the Year Edition, Killing Floor, Killing Floor 2, Disgaea 2 PC, Rising Storm 2: VIETNAM & more)

GTA 依家先買會唔會冇人玩

[Greenlight Arcade] Mercury Fallen ($11.24/25% off)

[Amazon] South Park: The Fractured but Whole ($16.68/72% off)US Only ()

[Amazon] Ubisoft Sale - Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands ($19.80 / 67% off), For Honor ($20.40 / 66% off), Watch Dogs 2 ($20.40 / 66% off), Tom Clancy’s The Division ($20.00 / 60% off), and more.

[Humble Store] F1 2015 (Free)

[GOG] Orwell ($4.99 USD/50 percent off) | ends March 29, 3PM UTC

[GOG] The Secret of Monkey Island: Special Edition ($3.99 USD/60% off), Monkey Island 2: Special Edition: LeChuck's Revenge ($3.99 USD/60% off) | Buy the bundle with Curse of Monkey Island and receive an additional 25% off

[Humble Store] Codemasters Weekend - DiRT, F1, GRID, Overlord & more

[Humble Store] Bethesda Weekend - Fallout 4, DOOM, Dishonered, Wolfenstein II, The Evil Within 2, Prey & more

[Steam] Weekend Deal: Ubisoft publisher weekend: Assassin's Creed® Origins (40% off), FOR HONOR™ (67% off), Tom Clancy’s The Division™ (70% off), South Park™: The Fractured But Whole™ (60% off), Steep (50% off), Tom Clancy's Rainbow Six® Siege (25% off) and more. ends march 26

[Steam] Daily Deal: Monkey Island™ 2 Special Edition: LeChuck’s Revenge™ £2.44/ €3.49/ $3.49 (65% off). ends march 24

[Steam] Weekend Deal: F1™ 2017 £13.49/ €16.49/ $17.99 (70% off). FREE WEEKEND. ends march 26

[Steam] Weekend Deal: SEGA sports weekend bundle and separate Eastside Hockey Manager (75% off), Football Manager 2018 (50% off), Motorsport Manager (75% off). ends march 26

[Steam] White Noise 2 on Steam (Save 50% ) - Free for next 3 days

[Steam] Crazy Dreamz: BestOf (€7.99/20% off) Ends 29/03

[Indie Gala] Cracker Jack Deal | Dark Souls III ($13.39/77% OFF)

[Sila Games] Paradox & Bandai Namco [EU/UK] sale | Europa Universalis IV & EU IV DLC's (up to -75%) Tales of Zestiria & Symphonia (-75%) Dragon Ball Xenoverse 1 & 2 (up to -75%) Project CARS 2 (-50%) ONE PIECE PIRATE WARRIORS 3 (-75%) Naruto Shippuden Ultimate Ninja Storm 2,3 & 4 (-40%) +More inside

[Fanatical] Ni no Kuni II: Revenant Kingdom (14% off with exclusive /r/GameDeals Voucher: NINOKUNI-GD - $51.59 / £42.99 / €51.59. Prince's Edition - $68.78 / £57.60 / €68.70)

[Fanatical] Star Deal: The Jackbox Party Pack 4 ($4.99/80% off)

[] Fantasy Strike ($10 / 50% OFF)

[GamersGate] Tom Clancy’s Ghost Recon Wildlands (-67%) | Tom Clancy's The Division (-70%) | Might & Magic® X (£5.25 / -75%) | Warhammer 40,000: Space Wolf(£10,79 / -40%)

過幾日會唔會有easter sale 定依家買抵?
想入faycry 3/4

上面巴打話冇Easter sale哩樣野
我見farcry做緊sale

買咩版好

同問

同問有冇ubi平key, 之前ddsuper最平係幾錢?
另外買邊個版本好, 值唔值得買gold/deluxe

而家買 division
當單機玩得唔得？

悶到你on9

[] Day of Infamy ($5 / 75% OFF)

[GOG] Storytelling Sale: The Witcher, Baldur's Gate, Broken Sword and more up to -85% | ends March 26, 10 PM UTC

[GOG] Daily Deal: Rune Classic ($1.99 USD/80 percent off) | ends in 24 hours

[Gamesplanet] Ubisoft Week Day 5: 72hr Deals for Watch_Dogs 2 (73% off) and FOR HONOR (74% off) | Might & Magic Heroes VI/VII/III/X Legacy, Prince of Persia, Rayman Legends/Origins and Watch Dogs | Various DRM (Uplay/Steam), some restrictions

[Fanatical] XCOM 2 Collection (73% off - $26.99 / £21.59 / €24.29 with voucher code SPRING10)

[Indie Gala] Virtual Reality XXII Bundle | $1 for Vector Velocity, The Relentless, Lost in the Ocean VR - $3.99 for DMD Mars Mission, Lemuria: Lost in Space - VR Edition, Tractorball, Happy Drummer VR, Frontline Heroes VR, Dungeon Puzzle VR - Solve it or die, COMPLEX a VR Puzzle Game + 10 GalaGold

[GamersGate] XCOM® 2 Collection ($33.00 / 67% off)

[GamersGate] Team17 deals / Worms, Escapist 1 & 2, Overcooked & more (Up to 80% off)

[EB Games - Australia] Various Platforms Incl. Killing floor 2, Tyranny, Mass Effect Trilogy, Elder Scrolls Online & Killzone - Shadowfall (2 for $20)

[WinGameStore] Disney Sale | TRON RUN/r ($4.99/75%) | Armed and Dangerous ($1.49/75%) | Star Wars Collection ($19.99/75%) | Disney Pixar Toy Story 3: The Video Game ($4.99/75%) | Pirates of the Caribbean: At World's End ($4.99/75%) | Indiana Jones and the Last Crusade ($1.49/75%) | LOOM ($1.49/75%)

[WinGameStore] Split Second ($4.74 / 76% Off)

[GOG] The Witcher 2: Assassins Of Kings - Enhanced Edition ($3.79 CAD/85% off)

[GOG] Daily Deal: Blocks That Matter ($0.99 USD/80 percent off) | ends in 24 hours

[Steam] Special Promotion: Memento Mori ($2.59 / 80% off), Memento Mori 2 ($4.99 / 80% off), Memento Mori Collection ($7.99 / 80% off)

[Steam] HITMAN™ - Game of The Year Edition ($31.92 / 57% off) | Complete Your Set Bundle

[] - Tiny Mage - RUSSIA HORROR 20!8 - Need For Gowna - Story of the Survivor : Prisoner - Jungle Jorney - Crazy Road - Bunny Hop - The Old Kazulka - The first thrust of God - The first thrust of God - DLC - CrazyCar - CrazyCar - DLC (10 Games + 2 DLC for 0,99$) (GoGoBundle Limited #43)

[Gamesplanet] Save an additional 5€ or £4 on Far Cry 5 (all versions) when using paysafecard at checkout | Uplay, some restrictions (EMEA only) | Keys + preload available now

[Amazon] Overwatch® - Game of the Year Edition ($29.99 / 50% off)

[Amazon] Alien : Isolation - The Collection ($12.49 / 75%)

[Amazon] Rocket League® ($11.99 / 40% off)

[MacGameStore] Feral Interactive Sale (Mac Only) | Batman Arkham Asylum ($9.99/50%) | Tropico 4 Gold Edition ($9.99/50%) | Borderlands 2: GOTY Edition ($11.99/70%) LEGO Batman ($5.99/70%) | Tomb Raider Underworld ($9.99/50%) | GRID 2 Reloaded Edition ($14.99/70%) | SEGA Superstars Tennis ($4.99/50%)

[GameBillet] Bully: Scholarship Edition ($3.19 / 79% Off)

[] "3030 Deathwar Redux - A Space Odyssey" Launch discount ($9.89 / 34% off)

[Humble Store] Prison Architect ($7.49/£4.99, 75% off)

[Amazon] Overcooked ($5.77/66% off)

[] Forza Horizon 3 Blizzard Mountain DLC XO/W10 = 7.15£

[Steam] Daily Deal: Yooka-Laylee £11.99/ €13.59/ $13.59 (66% off). ends march 27

[Steam] UBERMOSH + Soundtrack ($0.49 / 90% Off)

[] Dustwind ($10 / 44% OFF)

[Greenlight Arcade] Crazy Dreamz: Best Of ($7.99/20% off)

[] Redout: Enhanced Edition ($10 / 71% OFF)

[GamersGate] Graviteam Tactics Operation Star (£2.30 / -90%) Use promo code WarisWar for extra 3% off

[Gamesplanet] 48h Flash Deals / The Secret of Monkey Island SE + Monkey Island 2 SE: LeChuck's Revenge (each 1.99€ / £1.69 / ~ $2.39) | Steam, worldwide activation

[Gamesplanet] Space Hulk: Deathwing (12,99€/-68%)

[Indie Gala] Monday Motivation Bundle #45 | $1 for Lost In Space, Razerwire:Nanowars, I'm Lost | $3.49 (before increase) for The Monk and the Warrior. The Heart of the King, Toon War, Alien Hallway 2, IN-VERT, The Lone Chameleon, Domino Dungeon, WizardCraft, Food Hunter, Live

[Indie Gala] Sports Week | Save up to 80% on Sports games

[Fanatical] Spring Sale Encore (Deals on XCOM 2 Collection, Human: Fall Flat 4 Pack, Mortal Kombat XL, Middle-earth: Shadow of War Gold Edition, Warhammer: Vermintide 2, Injustice 2 - Ultimate Edition, XCOM 2: War of the Chosen DLC, Redout Complete Pack & more)

[Fanatical] Baldur's Gate: The Complete Saga ($10.79/80% off)

[GOG] Weekly Sale: Long time no see | Street Fighter Alpha 2, Alien Rampage and more up to -90% | ends April 02, 10 PM UTC

[GOG] Daily Deal: Tempest | Jade Sea, Treasure Lands up to -70% | ends in 24 hours

[Sila Games] Ubisoft [EU/UK] sale | South Park: The Fractured but Whole (-50%) Rayman Legends & Origins (-66%) Prince of Persia Saga (-66%) I am Alive (-75%) From Dust (-66%) Heroes of Might and Magic V (-66%) Might & Magic Heroes VI & VII (-66%) Might & Magic X Legacy (-66%) + More inside

[WinGameStore] IL-2 Sturmovik: Cliffs of Dover Blitz Edition ($18.74/25%)

[FireFlower Games] The Beard in the Mirror -50% (€4.5/$5.6/£3.9)

睇中隻DLC
寫住region Free係咪代表HK都玩得？
俾左錢拎條key DL就得？
因為見佢平steam一半，好想買

頭先search過，原來kinguin係黑網黎
仲買唔買得過

唔驚你個steam ac有咩問題既
可以一試既...

最多咪bam 你個ac ，無咩嘅

都係唔好，慳幾十蚊冇左個AC
咁除左humble外，仲有咩網信得過？

bundle star

[Steam] Midweek Madness: Warhammer 40,000: Dawn of War III £7.49/ €9.99/ $9.99 (75% off), DoW II: Retribution, Dark Crusade, Soulstorm, Winter Assault, Master Collection and more. ends march 30

[Steam] Midweek Madness: Multiplayer Party Pack bundle (55% off). ends march 30 (

[Steam] Midweek Madness: Slime Rancher £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off). ends march 30

[Steam] Daily Deal: Sherlock Holmes: The Devil's Daughter £11.99/ €14.99/ $14.99 (70% off). ends march 29

[] Cattails | Become a Cat! ($12 / 20% OFF)

[Newegg] Borderlands: Game of The Year + Borderlands 2: Game of The Year ($11.89 w/code 327MADCE19)

[Fanatical] Star Deal: Bayonetta + Vanquish Pack ($11.99 / 70% off)

[GamersGate] Chivalry: Medieval Warfare (£2.85 / -85%) Use promo code deliverance for extra 5% off

[Gamesplanet] 24hr Disney Deals: LEGO Pirates Of The Caribbean, LEGO Indiana Jones / LEGO Indiana Jones 2: The Adventure Continues, The Dig, LOOM, Indiana Jones and the Last Crusade, Indiana Jones and the Fate of Atlantis (all 75% off) | Steam, worldwide activation

[] - Bit Bullet - Timbertales - FlatFatCat - Neon Blocks 87 - Qubika - Precision Archery: Competitive - ANIMALITY - Clickdraw Clicker - PHAT STACKS - No Turning Back (10 Games for 1,49$) (GoGoBundle #42)

[] Cycle 28 + Intelligent Design Bundle week long deal ($10 / 11% off)

[GOG] Special Interplay Promo: Descent, Freespace 2, Star Trek and more up to -66%

[GOG] Daily Deal: Dungeons 3, Dungeons 2, A Chance of Dragons and more up to -75% | ends in 24 hours

[Steam] Senko no Ronde 2 (19.99/50% off)

[Steam] Weeklong deals They Are Billions (10% off) Space Engineers (60% off) The Witness (60% off) and more

[]Overwatch Game Of The Year Edition 50% Off

[Voidu] Kingdom Come: Deliverance (€39.95/-20%)

[Humble Store] Hackyzack - Collect 5 stamps and receive for Free (each daily visit give 1 stamp)

[Humble Store] The Darkness II (Free)

[Humble Store] Indie Mega Week - Cuphead, Rocket League, Ark: Survival Evolved, Dead Cells, Hollow Knight, Foxhole, A Hat in Time & more

[STEAM] Square Enix Special Sale, including Rise of the Tomb Raider, Deus Ex Mankind Divided, Just Cause 3 and more until April 3

[Steam] Train Valley - 85% off ($1.50)

[Steam] Outlast (80% off) / Outlast 2 (66% off) / Outlast Trinity Bundle (75% off) / Sale ends March 30th

[Humble] Jumbo Bundle 11 - Kathy Rain & Flat Kingdom Paper's Cut Edition added to BTA

[Humble Bundle] Humble Indie Bundle 19: $1 for Halcyon 6, Mini Metro, Rakuen \ BTA for Keep Talking and Nobody Explodes, SOMA, Poly Bridge and more \ 14$ for SUPERHOT and credit

[] Cattails | Become a Cat! ($12 / 20% OFF)

[GamersGate] Far Cry® 5 (£39.99 / -20%) | Deluxe Edition (£47.99 / -20%) | Gold Edition (£59.99 / -20%) only if paid with Razer zGold

[] Cycle 28 + Intelligent Design Bundle ends 2nd Apr ($10 / 11% off)

[GOG] Special Promo: This War of Mine, Beat Cop, Anomaly and more (up to -90% off)

[GOG] Daily Deal: Banished ($4.99 USD/75 percent off) | ends in 24 hours

[GOG] Midweek Sale: War for the Overworld, Heroes of Might and Magic, Settlers and more (up to -75% )

[GOG] Batman: The Enemy Within - The Telltale Series ($18.74 USD/25% off) | ends April 03, 5pm UTC

[Oculus Store] Two-Year Anniversary Sale

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals: Aven Colony, Star Wars Classics Collection, LEGO Star Wars Complete Saga/Clone Wars, Star Wars Dark Forces, Jedi Knight, Knights of the Old Republic 1/2, Battlefront 2 (Classic 2005), Republic Commando, TRON RUN/r and more (up to 78% off) | Steam, worldwide activation

[Fanatical] Bethesda Sale (Deals on Dishonored 2, DOOM, Doom 3: BFG Edition, Wolfenstein II: The New Colossus & more)

[Fanatical] Star Deal: Prey ($21.25 CAD/57% off)

[Steam] The Daedalic Armageddon Bundle (90% : Deponia, Chaos on Deponia, Goodbye Deponia, The Whispered World Special Edition, The Dark Eye: Chains of Satinav, A New Beginning - Final Cut, Memoria, The Night of the Rabbit, Edna & Harvey: The Breakout, Edna & Harvey: Harvey's New Eyes, 1954 Alcatraz)

[WinGameStore] Bethesda Sale | Doom ($14.99/50%) | Wolfenstein II: The New Colossus ($29.99/50%) | Dishonored 2 ($19.99/50%) | RAGE ($2.49/75%) | Fallout 4 ($14.99/50%) | Prey ($19.99/50%) | Fallout 4 DLC: Far Harbor ($14.99/40%) | The Evil Within 2 ($29.99/50%) | Quake 4 ($4.99/75%)

[]復活節 PC 數碼遊戲勁減優惠

《Dishonored 冤罪殺機》系列 - 2折起 !
《Assassin's Creed 刺客》系列 - 2折起 !
《Fallout 4 異塵餘生 4》系列 - 3折起 !
《The Elder Scrolls V: Skyrim 上古卷軸 5：無界天際》系列 - 3折起 !
《Prey 獵魂》- 3折 !
《Far Cry 極地戰嚎》系列 - 4折起 !
《Tom Clancy's The Division 湯姆克蘭西：全境封鎖》系列 - 4折 !
《Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands 火線獵殺：野境》系列 - 半價 !
《The Evil Within 2 邪靈入侵 2》- 半價 !
《Wolfenstein II: The New Colossus 德軍總部 2：新巨像》- 半價 !

其他精選遊戲 - 2折起 !

優惠詳情：

DDSUPER 信唔信得過

far cry 3 玩唔玩得過
想買嚟試下

見四十蚊，唔太貴

無咩問題, 隻far cry 5都係幫襯佢
你俾錢佢俾key

ok thx

[HumbleBundle] Arizona Sunshine (40% off)

[Microsoft Store] Microsoft Store Spring Sale (Up to 50% off select) - Highlights: Halo wars 2 Complete $30, Gears of war 4/Ultimate $38.99/9.89, Forza 7 $35.99

[Fanatical] Steam Key Preorder for BATTLETECH ($32/20% off)

[STEAM] MAFIA III ($15.99 | 15,99€ | £13.99 - 60% off), MAFIA Triple Pack and other Mafia titles also on sale until April 1

[Steam] Daily Deal: Furi $9.99 / £7.49 / €9,99 (50% off) | Furi + DLC 58% off

[] - Go Go Bundle Mega #12 - 25 Games for 1,29$

[Greenlight Arcade] Bionic Battle Mutants ($4.99/50% off)

[GOG] Jalopy ($8.99 USD/40 percent off) | ends April 4, 5pm UTC

[Sila Games] SEGA & Warner Bros easter sale | Alien: Isolation (-75%) Total War WARHAMMER I & II (-66% & -10%) Batman Arkham Knight (-66%) Middle-earth Shadow of War (-30%) Total War: Attila (-75%) Injustice 2 (-30%) LEGO Batman 2 (-75%) Medieval II Total War (-75%) Bastion (-75%) +Much more inside

[] Dreamstones ($6 / 50% OFF)

[Fanatical] Spotlight Bundle 6 | $2.49 for Knight Squad, Warden: Melody of the Undergrowth, DinoSystem, Castle Torgeath: Descent into Darkness, The Dope Game, Super Sports Surgery, Age of Gladiators, The Reject Demon: Toko Chapter 0 — Prelude, NO THING, Golem Creation Kit | Ends in 28 days

[Voidu] Fallout 3: Game of the Year Edition ($6.96 / 71% off)

[] Nepenthe ($2.44/51% off)

平到癲喎fallout

呢集好玩
個故事又夠痴線

呢間野可以放心
好似ubi d特約店黎
Ubi自己d post有時都會#佢

far cry 3 好好玩
4 似係DLC

想問問GOG 係咪俾steam key

買咗
ddsuper 啲ubi game 都幾平

佢點比key你？

冇野了，已經搵到

DDsuper 既GAME係STEAM key定係一定要用UPLAY?

Ubi game係play9u key
唔覺有得揀steam key

有啲係steam key 有啲係uplay

有無人個steam日日都俾人hack？
打開個email收到一大版話有人嘗試登入你個steam拎active code

之前每日都有send 轉左密碼之後就冇了

[] Blade Master of Mibu - Windows, Linux, Mac (FREE)

[] - Craft and Dungeon - Ecchi Sketch - A Wild Catgirl Appears! - Polyventure - Hero of the Kingdom - Hero of the Kingdom II - Empire of the Gods - Megapolis - Romopolis - Townopolis (10 Games for 1,49$) (GoGoBundle #43)

[] Blackguards 2 (Max $4.99/At Least 75% Off)

[Fanatical] Desktop Distortions Bundle ($1.00 / £0.89 / €1.00 – Includes UBERMOSH, Trip to Vinelands, TTV2, SWARMRIDER OMEGE & more)

[Fanatical] Star Deal: Glass Masquerade 1,00 € (80 % off)

[Humble Bundle] $20 Humble Wallet Credit with 12-Month subscription is back

[STEAM] Guacamelee! Complete ($2/90% off)

[Steam] Super Bugman Extreme Ultra (40% off)

[Steam] Sure Footing - Launch Deal (£6.79/15% off)

[Steam] Daily Deal: Mordheim: City of the Damned £7.49/ €9.99/ $9.99 (75% off). ends april 1

[] Moon Hunters 2-Pack ($12 / 60% off)

[Gamesplanet] Paradox Weekend: Age of Wonders, Cities in Motion, Cities: Skylines, Crusader Kings, Europa Universalis IV, Hearts of Iron, Magicka, Stellaris, Tyranny, Pillars of Eternity, Steel Division: Normandy 44 and more (up to 80% off) | Steam, worldwide activation

[GOG] Daily Deal: Her Story ($1.49 USD/75 percent off) | ends in 24 hours

[GOG] Mafia I, II, and III up to 66% off, 50% off when bought individually.

steam easter無sale???

之前問過呢度巴打話係無sale

以往steam 都好似無easter sale

thx巴打

玩完Nier有無其他推介?

唔係 直接比隻game你 唔使drm都玩到

你想有咩方面似nier
Setting? 劇情? 戰鬥系統?

Factorio將於16號起加價加到30usd,有興趣既巴打好趁呢段時間購買

劇情同有正BGM

[Steam] Daily Deal: Human: Fall Flat £5.99/ €7.49/ $7.49 (50% off). ends april 2

[Steam] Questlike Launch Sale! ($3.99 - 20% off)

[Steam] Keatz: The Lonely Bird($1.79/40% off)

[Steam] Holdfast: Nations At War (€12.99 - 35% off!)

[Fanatical] Star Deal - Panty Party ($5.99 / 40% off)

[] - Perfect Universe - Malavision®: The Origin - Pertinence - BoneBone: Rise of the Deathlord - A Detective's Novel - Introvert Quest - Fergus The Fly - Silver Knight - Tourists Kidnapped a Little Bear - Tales of Destruction (10 Games for 1,29$) (GoGoBundle Undated #3)

[] OBEY 2-Pack ($13.50 / 55% off)

[] Shopkeeper Simulator VR (€2,24 / 25% off)

[GOG] Daily Deal: Democracy 3, Democracy 3: Africa and more up to -80% | ends in 24 hours

[GameBillet] Prey ($18.99/53% off)

[WinGameStore] F.E.A.R. 2: Project Origin ($3.74/75%) | F.E.A.R. 3 ($4.99/75%)

2000Fun遊戲

假期勁Game激減優惠!R6 Siege 只賣79元！Fallout 4 上千MOD比你任玩$70！The Evil Within 2原價$465，現售$232...

Rainbow Six:Siege(Standard Edition) $79
Fallout 4 $70.00
The Evil Within 2 $232
Counter-Strike: Global Offensive $68
Dishonored 2數位主程式 $62
Tom Clancy's:The Division $107
德軍總部2：新巨像 $399

更多遊戲即上:

Witcher3!

有

冇做過sales 仲要加價? pubg 都唔敢咁做

個developer承諾過唔會做sale,佢加價原因係因為正式版要出了

有無巴打買左
砌機都可以做game

幾得意
等特價先買

係咪無easter sale 想買game

無

等半價

等summer sale

買番LEGO嚟玩

好耐之前買左
竟然出到正式版

幾好玩啊，出到正式版有咩咁奇

一場玩好耐
整高級電路板
Science pack 到火箭part
有排收集

估唔到仲有正式版

第一次買steam game想問係唔係可以上淘寶買steam充值用既錢?

Citibank卡$40就買到Steam$140!!!

使撚去淘寶買

唔想去7仔/OK買 咁仲有咩網可以買?

我試過，仲未解決，諗緊搵唔搵steam support
成500 up 隻Game喺入面....
每日都有email比我，但隻steam guard就冇響
用電話喺出面網絡改password一樣唔得...
好怕有一日連個Yahoo mail都被攻陷

有信用卡/tng 喺steam 有得增值steam wallet

當然直接買game 都得

係唔係新增資金個到?見有$20, $80, $200, $400, $800呢D簡 同埋想問係唔係1:1?

原來可以咁 咁仲方便 THX

[Dreamgame] Cities Skylines|$6.81/€5.6 77% off)| Age of wonders III(|$6.81/€5.73 77% off)|Europe Univeralis IV($9/€8.76 77% off|Stellaris(($14.54/€14 64% off)|Tyranny($13.9/€11.91 69% off|Pillars of Eternity ($16.35/€13.81 45% off |Steel Divison:Normandy ($14.54/14 64 % off)|More inside (

[Sila Games] Rockstar, Bethesda, 2K & Iceberg easter sale | DOOM (-50%) Dishonored 2 (-50%) Wolfenstein II (-50%) Grand Theft Auto V (-50%) Max Payne 3 (-70%) Borderlands The Pre-Sequel (-70%) Civilization VI (-50%) Killing Floor 2 (-60%) XCOM 2 (-67%) Fallout 4 (-50%) Mafia III (-60%) +More inside

[GOG] Daily Deal: Night in the Woods: Weird Autumn Edition ($13.99 USD/30% off) | ends in 24 hours

[] - Invasion - Volkstein - The Lost Gardens - SpaceDweller - Amaranthine - Amaranthine - Original Soundtrack - Story of a Cube - Story of a Cube Soundtrack - Mad Digger - Supermagical - Blue Horizon (9 Games + 2 Soundtrack for 1,49$)(OtakuBundle #18)

[Gamesplanet] Easter Sunday Deals: Chip, Yooka-Laylee, Worms W.M.D/Armageddon/Reloaded/Revolution, Overcooked, The Escapists, Aven Colony, Alien Breed Trilogy, Euro Fishing, Microsoft Flight Simulator X,Train Simulator and more (up to 90% off) | Steam, worldwide activation

[Uplay/Ubishop] Tom Clancy's Splinter Cell Collection - Splinter Cell, Chaos Theory, Double Agent, Conviction Deluxe and Blacklist Deluxe (-71% / $26.09) - All Individual Splinter Cell Games 66-70% Off

[Steam] BlazBlue Centralfiction $19.79 CAD / Playable Character Jubei $5.27 CAD (Up to 55% Off)

考慮下買先 一路都諗住等sales

買左既可以加我一齊玩

買咗, 幾好玩
有啲位做得幾真, 有啲位差咁啲
80蚊買得過

買左了 一陣玩下先

好吸引

其實幾無聊下
係咁重覆做同一樣野 熟手之後好悶

玩咗6個鐘, 暫時未覺得悶
希望佢遲啲可以出埋水冷果啲

[] The Shrouded Isle ($6.50 / 35% off)

[GamersGate] The Night of the Rabbit ($2.00 / 90% Off)

[GamersGate] Goat Simulator (£1.05 / -85%) Use promo code ohmygoat for extra 5% off game and DLC

[Fanatical] Atari Vault ($2.98 w/code EASTEREGG)

[Fanatical] Star Deal: Agents of Mayhem ($8.69 CAD,78% off)

[VOIDU] Gal*Gun: Double Peace (€6.16 / 83% Off)

[GOG] Special Promo: Cook, Serve, Delicious and more -25%

[GOG] Simon the Sorcerer: 25th Anniversary Edition & Simon the Sorcerer 2: 25th Anniversary Edition both 10% off, additional 50% off if you own the original games | ends April 10, 1pm UTC

[GOG] Daily Deal: Cossacks 3, Cossacks 3: The Golden Age, Cossacks 3: Rise to Glory and more up to -66% | ends in 24 hours

[WinGameStore] PQube Limited Sale | Gal*Gun: Double Peace ($9.99/75%) | Don't Disturb ($0.87/75%) | White Day: A Labyrinth Named School ($14.99/50%) | Fight of Gods ($4.79/40%) | Street Heat ($6.79/15%) | Nippon Marathon ($7.99/20%) | Gal*Gun: Double Peace - 'Pheromone Z' Item ($67.49/25%)

巴打覺得好唔好玩
心郁郁又怕太grinding

好玩呀

上次睇睇 原來都玩左成222個鐘
好多野要摸熟 慢慢自動化產線 保護電網同媒礦
仲有起塔防外星生物

不過就要預玩好耐
幾年前廢青時期先有咁多時間玩

新手玩左七八個鐘到先摸到大約點自動化，仲要起到勁柒

最好玩真係中後期 整套高科技裝甲 起架坦克周圍屠殺外星生物

有無中文

抵唔抵買? 我無玩過metro,想玩完先決定年尾買唔買Exodus

抵

我都買咗 開一場就會停唔到

開server玩啦

買啦，$100真係好抵玩

見巴打們力推 買左

買唔買metro 2033 好，廿幾蚊，
但係又想等borderland 2 特價

後悔之前新年無買

如果我開ser會唔會有人玩

呢隻啱啱限時領取完

想換GAME

手上有 ARK Gift
想換 PC Building Simulator

都係自己買左先 有興趣用其他野換可以deal 下

[Greenlight Arcade] GROOD ($1.79/40% off)

[Steam] Furi (FREE/-100%) for subscribing to Razer Newsletter

[Razer Game Store] Launch Week Promotion - Ubisoft & Bethesda sale - Add 15% off code RGSLAUNCH15 (up to 75% off)

[Fanatical] Anime Weekend Sale (Megadimension Neptunia VII, Monster Monpiece, Skullgirls, Skullgirls 2nd Encore Upgrade DLC, Superdimension Neptune VS Sega Hard Girls, Trillion: God of Destruction & more)

[] 3030 Deathwar Redux - A Space Odyssey ($9.50 / 37% off)

[GOG] Preorder BATTLETECH and get Shadowrun Returns for free - until May 8, 2018

[GOG] Daily Deal: Dreamfall: The Longest Journey ($4.49 USD/70 percent off) | ends in 24 hours

[Gamersgate] Fahrenheit: Indigo Prophecy Remastered (£1.05 / 85% off) | Steam key

[WinGameStore] Motorsport Manager ($27.95/20%)

[Voidu] White Day: A Labyrinth Named School (Steam) ($11.41/66% off) (All-Time Low)

[GOG] Daily Deal: Mini Metro ($4.99 USD/50% off) | ends in 24 hours

[Hunble Bundle] Killing Floor 2 (11.99/60% off)

[] - Satellite - Goblin Harvest - The Mighty Quest - Forgotten Places: Regained Castle - Crystal Cosmos - My Beastly Lovers - Edgar - My Own Little Planet - Apez - Tribal Pass - Tribal Pass - OST & Art (9 Games + 1 Soundtrack for 1,49$)(OtakuBundle #19)

Humble monthly 有kerbal space program, 好似淨係為咗呢隻買都平過his. Low
但係其他兩隻又無興趣買咗好似好嘥咁

唔玩嘅睇下有無人啱平少少賣畀出去囉

[Razer Game Store] Ghost Recon Wildlands is 20$ right now (67% off) use promo code RGSLAUNCH15 for another 15% off

[Humble Store] Team 17 Sale - Worms, The Escapists, Overcooked, Aven Colony, Yooka-Laylee, Overruled!, & more

[Humble Store] Castlevania Franchise (80% off)

[STEAM] Weeklong Deals: Blood & Bacon, The Swapper, Downwell, Goat Simulator, Alpha Protocol and more

[Steam] The Witcher 3 : The Wild Hunt (14,99$/50%)

[Steam] Daily Deal: The Elder Scrolls III: Morrowind® Game of the Year Edition £5.49/ €7.49/ $7.49 (50% off). ends april 11

[Steam] Save 30% on HYPERNOVA: Escape from Hadea

[] - Armada Skies - Dean Daimon - Dima Rescues Ira - Trigonometry - Jump! Jump! Jump! - Infinity Trip - Infinity Escape - Aqua Fish - Stickman Jetpack - Spinning Around - Abscond - Stickman Destruction 2 - Stellar Warrior (14 Games + 2 DLC for 0,99$) (GoGoBundle Limited #46)

[GOG] Weekly Sale: Something Wicked | Vampire: The Masquerade - Bloodlines, Gone Home, Goetia and more up to -90% | ends April 16, 10 PM UTC

[GOG] Daily Deal: Vaporum ($11.99 USD/40 percent off) | ends in 24 hours

[GOG] Pre-order Pillars of Eternity II: Deadfire, get Wasteland 2 FREE | until May 15

[Fanatical] Cuphead (15% off - $16.99 / £12.74 / €16.99)

[Fanatical] Star Deal: Ziggurat ($2.49 / 83% off)

[] Yesterday Origins ($3 / 80% off)

[] Thimbleweed Park XBOX Play Anywhere ($9.99/50% off)

[VOIDU] CI Games campaign is added on sale (up to 93% Off)

[Gamesplanet] 48h Flash Deals - Deponia £0.35 / 0.44€ / $0.49 (95% off), Castlevania Lords Of Shadow 2 £4.44 / 4.99€ / $6.09 (86% off) and NARUTO SHIPPUDEN Ultimate Ninja STORM 4 £5.89 / 6.66€ / $8.13 (76% off) | Steam, mostly worldwide

[WinGameStore] Overcooked ($5.77/66% off)

[WinGameStore] Warner Bros Spring Sale | Batman: Arkham Knight Premium Edition ($12.49/75%) | Mortal Kombat Komplete Edition ($7.99/60%) | LEGO STAR WARS: The Force Awakens - Deluxe Edition ($12.49/75%) | F.E.A.R ($2.49/75%) | Batman: Arkham VR ($9.99/50%) | Mad Max ($4.99/75%) Gauntlet ($9.99/50%)

[Greenlight Arcade] Galactic Orbital Death Sport ($9.99/23% off)

[GamersGate] Become the Dark Knight: Injustice 2 - Injustice: God Among Us Ultimate Edition - Batman: Arkham VR - Batman: Arkham Asylum GOTY - Arkham City GOTY - Arkham Knight Premium Edition - Arkham Origins - LEGO Batman 1,2,3 - and more... (up to 80% off)

用信用卡買咗隻game game收到玩到
但係睇銀行紀錄仲未扣錢係做乜

witch 3最低價係幾多折
想再平d

#1

有驚想買，但冇sale

下次steam sale 要等暑假

唔緊要啦，睇下其他網有冇特價

早買早享受啦

唔啦，隻驚太難玩，驚玩唔哂會棄，所以特價先買

週末、週末間中都有一兩隻game 特價，可以留意下

我知啊，入左wish list了

[] - Coin Pusher - Bitcoin - Real Drift - SurvivalZ - Christmas Race 2 - Clash of Castle - 8 Ball - Bounce - The lost joystick - The Lost Joystick - Soundtrack - Crap Attack - Rampage Ragdoll (11 Games + 1 OST for 0,99$) (GoGoBundle Limited #47)

[Steam] Midweek Madness: Plague Inc: Evolved £4.79/ €5.99/ $5.99 (60% off). ends april 13

[Steam] ReThink | Evolved 2 (10% off / 8.99 $/€)

[Steam] Daily Deal: Nine Parchments £7.74/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends april 12

[STEAM] Mount & Blade Franchise (up to 66% off)

[Humble Store] The Witness (€13.19/60% off)

[] Blackwake ($10 / 50% off)

[Fanatical] New Steam Deals (Dark Rose Valkyrie, Injustice 2 - Legendary Edition, The Incredible Adventures of Van Helsing: Final Cut, Van Helsing II : Complete Pack & more)

[Fanatical] Star Deal: DreadOut: Keepers of The Dark ($1.99 / 71% off)

[GameBillet] Mount & Blade (€2.74 $2.66 / £2.15 ) 73%) and more (steam)

[GOG] Tokyo Xanadu eX+ ($35.99/40% off) | ends April 12, 1pm UTC (

[GOG] Daily Deal: Doomdark's Revenge ($1.49 USD/75 percent off) | ends in 24 hours

[GOG] Devil Daggers ($3.74 USD/25 percent off) | ends April 17, 1pm UTC

[GOG] Special Promo: Mount & Blade (-66% off)

[Razer] Ghost Recon: Wildlands (19.80/67% off)

[WinGameStore] SpringSale Day1: Agents of Mayhem ($9.99/75%) | Risen Franchise Pack ($11.24/75% | Dead Island Riptide Definitive Edition ($4.99/75%) | X Rebirth ($9.99/75%) | F1 2016 ($14.99/75%) | Sacred Citadel Complete ($1.99/80%) | Kona ($7.99/60%) | KILLER IS DEAD Nightmare Edition ($2.99/80%)

[Wingamestore] Gonner ($2.99/-70%)

[Greenlight Arcade] Regions of Ruin ($7.99/33% off)

[VOIDU] Ghost Recon Wildlands EMEA (€25.49/15% Off)

[] Goodbye Deponia (Max $3.99/At Least 80% Off)

[Origin] Medal of Honor™ Pacific Assault (0$/Free) Available in Netherlands only

[Humble] Strategy Bundle |$1 Dungeon of the Endless, Endless Space Collection, Planetary Annihilation TITANS, CoH 2 DLC |BTA Empire Total War Collection, Endless Legend+Tempest |$12 Endless Space 2, Tooth and Tail

個bundle真係屌出來，7蚊然後其中一個係66% off Total War

7usd

Rockman X

我黎緊會上一上大陸
睇過POST講去大陸開STEAM買隻GAME 會轉左做中國區 平好多
但要用"國區錢包"
我想問 香港申請既銀聯信用卡用唔用到? 定係一定要儲值?

原來有steam

得

[STEAM] HYPERNOVA: Escape from Hadea ($13.99/30% off)

[] Drox Operative ($4 / 80% off)

[Fanatical] Hidden Gems 7 Bundle | $2.49 for Forbidden Clicker Party, Spirits of Xanadu, King of the Eggs, Demons with Shotguns, Rocket Wars, SK8, Ghoulboy - Dark Sword of Goblin, Bouncy Bob, Hotel Dracula, Warfront Defenders: Westerplatte

[DLGamer] Total War Saga: Thrones of Britannia ($31.99/20% Off with voucher QSDBVOBRIT )

[GamersGate] MAC: Star Wars: The Force Unleashed Ultimate Sith Edition ($5.00) | Star Wars: Jedi Knight 1, 2 ($2.50 each) | Star Wars: Knights of the Old Republic 1, 2 ($2.50 each) | (all 75% off)

[] Shovel Knight: Treasure Trove ($20/20% off)

[GOG] Daily Deal: Fist Puncher ($1.49 USD/85% off) | ends in 24 hours

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals: Castlevania: Lords of Shadow - Ultimate Edition £3.49 / 3.99€ / $4.91 (83% off), DiRT Rally £6.99 / 7.99€ / $9.83 (83% off) and Little Nightmares £5.99 / 6.79€ / $8.35 (63% off) | Steam, mostly worldwide

[] - Analemma - Where's My Helmet? - LIGHT - Pigmentone - Green Slaughter - Seek Not a Lighthouse - Art of Guile - Restoration - Vapour - Vapour: Part 1 (Soundtrack) - Bullet VR (10 Games + 1 Soundtrack for 1,49$) (GoGoBundle #45)

[Humble Store] Shovel Knight: Treasure Trove (€19,99/20% off)

[HumbleBundle] Humble Book Bundle PWYW ($1 option) comes with Total War: Warhammer coupon (66% off)

[WinGameStore] Spring Sale Day 2: The Technomancer ($11.24/75%) | Battlefleet Gothic: Armada ($11.99/70%) | Styx: Shards of Darkness ($15.99/60%) | Cities XXL ($4.49/70%) | Space Run Galaxy ($5.99/70%) | Confrontation ($2.49/75%) | Silverfall ($2.49/75%) | Space Hulk: Deathwing ($19.99/50%)

非常感謝

想買全戰戰鎚 佢最高都係得10%off
下次有無機下探

想問下 如果想買晒witch3 2個dlc
係咪買expansion pass就ok?
好後悔初初淨係買左主程式 冇連dlc買

[Steam] Broken Age ($5.99/70% off)

[Steam] Psychonauts ($2.49/75% off)

[Steam] Daily Deal: Sid Meier's Civilization V: Complete (11,45€/92% off)

[Steam] Daily Deal: Worms W.M.D (10,19€/66% off)

[GamersGate] Capcom Horror Week, Friday the 13th: Resident Evil 7: Biohazard ($22.49/25% off) | Resident Evil 6 ($7.50/75% off) | Resident Evil 5 ($5.00/75% off) | Resident Evil 4 ($5.00/75% off) | Resident Evil HD Remaster ($8.00/60% off) | Dead Rising 2 ($4.99/75% off) | and more (up to 80% off)

[GamersGate] Iceberg Horror Games: Killing Floor ($5.00/75% off) | Killing Floor 2: Digital Deluxe Edition ($16.00/60% off) | Darkness Within: In Pursuit of Loath ($1.60/80% off) | and more (up to 80% off)

[GamersGate] Fighting Weekend: Mortal Kombat X ($5.00/75% off) | Mortal Kombat: Komplete Edition ($5.00/75% off) | TEKKEN 7 ($25.00/50% off) | Marvel vs. Capcom: Infinite ($30/50% off) | Ultra Street Fighter IV ($7.50/75% off) | Street Fighter V: Arcade Edition ($31.99/20% off) | and more...

[GamersGate] Fight the Horror: F.E.A.R. Ultimate Shooter Edition ($2.50/75% off) | White Noise 2 ($3.80/62% off) | and more (up to 88% off)

[WinGameStore] Spring Sale Day 3: Colin McRae Rally ($1.74/75%) | Toybox Turbos ($3.74/75%) | Damnation ($1.99/80%) | Overlord: Fellowship of Evil ($3.79/80%) | Operation Flashpoint: Dragon Rising ($4.99/50%) | F1 2015 ($11.99/70%) | GRID 2 Reloaded Edition ($12.49/75%) | Hospital Tycoon ($2.49/50%)

[Greenlight Arcade] Double Kick Heroes ($13.49/10% off)

[GOG] Daily Deal: Tharsis ($5.09 USD/66% off) | ends in 24 hours

[] The Lion's Song: Season Pass ($6 / 40% off)

[Fanatical] Tales of Berseria ($14.99 / 70% off)

[Fanatical] Bandai Namco Sale (Deals on DARK SOULS III, Get Even, GOD EATER 2 Rage Burst, Little Nightmares, NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 4, Project CARS 2 & more)

[] - Easy Red - Monsters Attack - Burst Into - Burst Into Soundtrack - Little Adventurer II - Little Adventurer III - Outline - Genius Calculator - Color Circle - Cubic Color - Turtle Lu - Tower Defense Sudden Attack (11 Games + 1 OST for 0,99$) (GoGoBundle Limited #48)

[HumbleBundle]Pay how much you want for Mad Dojo,Dale Hardshovel HD, A-Gents and Showing Tonight: Mindhunters Incident(from 0.01$)

利清

屌佢老母,佢個價真係企得好硬

勁呀！
街霸5 又有特價！

[Amazon] Final Fantasy XV Windows Edition [Online Game Code] ($33.49 / 33% Off)

[Steam] BAFTA Finalists Sale - Call of Duty WWII, Cuphead, Final Fantasy XV, Slime Rancher, Rainbow Six Siege, LEGO Worlds, Nier Automata, Star Trek Bridge Crew, Hollow Knight, GET Even and more (up to 70% off) / Sale ends April 16th 10am PST

[Steam] Weekend Deal: Tom Clancy's Ghost Recon® Wildlands £16.49/ €19.79/ $19.79 (67% off). FREE WEEKEND. ends april 16

[Steam] Daily Deal: RE-PLAY 2018 charity sale: Sid Meier's Civilization® III Complete (75% off),OlliOlli2: Welcome to Olliwood (75% off), XCOM: Enemy Unknown Complete Pack (80% off), Worms (85% off), Psychonauts (75% off) and more. ends april 14

[Steam] Weekend Deal: The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition £14.99/ €19.99/ $19.99 (50% off). FREE WEEKEND. ends april 16

[Steam] 60% off Regions of Ruin (£4.39) until April 26th

[Steam] Divinity: Original Sin (£8.99/70% off), Divinity: Original Sin II (£25.49/15% off)

[Razer] ENDS TONIGHT - Far Cry 5 Gold Edition (63.74 / 29% off) - code RGSLAUNCH15

[] The Lion's Song: Season Pass ($6 / 40% off)

[Humble Store] British Academy Game Awards Sale - Hollow Knight, Destiny 2, Cuphead, Assassin's Creed Origins, Total War: Warhammer II, Tom Clancy's Rainbow Six Siege & more

[Newegg] Civilization V and VI + DLC sale (15% off sale prices with code CVDL15F | Civilization V: Complete $10.28 | Civilization VI: Rise and Fall $22.94 | Civ VI $24.64 | Civ VI Digital Deluxe: $32.89 | XCOM 2 + Civ VI Bundle $45.55)

[] Free Overlord Pirate Pack for Conquer Online

上個禮拜先買FF 今個禮拜就有33%off

如果有主程式就買expansion pass包返果兩個dlc
乜都無既就買Game of the Year

屌，我好似入左steam坑
明明之前d game都未玩完又買左隻sleeping dog同騎斬

放心
未玩完又買=未入坑
未玩過又買=入咗坑

Divinity 3折

唉，我都係咁，一見特別就買，但係大部份game 連download 就未，唔好話玩

買得多就會買完堆bundle第二日自己買咗乜game都唔記得

所以我已入坑

[GamersGate] The Vanishing of Ethan Carter ($5.00/75% off)

[WIN Games store] Flash Sale: Shadow Tactics: Blades of the Shogun ($13.99/65%)

[Greenlight Arcade] Dead In Vinland ($17.99/10% off)

[Steam] Daily Deal: Middle-earth™: Shadow of War™ £26.99/ €35.99/ $35.99 (40% off). ends april 15

[] Who Am I? The Let's Play Disaster ($0.50 / 50% off)

[itch/Steam] Son of Scoregasm - Windows, Mac, Linux, Steam, DRM Free (50% off)

[] Northgard ($22.50 / 25% off)

[Amazon] What Remains of Edith Finch ($13.99 / 30% off)

[Amazon] Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands ($19.79 / 67% off)

[Razer Game Store] 2K Spring Sale: Borderlands GOTY | Borderlands 2 GOTY | Bioshock Collection | Mafia 3 | NBA 2K18 | Sid Meier's Civilization IV: Complete Edition | XCOM 2 | and more (up to 80% off)

[Razer Game Store] Rockstar Games: GTA 5 | GTA Trilogy | LA Noire | Max Payne 3 | Bully: Scholarship Edition | and more (up to 70% off)

[Bunch Keys] Bunch Keys Bundle #20: Indie Gaming Mix + New website including 11 Steam games & 1 DLC: Volkstein, DeadTruth: The Dark Path Ahead, Z55Z, Your Bunny Wrote, Heavily Armed, Hegis' Grasp, Dinosaur Blood First Hunt, The Lost Gardens, Obscure - Challenge Your Mind & more (1.34/98% OFF)

[GOG] Weekend Promo: Spacecom, AI War, Xenonauts and more up to -90%

[GOG] Daily Deal: Jalopy ($10.04 USD/33% off) | ends in 24 hours

[] - Precision Sniping: Competitive - The Last Tower - Online Circle Pong - BLOK DROP NEO - Dodge - Soul for two - PARSE - RageBall - Type - Cubit - Achievement Clicker 2018 - Achievement Clicker 2018 - Soundtrack (11 Games + 1 OST for 0,99$) (GoGoBundle Limited #49)

[VOIDU] Masters of Anima - extra 15% off using the code MOAVOIDU (€14.73)

[VOIDU] 2K Games, Rockstar Campaign Is Added On Sale (Up To 84% Off)

想問 KINGUIN 信唔信得過 ?
個個buyer protection係咪可以唔使買?

想買呢個

[] The Uncertain - Episode 1: The Last Quiet Day ($2 / 87% off)

[Greenlight Arcade] Post Human W.A.R ($10.49/30% off)

[MacGameStore] Civilization V: The Complete Edition ($9.99 USD/80% off) (Use promo code "macgames5off" for further 5% off)

[] - The Secrets of The Forest - War Hunter - AIDEN - Fantasyland - Fantasyland All Heroes - Ghoulboy - Dark Sword of Goblin - Shotgun Legend - Broken Armor - Homeworld Defense - SEGFAULT (9 Games + 1 DLC for 1,49$)(OtakuBundle #20)

Non-official Dealer

[Steam] After Death (50% off - $6.99)

[Steam] Double Kick Heroes (13.49$/-10%)

[Steam] Daily Deal: HELLDIVERS™ £7.99/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends april 17

[MGS] Tyranny Commander Edition ($13.49/70% off)

[Humble Store] Frozenbyte Sale (Up to 85% off): Trine Franchise, Shadwen, Nine Parchments and Shadowgrounds Franchise

[Voidu] Sid Meier's Civilization® V: The Complete Edition ($8.69/82% off) use voidu3 voucher to make it $8.42

Divinity2終於有折

唔識欣賞，玩左半個鐘退左

基本上任何有得俾錢黎令自己'更安全'嘅網站都係信唔過

但都覺有d貴

玩半個鐘退左去左買全戰戰鎚
之後又玩唔黎，又退左
去左買刺客起源，好好玩

我都等緊
但應該要出咗新一集先會降價
不過隻game咁襟玩其實正價買都接受到
由其是2同1駁埋一張大地圖玩
玩幾年都玩唔完

仁王應該即刻買
FFXV等終極皇家猛將傳with威力加強版先買

不過
今年無咩心水indie

有無巴打有推介？酒水已備
除咗文字AVG 其他都玩

暫時只係睇中ruiner

Undertale

呢隻無得唔買啦

摩牙

Refund左

Factorio,RimWorld,Oxgen not included, Deep Rock galactic,This is the police2(未出），講住咁多先

宜加係未睇唔到D game 做特價做到幾時？
以前會寫明特價到幾多號，宜加冇晒

咁我都係等steam特價算

好似話呢啲網站係用嚟洗黑錢
啲人將非法得嚟既錢買成堆key 再放上去平賣
啲銀行，信用卡公司track 到會要求developer refund, 搞到啲developers無錢賺之餘仲倒蝕手續費
而你買咗條key 有機會比人deactivate 之餘仲助長不法份子蠶食啲developer

[Fanatical] LEGO MARVEL's Avengers Collection | $4.99 for LEGO MARVEL's Avengers plus 8 DLCs | Ends in 1 day

[Steam] Dinosaur Hunt XXXL Edition (92% off / $5.65)

[Gamesplanet] Spring Sale – Day 1 / AC Origins and others, Age of Wonders, >observer_, DARK SOULS II and III, TrackMania², Endless Space 2, Farming Simulator 17, Human: Fall Flat, Rising Storm 2, LEGO, Leisure Suit Larry, Rayman, Star Wars, The Elder Scrolls, Tropico | Mixed DRM, mostly worldwide

[Razer Game Store] Razer Exclusive Deals 13 to 19 April | GTA V Great White Bundle - Game + 1,250,000 GTA Dollars ($49.39/35% off) | Battletech Digital Deluxe Edition Pre-Order ($39.99/ 20% Off) | Sid Meier's Civilization VI - Digital Deluxe ($40.00/ 50% Off) | Vampyr Pre-Order ($44.99/ %10 Off)

[Stardock] Galactic Civilizations III -Intrigue Expansion 10%+ discount $17.99

[Voidu] Metal Gear Solid V: The Definitive Experience (€7.19/76% off) (extra 3% with code voidu3)

[Voidu] Cities: Skylines (£3.98/$5.68 83% off) (extra 3% off with voidu3)

[GOG] The Most Wanted Games Sale | 150+ most wishlisted games up to 85% off | ends April 23, 10 PM UTC

[GamersGate] Spring Sale: Ori and the Blind Forest ($9.99/50% off) | Psychonauts ($2.50/75% off) | Broken Age ($5.00/75% off) | Super Meat Boy ($3.75/75% off) | The Longest Journey ($2.50/75% off) | Unreal Tournament: Unreal Deal Pack ($4.00/90% off) | Tom Clancy Games (up to 70% off) | and more (

[HumbleBundle] Crusader Kings 2 DLC Collection($40.79/66%off)

[] Nepenthe (free for 24 hours)

[Dreamgame] XCOM: Enemy Unknown Complete Pack (€4.54 | $5.62/84% off)

[Humble Store] The Long Dark ($8.74/£6.74/€7.99, 75% off)

[Humble Bundle] METAL GEAR SOLID V: THE PHANTOM PAIN (€7,49 / -75% off)

[Humble Store] Sci-Fi Week - Stellaris, Elite: Dangerous, Everspace, The Talos Principle, FTL: Faster Than Light, Universe Sandbox 2 & more

[Fanatical] Star Deal: Lords of the Fallen Game of the Year Edition ($3.99 / 87% off)

[Fanatical] Ryse: Son of Rome ($4.39 CAD/80%)

[] Looterkings 2-Pack ($10 / 44% off)

[Sila Games] Paradox Crusader Kings II sale | Crusader Kings II (-75%) Crusader Kings II Collection (-66%) Crusader Kings II DLC Collection (-66%) Crusader Kings II: 5 Year Anniversary (-66%) Crusader Kings II DLC's (-50%)

[STEAM] Weeklong Deals: Dying Light, Depth, Beat Hazard, Sanctum 2, Sniper Ghost Warrior 3 and more

[Steam] Daily Deal: Wolcen: Lords of Mayhem £11.24/ €14.99/ $14.99 (25% off). ends april 18

爬左好耐文，同埋安左D插件，睇到Civilization V: Complete 依到最平
前幾日明明見過steam 做過HKD$90幾，又無買到，依家好後悔
所以想問下大家如果我係gamebillet依到買其實係咪都同steam 既Sid Meier's Civilization V: Complete組合包一樣
因為我見到steam 既定價本身貴過其他網好多，所以睇到好混亂
有無ching可以指點下

[Newegg Flash] Middle Earth: Shadow of War Online Game Code $28.99 ($59.99 - 35% - an extra 25% with promo code NEFPSEB25)

[] Dungeon Rushers: Crawler RPG ($4 / 73% off)

[Humble Bundle] METAL GEAR RISING: REVENGEANCE ($7.49 / 75% off)

[Fanatical] Egosoft Collection ($17.99 / 80% off)

[Groupees] Tax Year Bundle #4 : ($1) for Project First Contact, Space Hero Line, Last Hope: Trump vs Mafia, Super Robolom, Tax Year Grab Sack, 3D Hardcore Cube 2, Aquarium Screensaver (DRM Free), aMaze Of Silence (Itch + DRM Free) + 3 Albums, 3 Educational Videos

[Origin] Peggle (100% off/Free)

[Fanatical] Super 6 - Agents of Mayhem | Wurm Unlimited | Pillars of Eternity | Redout Complete Edition | LEGO Marvel Super Heroes 2 | Cities Skylines (Up to 78% off plus 6% off voucher)

[GamersGate] Unreal Deal Pack (£2.30 / -90%) Use promo code MONSTERKILL for extra 5% off

[Greenlight Arcade] Boiling Bolt ($8.99/25% off)

[WinGameStore] Spring Sale Last Day | Ohr: ($0.89/85%) | Magicka 2 ($3.74/75%) | Europa Universalis IV: Third Rome ($4.99/50%) | 60 Seconds! ($4.99/50%) | Arizona Sunshine ($23.99/40%) | Anomaly 2 ($2.99/80%) | Beat Cop ($5.99/60%) | Stay Dead Evolution ($1.01/83%) | Transport Fever ($17.49/50%)

[Gamesplanet] Spring Sale – Day 2 / Anno, Cities Skylines, Crusader Kings, Dragon Ball, Dying Light, Ori & the Blind Forest, OMSI, PAC-MAN, Street Fighter V, SUPERHOT, The Surge, Evoland, DiRT 4/Rally, Day of Infamy, Dishonored and more | Mixed DRM, mostly worldwide

有無雙人/男女啱玩d game推介下

5月想玩 bless online 但香港鎖區
用vpn係咪最好開新steam ac?

一樣

Thx so much

[WinGameStore] Batman: The Enemy Within - The Telltale Series ($19.99/20%)

[STEAM] The Surge ($15.99 | 15,99€ | £13.99 - 60% off) / The Surge Complete Edition ($24.99 | 24,99€ | £21.99 - 50% off)

[Steam] Daily Deal: Besiege £4.89/ €6.99/ $6.99 (30% off). ends april 19

[Steam] Midweek Madness: Darkest Dungeon® £6.48/ €7.81/ $8.49 (66% off). ends april 20

[Steam] Thumper ($7.99 / 60% off)

[Newegg] Mad Max $3.74 Bastion $2.80 Batman Arkham City GOTY $3.74 Injustice: Gods Among Us Ultimate Edition $3.74 and more ($3.74 w/code NEFPSEB25)

[Fanatical] Street Fighter: 30th Anniversary Collection ($31.99/20% off)

[Steam] Weekend Deal: VR spring sale: Fallout 4 VR (30% off), DOOM VFR (30% off), SUPERHOT VR (25% off), Pavlov VR (40% off), L.A. Noire: The VR Case Files (25% off), Duck Season (25% off) and more. ends april 23

[Steam] Daily Deal: Legion TD 2 £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends april 21

[Steam] Eador: Masters of the Broken World (€0/100% off)

[Steam] Steampunk Tower 2 ( $7.99 / 15% off)

[Amazon] The Surge: Complete Edition ($24.99 / 50% off)

[Bunch Keys] Bunch Keys Bundle #21: Indie Mega Mix including 27 Steam games worth $38 for only $1.34: Evil Come, Only You, Mini Knight, Pilferer, The Last Hero, Mad Digger, Tiny Mage, Murazu, Megalonia, Injured by space, German Fortress 3D, Kamikaze Cube & more ($1.34/97% OFF)

[Fanatical] Super 6 Sale. PLUS save and extra 6% with the code SUPER6.

[Fanatical] 2k Sale save on Mafia, Borderlands, Bioshock, Xcom and more

[Humble Store] Valley ($4.99/75% off)

[Humble Store] METAL GEAR SOLID V: GROUND ZEROES ($3.99/80% off)

[Humble Store] Satellite Reign (Free)

[Greenlight Arcade] SCALPERS: Turtle & the Moonshine Gang ($6.99/30% off)

[Gamesplanet] Spring Sale – Day 4 / DOOM, Devil May Cry, The Division, Ghost Recon Wildlands, Star Trek Bridge Crew, Rainbow Six Siege, W40k Dawn of War, Killing Floor, LEGO Star Wars Force Awakens/Marvel/Jurassic World/Avengers, One Piece, Mortal Kombat X and more | Mixed DRM, mostly worldwide

[GamersGate] Bandai Namco Sale: Dark Souls 2, 3 | Little Nightmares | PAC-MAN Championship Edition DX+ | Ridge Racer Unbounded | God Eater 2 | Dragon Ball, Naruto, One Piece games | and more... (up to 80% off)

[WinGameStore] Classic Digital Sale | Central Intelligence ($4.24/15%) | Last Rites ($5.94/15%) | Pushover ($4.24/15%) | The Great Escape ($3.39/15%) | ELF ($4.24/15%) | Where Time Stood Still ($3.39/15%) | Tunnel B1 ($5.94/15%) | Sleepwalker ($4.24/15%)

[Gamebillet] METAL GEAR SOLID V: The Definitive Experience ($11.99/€8.39 - 72%off)

[] Super Chibi Knight + OST ($1.50 / 75% off)

[GamersGate] Orcs Must Die! 2 ($3.74/75% off)

[Humble Store] Capcom Weekend - Dead Rising, Resident Evil, Devil May Cry, Street Fighter, Remember Me & more

[Steam] Daedalic Weekend Deal | Up to 90% off on Deponia series, The Whispered World, Silence, Bounty Train, Crazy Machines 3, Blackguards series and more | Ends April 23

[Steam] Maximum Games publisher sale - Infinite Air with Mark McMorris ($9), Road Rage ($6), The Golf Club 2 ($8), Troll and I ($3) and more

[Steam] Weekend Deal: Laser League £6.99/ €8.99/ $8.99 (40% off). FREE WEEKEND. ends april 23

[Steam] Steampunk Tower 2 ($6.79 / 15% off)

[Steam] Launch Sale: For The King ($15.99/20% off)

[] - RollingBal - Space Escape! - The Orphan Dreams - ASCII: Pinball - ASCII: Maze - ASCII: Space Shooter - Bounty Hunter: Ocean - Bounty Hunter: Stampede - Bounty Hunter: Space - Hooligan : Halloween - Hooligan : Christmas - PooSky (12 Games + 2 DLC for 0,99$) (GoGoBundle Limited #50)

[Nuuvem] Borderlands 2 ($5/-75%) / Borderlands 2 GOTY ($8.80/-78%)

[Nuuvem] 1000+ game deals in the "week of discovery" (Up to 95% off) | Ends april 26

[Origin] The Sims 4 + Expansions (£17.49 / 50%)

[Groupees] Build a Bundle 39 presale, 7 games and 1 music release ($1.5 minimum preorder)

[Oculus] OrbusVR ($29.99/25% Off) Free Weekend 4-19 to 4-23 For The Oculus Rift

[] The Search ($1.19 / 70% off)

你意思係單機多人？

overcooked
rocket leauge
Sega all star racing 系列

想同女朋友一齊玩 haha

呢三個啱晒
overcooked分分鐘玩到嘈交

唔該曬

[Steam] Daily Deal: War for the Overworld £5.74/ €6.99/ $7.49 (75% off). ends april 22

[Razer Game Store] The Surge +$15 store voucher ($14/65% off)

[Voidu] For The King - Adventurer's Pack (3CD keys) (€16.41/$20.32/ 40% Off)

[Greenlight Arcade] Hover ($14.99/25% off)

[GOG] The Witcher Enhanced Edition - Free(With a catch!) ($0.00/100% off)

[WinGameStore] 34BigThings | Hyperdrive Massacre ($1.99/80%) | Redout - V.E.R.T.E.X. Pack ($2.49/50%) | Super Inefficient Golf ($3.49/30%) | Redout: Enhanced Edition ($17.49/50%)

[Gamesplanet] Spring Sale – Day 5 / Far Cry 5, COD WWII, ELEX, Resident Evil Franchise, Injustice 2/Gods Among Us, LEGO Marvel Super Heroes 2, Little Nightmares, Mad Max, Pillars of Eternity, STEEP, The Escapists , Wolfenstein and more | Mixed DRM, mostly worldwide

[] Evoland ($2.50 / 75% off)

[Fanatical] Star Deal - The Jackbox Party Pack 3 ($4.99 / 80% off)

[WinGameStore] Paradox Hearts Of Iron IV Sale | Cadet Edition ($17.49/65%) | Colonel Edition ($17.49/65%) | Death or Dishonor DLC ($7.99/20%) | Sabaton Soundtrack Vol. 2 ($2.99/50%) | Together for Victory DLC ($7.49/50%)

[Humble Bundle] Moon Hunters, Jalopy, and Crazy Machines 3 added to May Humble Monthy ($12)

[Humble Bundle] Moon Hunters, Jalopy, and Crazy Machines 3 added to May Humble Monthy ($12)

[Humble Widget] PWYW for Space Pilgrim Episode I: Alpha Centauri (PWYW, min $0.01)

[Fanatical] Possible 85% off Mortal Kombat XL

[Nuuvem] Outlast 2 ($11.99/60% off)

[GOG] Special Promo: War for the Overworld up to -75% | ends April 22

[Steam] BAFL - Brakes Are For Losers (5.99/40% off)

[Steam] Special Promotion: Rise of the Tomb Raider: 20 Year Celebration ($19.79 / 67% off) ends April 23

[Steam] Weekend deal: Serious Sam 3 BFE (£2.99/€3,69/$3.99 - 90% off) Ends April 23

[Steam] Special Promotion: Rise of the Tomb Raider: 20 Year Celebration ($19.79 / 67% off) ends April 23

[Steam] Daily Deal: War for the Overworld £5.74/ €6.99/ $7.49 (75% off). ends april 22

[Steam] Soma ($5.99 / 80% off)

[D2D] The Elder Scrolls Online: Summerset Upgrade ($25.49 / -15%)

[Razer Game Store] Focus Home Interactive Sale & more | Exclusives: NorthGard ($22.49/25% off) | Far Cry 5 - Season Pass ($25.49/15% off) | For The King - 2 Pack ($29.99 /25% off) | The Surge ($14.00 /65% off)

去左K11睇 冇人敢玩
四部機都空哂
個睇場妹妹都OK

係果d位玩係有d尷尬

想問下巴打
早前買左隻Game
剛Download完，開game時會：
執行中-->正在同步處理
完左就冇反應，開唔到game
上網google左幾個方法都唔得，
分別檢查遊戲完整、插.dll檔入game file、直接係game file開game

有冇解決方法

[GamersGate] Spring Sale: Capcom games (up to 80% off) | Deep-Silver Mega-Sale (up to 80% off) | Telltale games (up to 80% off) | Codemasters games (up to 90% off) | The Silent Age ($1.00/90% off)

[Steam] Wayward (20% off/$6.39 24hr promotion)

[STEAM] NieR:Automata ($29.99 | 29,99€ | £19.99 - 50% off)

[Steam] Daily Deal: Clone Drone in the Danger Zone £7.25/ €9.89/ $9.89 (34% off). ends april 24

[Steam] Bud Spencer & Terence Hill - Slaps And Beans ($15.99 / 20% off) - Released from Early Access, deal ends April 27th

[] Ben and Ed - Blood Bundle ($13 / 35% off)

[] - NeoSticks - EXIST - Equalizer - Dark Snow - SpaceRoads - The Shadowland - Unite Cell - Neon Void Runner - Knight Fighter - Police Patrol - NeoBalls2 (11 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #5)

尼爾50%OFF好想入手，但小弟英文好屎，過場動畫果D一定睇唔切
有無巴打知係咪唔會有官方中文版 ，就算以後出亞洲版有中文，但呢個國際版係咪都唔會有?

Punch Club 開發者新作
墳場物語??
呢隻期待

大陸應該有包埋DLC簡中，
但我係驚遲D會出中文版但要重新買GAME 會唔會咁?

漏左QUOTE

[Steam] Bastion ($3.74/75% off)

[Steam] Daily Deal: Ori and the Blind Forest: Definitive Edition £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends april 25

[D2D] Pillars of Eternity II: Deadfire Obsidian Edition ($59.99 / -20%)

[GOG] Dungeons 3 & DLCs: Once Upon A Time, Evil of the Caribbean (50% off). -Secret deal- use code: DUNGEONS3DEAL

[] Rise to Ruins with Steam Key ($4.99/50% off)

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals: GOMO £0.20 / 0.25€ / $0.28 (95% off), Killer is Dead - Nightmare Edition £2.39 / 2.49€ / $3.04 (88% off) and Project CARS: Game Of The Year Edition £9.99 / 11.49€ / $13.89 (75% off) | Steam, worldwide activation

[Gamesplanet] XCOM: Enemy Unknown - The Complete Edition - $6.70, £4.79, €5.45 (81% off) / Steam code

[Greenlight Arcade] Tempest Citadel ($17.99/10% off)

[Fanatical]Sniper: Ghost Warrior Trilogy | Windows Steam ($1/-95%)

[] Elliot Quest ($2 / 80% off)

[GOG] Daily Deal: Pharaonic ($5.43 USD/66 percent off) | ends in 24 hours

[GOG] Weekly Sale: Battle Brothers, Prodigy Tactics, Seven Kingdoms and more up to -90% | ends April 30, 10 PM UTC

[Steam] Rocket League ($11.99/40% off) | ends May 1st

[Steam] Daily Deal: Age of Empires II HD £2.99/ €3.99/ $3.99 (80% off). ends april 26

[Steam] PAYDAY 2 $4.99, 4,99€, £3.74 (50% off) / Ultimate Edition $18.91, 18,91€, £14.23 (76% off) / Free to play for 5 days / Sale ends April 29th 10am PST

[Steam] Midweek Madness: theHunter: Call of the Wild™ £19.99/ €19.99/ $19.99 (33% off). ends april 27

[Steam] Elea - Episode 1 ($4.49 / 10% off)

[Steam] Midweek Madness: Games from denmark sale: The Silent Age (90% off), HITMAN™ GOTY (57% off), Deep Rock Galactic (10% off), A Hat in Time (30% off), INSIDE (50% off), 140 (66% off) and more. ends april 27

[Humble Store] Dying Light: The Following - Enhanced Edition ($23.99/£15.99, 60% off)

[] 2Dark ($4.50 / 82% off)

[Fanatical] Frostpunk (15% off - $23.96 / £19.97 / €23.96 with SUPER6 discount code)

[Fanatical] Star Deal Dex ($1.65 CAD/-93%)

[GameBillet] LEGO Marvel Super Heroes 2 ($25.39 / 37% Off)

[GameBillet] Sonic Mania ($15.43 / 23% Off)

[GameBillet] AER Memories of Old ($11.59 / 23% Off)

[] - Knockdown the Ball - Blind Mind - SQR 3 - Haven - My Name is Addiction - Walls in Dead - Plane War - Boat Adventure - Finger Ninja - Funny Yo - Funny Yo 2 - Funny Yo 3 (11 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #52)

[Gamesplanet] Rockstar Games Sale / Bully: Scholarship Edition (67% off), Grand Theft Auto III Trilogy (72% off), Grand Theft Auto V (50% off), L.A. Noire: The Complete Edition (70% off) and more | Steam/Rockstar DRM, mostly worldwide

[GOG] Daily Deal: Quest for Infamy ($1.99 USD/80% off) | ends in 24 hours

[VOIDU] Silent Hill Homecoming (€2.03 / 89% off)

this war of mine 開發商 搞左隻續作frostpunk居然無人討論

唉，humble bundle真係痴撚線

[Razer Game Store] Pillars of Eternity II: Deadfire, standard edition $39.99 (20% off)

[] Leap of Fate ($3.50 / 78% off)

[Fanatical] Must Play Bundle 3 | €3.99 for Star Story: The Horizon Escape, Alwa's Awakening, The Mims Beginning, PixelJunk Nom Nom Galaxy, Dreamstones, Cally's Caves 4, The Cat Games, Voodoo Garden, Geo, and 1775: Rebellion

[Fanatical] Star Deal: The Stronghold Collection ($3.99 / 80% off)

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals: BioShock: The Collection £12.99 / 14.99€ (68% off), Holy Potatoes! A Weapon Shop?! £2.49 / 2.79€ / $3.40 (79% off) and Saints Row IV Game of the Century Edition £3.49 / 3.99€ / $4.85 (77% off) | Steam, mostly worldwide

[Voidu] BATTLETECH Voucher: BTVOIDU (Extra 11% Off / €25.98/ $31.73)

[GOG] Daily Deal: Nine Parchments ($9.99 USD/50% off) | ends in 24 hours

[WinGameStore] Strategy First Sale | Avoid - Sensory Overload ($1.24/75%) | Mini Z Racers Turbo ($1.24/75%) | Fireburst ($1.99/80%) | FlatOut: Ultimate Carnage ($4.99/75%) | FlatOut ($1.87/75%) | FlatOut 2 ($2.49/75%) | FlatOut 3: Chaos & Destruction ($2.49/75%) | FlatOut Complete Pack ($7.99/80%)

[DLGamer] Dying Light: The Following - Enhanced Edition is.... $19.99 (Steam Code)

點樣續作呀ching

[uPlay] Anno 2205 Ultimate Edition ($12.50/75% off)

[GOG] HIVESWAP: Act 1($5.99 USD/25% off) | ends May 2nd, 3pm UTC

[] - Orbital X - Legend of Himari - Vanguard Princess - Inexistence - Official Guide - Inexistence - Coffee Crawl - Australian trip - Australian trip - OST - IN-VERT - IN-VERT: Soundtrack - JigsawMania - Save Your Mother (9 Games + 2 OST + 1 DLC for 1,49$)(OtakuBundle #21)

[STEAM] Bullet Witch ($13.49 | 13,49€ | £11.69 - 10% off)

[Steam] Daily Deal: Mini Metro £3.49/ €4.99/ $4.99 (50% off). ends april 27

[Steam] Launch Discount: 39 Days to Mars ($11.99 / 20% off)

[BI Store] Arma 3 ($13.60/66%) - Steam

前日買左

好唔好玩

同普通經營game感覺好似
捉到個玩法pattern之後就會開始越黎越悶
但呢隻挑戰性會好少少 呢隻game一步錯就可以輸哂落去

我見佢好評到痴左線

玩左幾日都未玩完所謂既簡單難度

Hitman Absolution 30蚊有交易
值唔值得買 係咪史低

#1幫到你

[GamersGate] Spring Sale: Assassin's Creed games (up to 60% off) | additional 3% off with code: GameDeals

[IndieGala] BATTLETECH ($31.59/21% off)

[Nuuvem] Saints Row: The Third ($2.50/75%), Saints Row: The Full Package ($3.75/75%)

[Nuuvem] Outlast ($2.99/85% off)

[Nuuvem] Insurgency ($2.49/75% off) Won't activate in S.America, Europe and UK

[Indie Gala] Alien Isolation Collection ($9.49/80% off)

[Humble Store] Alien Day Sale - Alien: Isolation, Alien: Isolation Season Pass, Aliens VS Predator Collection, Aliens: Colonial Marines Collection & more (75% off)

[Humble Store] Finding Paradise ($6.69/£4.68, 33% off)

[] Bombernauts - 4 pack ($5.00 / 75% off)

[GOG] Daily Deal: To The Moon US$2.49/75% off.

[Sila Games] SEGA Alien Day sale | Alien: Isolation (-75%) Alien: Isolation: The Collection (-75%) Aliens vs. Predator Collection (-75%) Aliens: Colonial Marines Collection (-75%) Alien: Isolation DLC's (-75%)

[Gamesplanet] Alien Isolation / Season Pass / DLCs / Complete | Steam, almost worldwide (Game starting at £6.99 / 7.99€ / ~ $9.75 / -77%)

[Fanatical] Tank Battle Dollar Bundle | $1 for Tank Battle: East Front, Tank Battle: Pacific, Tank Battle: Normandy, Tank Battle: North Africa, Tank Battle: 1944, Tank Battle: Blitzkrieg, Tank Battle: 1945 | Ends in 28 days

[Fanatical] Civil War Dollar Bundle | $1 for Civil War: 1861, Civil War: Bull Run 1861, Civil War: 1862, Civil War: 1865, Civil War: Gettysburg, Civil War: 1863, Civil War: 1864 | Ends in 28 days

[Fanatical] Alien Day Sale (Deals on Alien: Isolation and DLC including Alien: Isolation Collection & Alien: Isolation Season Pass DLC, use voucher code SUPER6 for an additional 6% off)

[Fanatical] Star Deal: MegaTagmension Blanc Deluxe Edition ($7.19 / 80% off)

[WinGameStore] TopWare Interactive Sale | Planets Under Attack ($3.74/75%) | Dream Pinball 3D ($1.74/75%) | X-Blades ($2.49/75%) | EARTH 2150 Trilogy ($1.74/75%) | World War III Black Gold ($0.99/80%) | NyxQuest: Kindred Spirits ($0.74/75%) | Iron Sky: Invasion ($4.99/75%) | Heli Heroes ($1.24/75%)

[Steam] Weekend Deal: Rocket League® £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off). ends may 1

[Steam] Inked (Game bundle with OST and Artbook) (17.99 $/-10%)

[Steam] Weekend Deal: Spintires: MudRunner £16.74/ €20.09/ $20.09 (33% off). ends april 30

[Steam] Weekend Deal: Arma 3 £10.19/ €11.89/ $13.59 (66% off). FREE WEEKEND. ends april 30

[Steam] Galaxy Ball Defender ($2.99/25% off)

[STEAM] Midweek Madness: Kittypocalypse - Ungoggled ($4.99 | 4,99€ | £3.49 - 50% off)

[Steam] Portarius (£4.41 / $5.94 / 5,94€ /15%) ends May 3rd

[Steam] EARTH DEFENSE FORCE 4.1 WINGDIVER THE SHOOTER ($13.99 | 11,75€ | £10.84 - 30% off)

[Steam] Hide and Go Boom (First person bomberman) (-75%, 0.49)

[Steam] Weekend Deal: Day of Infamy £4.49/ €6.00/ $6.00 (70% off). FREE WEEKEND. ends april 30

[Steam] Weekend Deal: OrbusVR £26.24/ €29.99/ $29.99 (25% off). FREE WEEKEND. ends april 30

[Steam] Endless Space® 2 (19,99$/50%)

[Steam] Daily Deal: ALIENS series games sale: Alien: Isolation (75% off), Colonial Marines Collection (75% off), Aliens vs. Predator™, season pass and more. ends april 28

[GMG] SPRING SALE (You can get an extra 22% off when you use the code GMG22, and there's even MORE discounts in the VIP area!)

[Steam] AI War: Fleet Command (80%)

[Steam] Pathfinder Adventures ($4.94/67%)

留名

[WinGameStore] Star Wars Sale | Star Wars Jedi Knight Collection ($4.99/75%) | Star Wars Rebellion ($2.39/60%) | Star Wars Empire at War - Gold Pack ($4.99/75%) | Star Wars Collection ($19.99/75%) | Star Wars Jedi Knight: Dark Forces II ($2.39/60%) | Star Wars Starfighter ($2.39/60%)

[Steam] quadrant - a challenging rhythm experience (0.99$/75% off)

[Steam] Daily Deal: Production Line : Car factory simulation £10.37/ €11.24/ $13.39 (33% off). ends may 4

[Steam] The Last Tinker™: City of Colors on Steam (1.99/90%)

[Gamebillet] Focus Home Interactive PROMO (up to 75% off) (steam - worldwide)

[Indie Gala] Indie Stellar Bundle | $1 for Bikour!, Fairy Lands: Rinka and the Fairy Gems, Sudoku Zenkai | $3.49 (before increase) Auto Dealership Tycoon, Beastiarium, Bike of the Wild, Ego Protocol, Ghostly Horizon, GRAVEN, The Purple Moon Prophecy, Karradash - The Lost Dungeons, Stellar Interface

[] Screeps ($9 / 40% off)

[] - Ricochet Kills: Noir - Touch My Spinner - Obscurity - My Car - Fairy of the treasures - Fairy of the treasures - Soundtrack - Neon Sun - Click and fight - Hitori - Squares - Kingdom Defense - Nice Way - Haters, kill them all! (12 Games + 2 OST for 0,99$) (GoGoBundle Limited #54)

[Fanatical] Bumper Pick & Mix Bundle | 1 for $0.49 / 10 for $1 | Solarix, The Story Goes On, Luna Sky, Alekhine's Gun, Dark Years, DarkEnd, Darkout, Defend the Highlands: World Tour, Gunspell - Steam Edition, Parvaneh: Legacy of the Light's Guardians, Unrest, Wanda - A Beautiful Apocalypse and more

[Newegg] Grand Theft Auto V ($24.89 w/ code GTASAVE / 59% off)

[Groupees] Remute's RR Bundle now live, $3.99 for Redneck Rampage, Redneck Rampage Rides Again, Redneck Deer Huntin', Titus The Fox, Adventures of Hendri + 3 music albums

[] Brute ($0/FREE/100% off)

[GOG] Daily Deal: Dungeon Rats US$4.49/50% off.

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals: 10 Second Ninja X £1.19 / 1.44€ / $1.62 (85% off), Age of Wonders III Collection £11.99 / 13.99€ / $16.31 (60% off) and King's Bounty: Collector's Pack £4.14 / 4.75€ / $5.63 (79% off) | Steam, worldwide activation

[Steam] Weekend Deal: Call of Duty®: WWII £29.24/ €38.99/ $38.99 (35% off). FREE MULTI-PLAYER WEEKEND. ends may 7

[Steam] Daily Deal: Syberia 3 £5.99/ €7.49/ $7.49 (75% off). ends may 5

[Steam] oldTail ($8.49/15% off)

[Steam] Transport Fever ($20.99 / 40% off)

[Steam] Hypertrain ($7.49/25%)

[Steam] Weekend Deal: Offworld Trading Company £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). FREE WEEKEND. ends may 7

[Steam] Weekend Deal: FOR HONOR™ £8.03/ €10.04/ $10.04 (33% off). FREE WEEKEND. ends may 7

[]FOR HONOR (up To 75% off)

[Indie Gala] Tekken 7 ($21.49/57% off)

[] Number Islands ($0.00/100% off)

[Fanatical] Star Deal: Pike and Shot : Campaigns ($5.99 / 85% off)

[GameSessions] Grid Giveaway - FREE via GameSessions client (Steam Key $2.99 / 80% off)

[Ubisoft Store] For Honor Standard Edition ($15/Up to 75% off) or ($12 with 20% off club points coupon)

[GOG] Daily Deal: Battle Chasers: Nightwar ($20.09/33% off) | ends in 24 hours

[] Crawl ($7 / 53% off)

[WinGameStore] Raw Fury Sale | Dandara ($11.24/25%) | Tormentor X Punisher ($3.03/62%) | Kingdom: New Lands ($3.74/75%) | Kathy Rain ($3.44/77%) | GoNNER ($2.49/75%) |

[Gamesplanet] Star Wars Deals: Battlefront 2 (2005) £1.39 / 1.99€ / $1.89 | Classics Collection £5.99 / 7.39€ / $8.15 | Knights of the Old Republic I/II £1.39 / 1.99€ / $1.89 | Jedi Academy £1.39 / 1.99€ / $1.89 | Force Unleashed 1/2 £2.99 / 3.99€ / $4.07 and more (up to 80% off) | Steam, worldwide

[Steam] Vigilantes ($10.79/10% off)

[STEAM]Inexplicable Geeks: Dawn of Just Us ($8.99/10% off)

[Fanatical] Fear 1, 2 & 3 + dlc Bundle (€4.99 / 91%)

[Fanatical] Diaries of a Spaceport Janitor ($1.00/90% off)

[D2D] Cinco De Mayo Sale (up to 87% off)

[Humble Store] Spotlight Deal - Staxel (£12.74/$16.99, 15% off)

[gamebillet] Ori and the Blind Forest: Definitive Edition (€6.65/67%)

[GameBillet] State of Decay: Year One Survival Edition ($5.45/82% off)

[Indie Gala] Virtual Reality Bundle XXIV | $1 for Moriarty: Endgame VR, Kitty Hawk, VR Fun World | $3.99 for Clazer, Conquer, The Cavern, Chainless, Domain Defense VR, Cow Milking Simulator, Sweet Escape VR

[IndieGala] SEGA Spring Sale (SEGA games 25-75% off)

[Humble Monthly] June 2018 Bundle - Early Unlock: Pay $12 for Destiny 2

[Square Enix] Final Fantasy XIV Online (60% Off PS4, 57% Off PC & MAC)

[GamersGate] Star Wars Sale - save up to 85%, plus 3% extra with code STARWARS. Includes titles from Disney (not av. in US/Can) and Aspyr (for Mac) plus LEGO SW: The Force Awakens

[Razer Game Store] Paradox Week Sale | Exclusives: Stellaris ($14.00 / 65% Off) | Elex ($25.00 / 50% Off) | BATTLETECH ($31.99 / 20% Off) | The Crew 2 Pre-Order ($53.99 / 10% Off)

[Greenlight Arcade] Void Vikings ($3.50/30% off)

[WinGameStore] Europa Universalis IV Sale | Europa Universalis IV Extreme Edition ($10.34/77%) | Europa Universalis IV Conquest Collection ($29.99/50%) | Europa Universalis IV: Cradle of Civilization ($13.39/33%) | Europa Universalis IV: Rights of Man Collection ($12.49/50%)

[Fanatical] Star Wars Day Sale (Deals on Steam keys including Star Wars Classics Collection, Star Wars Collection, Star Wars Jedi Knight Bundle, STAR WARS - The Force Unleashed Ultimate Sith Edition, STAR WARS Knights of the Old Republic II - The Sith Lords & More). EMEA Only.

[GOG] Daily Deal: 80 Days ($3.99/60% off) | ends in 24 hours

[GOG] Interplay 35th Anniversary Sale: Descent, Freespace 2, Star Trek and more up to -66%

[Nuuvem] Curve Digital Bundle - The Flame in the Flood, Human Fall Flat, Serial Cleaner, Porcunipine, Manual Samuel and HUE ($10,99/86%OFF)

[] Tricky Towers ($5 / 67% off)

[Steam] Eldritch ($1.49/90%)

[Steam] 30 Seconds To Jail ($2.7/10%)

[Steam] GoNNER ($2.49/ 75% off) - offer ends May 10

[Steam] Mechsprofit: Mech Tycoon Simulator ($13.49 USD/10% off)

得返利物bot單機

你睇下佢d game list就知冇野好討論

冇加到佢Steam

我講緊佢係呢post po出來個堆game list同bundle,d網既sale全部都垃圾game,有咩好討論

[] - Running Gods - Mutants Must Die! - Theorem - Beast Mode: Night of the Werewolf - Through Abandoned - Through Abandoned 2. The Forest - PROJECT VELOCITY - Mermaid Adventures: The Frozen Time - Rainbow Rage Squad - Retro Sphere - AEGYPTUS (11 Games for 1,49$) (GoGoBundle #48)

[Fanatical] Star Deal: Hover Revolt of Gamers ($9.99, 50% off)

[Steam] Daily Deal: Hyper Light Drifter £5.99/ €7.99/ $7.99 (60% off). ends may 8

[Steam] Sector Six ($2.04, 75% off)

[GOG] Daily Deal: Paradigm ($10.04/33% off) | ends in 24 hours

[] The Surge: Complete Edition ($25 / 50% off)

[Greenlight Arcade] Trainpunk Run ($2.89/28% off)

[STEAM] Weeklong Deals: Far Cry 3 [60% off], The Sims 3 [75% off], Mass Effect [75% off], Age of Wonders III [75% off], Osiris New Dawn [40% off], Crysis Collection [72% off] and more

[Fanatical] May Madness Sale (Deals on BATTLETECH, Bayonetta + Vanquish Pack, Beholder, Cuphead, Cyberdimension Neptunia: 4 Goddesses Online, ENDLESS SPACE 2, Frostpunk, Redout: Complete Edition, Total War Saga: Thrones of Britannia & more). Use Voucher Code MAY10 for an additional 10% off.

[Fanatical] Star Deal: Tropico 5 - Complete Collection ($4.99 / 89% off)

[] LongStory ($9.74 / 35% off)

[Gala] Monday Motivation #48 - $1: Born Tubi Wild, Keep Rollin, Keeplanet. $3.49: Rogue Buddies: Aztek Gold, Atomic Heist, Planetship, Crazy Maze, Without Escape, Dragon Drop, Baobabs Mausoleum Ep. 2 and Slimebrawl (

[Gamesplanet] Pillars of Eternity II: Deadfire £31.31 / 38.99€ / $42.27 | Deluxe Edition £40.99 / 46.74€ / $55.34 | Obsidian Edition £51.99 / 59.49€ / $70.19 | Keys available / pre-order bonus included | Steam, worldwide activation

[Voidu] Gal*Gun: Double Peace (€6.16 -$7.38/ 83% Off) - Many Indie Games Are Also Added On The Weekly Sale

[GOG] Daily Deal: SimplePlanes ($6.49/50% off) | ends in 24 hours

[GOG] Jazz Jackrabbit and Jazz Jackrabbit 2 (25% off each) | ends Monday, May 14, 10 PM UTC

[GOG] Weekly Sale: Ion Maiden, Driftmoon, Dungeon Souls and more up to -90%

[GOG] Special Promo: Momodora: Reverie Under the Moonlight, La-Mulana, The Silver Case and more up to -70%

[Steam] Daily Deal: Orwell: Ignorance is Strength £5.74/ €7.99/ $7.99 (20% off). ends may 9

[Humble Store] 505 Games Sale - ABZU, Assetto Corsa + DLCs, Last Day of June, How To Survive, Virginia & more

[GameBillet] ELEX ($21.08 / 58% off)

[GameBillet] Battle Chasers Nightwar ($15.99 / 47% off)

[GameBillet] Cat Quest ($6.19 / 52% Off)

[D2D] RPG Sale (ELEX - $21.99 / 56%, Titan Quest: Ragnarök - $13.79 / 31%, Bastion - $3.56 / 76%)

[Steam] Fureraba ~Friend to Lover~($25.49/15% off)

[WinGameStore] The Elder Scrolls V: Skyrim VR ($49.99/17%)

想問下E+用MYCARD都入到點?

[Steam] Midweek Madness: Titan Quest sale: Titan Quest Anniversary Edition £2.99/ €2.99/ $3.99 (80% off) and Titan Quest: Ragnarök DLC (50% off). ends may 11

[Steam] Midweek Madness: adultswim games: Rick and Morty: Virtual Rick-ality (50% off), Westerado: Double Barreled (80% off), Duck Game (60% off), Rain World (60% off), Battle Chef Brigade (30% off), Soundodger+ (80% off), Super House of Dead Ninjas (90% off) and more. ends may 11

[STEAM] Midweek Madness: Space Pirates And Zombies 2 ($8.00 | 8,00€ | £6.00 - 60% off)

[Steam] Tyr: Chains of Valhalla ($9.89/10% off)

[STEAM] Midweek Madness: Titan Quest Anniversary ($3.99 | 80% off), Titan Quest: Ragnarök ($9.99 | 50% off)

[Steam] Daily Deal: Colony Survival £11.99/ €14.99/ $14.99 (25% off). ends may 10

[Humble Store] They Are Billions ($18.74/€16.49/£14.24, 25% off)

[GMG] 8th Birthday Sale - Day 1: Assassin's Creed Origins (24h deal: 55% OFF / $27.00 / £22.49 / 27,00€) When You Use Voucher GMGBDAY

[GOG] Daily Deal: World to the West ($11.99/40% off) | ends in 24 hours

[GOG] Shantae: Half-Genie Hero Ultimate Edition ($26.99/10% off) | ends May 15th, 12pm UTC

[GOG] Trailblazers ($26.99/10% off) | launch deal ends May 22th, 10am UTC

[Greenlight Arcade] Tori ($2.99/40% off)

[Fanatical] May Madness Sale Day 2 (Deals on Batman: Arkham VR, Command: Modern Air / Naval Operations WOTY, Injustice 2, LEGO Jurassic World, Mad Max, Middle-earth: Shadow of Mordor, Middle-earth: Shadow of War, RESIDENT EVIL 7 biohazard & more). Use Voucher Code MAY10 for an additional 10% off.

[GameBillet] ELEX ($21.08 / 58% off)

[] - Go Go Bundle Mega #15 - 31 Games + 2 OST for 1,29$

[DLGamer] Kingdom Come: Deliverance ($42.99 / 28% off)

[Indie Gala] The Escapists 2 ($12.99/35% off)

[IndieGala] Dying Light Franchise Sale | Up to 60% off - Ends in less than 48 Hours

岩岩買左crysis collection $6x

仲有人用MyCard嫁咩

無信用卡,岩岩係ok 搵到steam卡

用tap and go啦

poe II

[Steam] Orcs Must Die! 2 ($2.24/85% off) | ends May 16

[Steam] Daily Deal: Oddworld games: New 'n' Tasty £2.99/ €3.99/ $3.99 (80% off), Stranger's Wrath HD £1.49/ €1.99/ $1.99 (80% off), Munch's Oddysee® £0.74/ €0.99/ $0.99 (80% off) and more. ends may 11

[Steam] GTA 5 sales ($29.99 / 50% off) | ends May 15th

[Steam] Unleash (8.49 Euro/ 15% off)

[Origin] Battlefield 1 Revolution ($19.99 / 67% Off)

[Humble Bundle] Humble War Gamez Bundle: $1 for Panzer Corps and DLC, Mercenary Kings: Reloaded, Insurgency \ BTA for Day of Infamy Deluxe, Gloria Victis, 8-Bit Armies \ 10$ for Rising Storm 2: Vietnam - Digital Deluxe and credit

[Humble Store] DEATH TOLL ($0.99/90% off)

[Fanatical] Fanatical Simulator Bundle | $2.49 for Revhead, Giant Machines 2017, Train Mechanic Simulator 2017, Car Mechanic Simulator 2015, Demolish & Build 2017, Robot Squad Simulator 2017, Funfair Ride Simulator 3 | Ends in 14 days

[Fanatical] Star Deal: Skullgirls Pack ($1.00 / 90% off)

[Fanatical] May Madness Sale Day 3 (Deals on Verdun, Total War: WARHAMMER, Tropico 5, Company of Heroes 2: Master Collection, Dungeon of the Endless - Crystal Edition, Space Rangers HD: A War Apart & more). Use Voucher Code MAY10 for an additional 10% off.

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals: Hearts of Iron IV: Cadet Edition £10.49 / 11.99€ / $14.15 (70% off), Human: Fall Flat £3.49 / 3.99€ / $4.71 (71% off) and NecroVision £0.77 / 0.89€ / $1.04 (81% off) | Steam, worldwide activation

[IndieGala] Cyber Revenge Bundle : ($1) for Cyber Fight, Ball laB, Fear Half Factor, ($3.49 BPI) for Go-Kart Racing, REPULSE: Galactic Rivals, Knight Bewitched, Kyurinaga's Revenge (cards), Lotia, Placement, Squareface (cards), LOVE (cards)

[] STRAFE: Millennium Edition ($7 / 53% off)

[Voidu] Titan Quest: Ragnarok (€6.66/66% Off) & Titan Quest Anniversary Edition (€2.66/86% Off)

[WinGameStore] Starship Corporation ($16.99/15%)

[Battlestate Games] Escape From Tarkov (-25%)

[GMG] Deus Ex: Mankind Divided ($5.99USD/80%off) $4.79USD with the code GMGBDAY

[GMG] 8th Birthday Sale - Day 2 - Deals On: Insurgency, LEGO Worlds, SpellForce 3, DiRT 4, A Hat in Time, Just Cause 3 XL, Road Redemption, Vikings - Wolves of Midgard. Use Voucher GMGBDAY.

[D2D] 2K Sale (NBA 2K18 - $25.49 / -58%, WWE 2K18 - $25.49 / -58%, Borderlands GOTY - $7.13 / -76%, Borderlands 2 GOTY - $8.36 / -79%) (

[Steam] Oddworld: Abe's Oddysee Free for a Limited Time

[Steam] Yet Another Zombie Defence Free for a Limited Time

[GOG] Infectonator 3: Apocalypse ($11.69/10% off) | ends May 17, 5pm UTC

[GOG] Daily Deal: Moon Hunters ($4.49/70% off) | ends in 24 hours

[GOG] Lake Ridden ($17.99/10% off, additional 10% if you buy the OST) | ends May 17, 4pm UTC

[STEAM] Daily Deal: Hidden Folks ($3.99 | 3,99€ | £2.99 - / 50% off)

[Steam] The Fall Part 2: Unbound($11.89 / 30% Off), The Fall ($6.99 / 30% Off) and Bundle ($16.05 / 41% Off)

[Steam] Weekend Deal: Devolver publisher: The Red Strings Club (33% off), Titan Souls (75% off), The Talos Principle (80% off), GORN (25% off), Stories Untold (75% off) and more. ends may 14

[Steam] Laser League (8.99/-40%)

[Steam] Weekend Deal: Deep Rock Galactic £14.24/ €17.24/ $18.74 (25% off). ends may 14

[Steam] Fictorum ($11.99 /40% off)

[STEAM] Weekend Deal: Tinybuild Weekend: Hello Neighbour (34% off), SpeedRunners (67% off), Clustertruck (40% off), Streets of Rogue (34% off) and more until May 14.

[Humble Store] Spring Sale - ends May 24th

[Humble] The Flame in the Flood / Free (100% off), includes 10% off Humble Monthly voucher

[GMG] 8th Birthday Sale - Day 3 Flash Deals - Shadow of War (-52%), Far Cry 4 (-68%), Rise of the Tomb Raider 20th (-74%), Bioshock Collection (-74%) and 24 other deals today. Use code GMGBDAY.

[] The Inner Darkness ($1.50 / 70% off)

[Fanatical] May Madness Sale Day 4 (Deals on Warhammer: Vermintide 2, Dead Cells, Furi, The Surge, Mars: War Logs, Hover, Epistory - Typing Chronicles & more). Use Voucher Code MAY10 for an additional 10% off.

[Spearhead Games] Stories: The Path of Destinies Collector's Bundle (FREE/100% off): add devs' new game Omensight to Steam wishlist and submit a screenshot to receive a free Steam key for Stories:TPoD, ends May 15th

[] - Fallen - Deadly Traps - Through the Mirror - Jammerball - The Bits That Saved The Universe - Isyium - On Board 4 PC - Rainbow Snake - Last Soldier - Forest Escape - Free Bowling 3D (11 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #55)

[Nuuvem] Euro Truck Simulator 2 DLC: Vive la France ($USD6.45/66% off) - Will not activate in South America, Europe or UK.

[WinGameStore] Telltale Games Sale | The Wolf Among Us ($6.24/75%) | Batman: The Enemy Within ($9.99/60%) | Hector: Badge of Carnage Full Series ($4.98/75%) | Walking Dead: A New Frontier ($6.24/75%) | Minecraft: Story Mode - Season Two ($9.99/60%) | Marvel's Guardians of the Galaxy ($7.49/70%)

[Ubi Store/Uplay] South Park: The Fractured But Whole Flash Sale($24.00/60 percent off)

[Indiegala] Memories of a Vagabond FREE/100% off.

[IndieGala] Blood of Old ($0/100% off)

靜到仆街，利物bot都冇乜點po link
4月同5月係慳錢月

呢排想買game 都無咩特價
應該要等summer sale

Humble bundle 同fanatical都有sale,但都平唔過steam sale,所以冇買

想打機又無gae 買好痛苦

還好啦，我而家都係打下deep Rock galactic 過下日晨，月尾開始打dark soul

大家有冇啲雙人合作game推介

多過2個人都冇問題

cuphead

FPS有Deep Rock galactic

休閒類有stardew Valley，factorio，terraria同don’t starve都算可以合作

cod都可以

呢排都想買隻tabletop simulator來玩，但一來steam冇特價，二來冇朋友玩

deep rock 一個人玩有無咩問題

點解一個人玩，咁多人開房

我指唔同frd 玩嗰隻一個人玩

冇問題啊，我都係一個人玩

會唔會搵唔到game,好似好少人玩咁

唔會啊,我而家見到好多場

咁會唔會有爆ping既情況，見隻game都少人玩，同埋單人玩會唔會好辛苦

冇爆過ping喎，單人有機械人bosico幫你，有時仲勁過d玩家

無啦啦咁多人

想玩個D都買哂，一係未出

香港玩會好lag

係咩，我見到人玩得好順，雖然有時bug bug地

4packs 318 除返開都係80蚊

不過就要有多3個人分囉

Fanatical 做緊sale,8.99usd咋嘛，不過買完都冇朋友玩

[Steam] Mayjasmine Episode01 - What is God? ($0.99/90% off)

[Steam] Daily Deal: Assetto Corsa £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends may 15

[Greenlight Arcade] DEEP SPACE | Space-Platformer ($2.59/35% off)

[] Railway Empire ($30 / 40% off)

[Fanatical] Star Deal - Expeditions: Viking ($11.99 / 60% off)

[Gamesplanet] Weekend Deals: Hearts of Iron IV Colonel (plus Death or Dishonor & Together For Victory DLC's), Human: Fall Flat 2/4 Pack, Europa Universalis IV (Conquest Collection, DLC's etc), King's Bounty, Turmoil, Furi, Wurm Unlimited and more | Steam, worldwide

[] Son of Scoregasm, Win, Mac, Linux, DRM free and Steam keys [80% Off / $1] ends tomorrow

[Indiegala] Dead Bits Free/100% off.

[GOG] Daily Deal: StarCrawlers ($10.99/45% off) | ends in 24 hours

[GMG] 8th Birthday Sale - Day 6 - XCOM 2 (-74%), Fallout 4 VR (-44%), Borderlands 2 GOTY (-82%), Skyrim Special Edition (-40%), SUPERHOT (-60%)

[WinGameStore] Subaeria ($9.74/25%)

[WinGameStore] Stellaris Sale | Stellaris ($13.59/66% off) | Stellaris Apocalypse ($14.99/25% off) | Stellaris Utopia ($9.99/50% off) | Other DLC 25-50% off

[GMG] 8th Birthday Sale - Day 7 - Civilization VI (-68%), Wolfenstein The New Order (-58%), War of the Chosen (-46%), Shadow of War (-52%), Ghost Recon Wildlands (-74%)

[Voidu] Pro Evolution Soccer 2018 (€6.99) & Pro Evolution Soccer 2018 FC Barcelona Edition (€12.35) (82% Off)

[GOG] Weekly Sale: Space Pirates and Zombies 2, Worms, Metal Slug and more up to -85%

[GOG] Daily Deal: Duskers ($11.99/40% off) | ends in 24 hours

[IndieGala] tinyBuild Scratchy Spring Sale | Up to 67% off - Ends in less than 48 Hours

[IndieGala] Best of Qumaron Bundle: ($2.99) for Adelantado Trilogy. Book one, Adelantado Trilogy. Book Two, Island Tribe 4, Island Tribe, Roads of Rome, Roads of Rome 2, Viking Saga: The Cursed Ring, Viking Saga: New World, Northern Tale, Northern Tale 2

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals: BLACKHOLE: Complete Edition £2.39 / 2.79€ / $3.23 (77% off), Manual Samuel £1.75 / 1.99€ / $2.36 (78% off), Pro Evolution Soccer 2018 £6.99 / 7.99€ / $9.44 (80% off) and PES 2018 Barcelona Edition £13.49 / 14.99€ / $17.84 (79% off) | Steam, some restrictions

玩咗陣隻deep rock galactic,好多時都係會唔知去邊之後就要用條線飛黎飛去先搵到 之後自己搵到又要帶路

正常，只要你沿路擲瑩光棒就知邊條路去過邊條路冇去

有時啲位太奇怪搞到搵極耐，之後搵到又要帶人行咁有啲煩

[IndieGala] Daedalic Scratchy Spring Sale | Up to 90% off - Ends in less than 24 Hours

[Steam] Midweek Madness: Devil may cry games: Devil May Cry® 4 Special Edition (60% off), DmC: Devil May Cry (75% off), Devil May Cry HD Collection (33% off), Complete Pack (75% off) and more. ends may 18

[Steam] Midweek Madness: Hellblade: Senua's Sacrifice £14.99/ €19.99/ $19.99 (33% off). ends may 18

[Steam] Midweek Madness: Battle Chasers: Nightwar £12.49/ €14.99/ $14.99 (50% off). ends may 18

[Steam] Daily Deal: Trailmakers £11.99/ €14.99/ $14.99 (25% off). ends may 17

[Steam] Russian Car Driver ( $0.49 / -51% )

[] Space Tyrant ($10 / 50% off)

[GOG] Omensight ($17.99/10% off) | ends May 22, 4PM UTC

[GOG] Daily Deal: Battlevoid: Harbinger ($1.99/80% off) | ends in 24 hours

[FireFlower Games] Little Kite -25% (€5.24/$6.3/£4.6)

[Gamebillet] Pro Evolution Soccer 2018 ($8.28 / 86% OFF)

[Humble Bundle] Ballistic Overkill ($5.99 ,50% Off)

[Humble] The Witcher Spring Sale (up to 85% off) | ends May 18th

[Fanatical] Star Deal: Monster Monpiece Deluxe Bundle ($2.69 / 90% off)

[Fanatical] May Madness Sale Day 9 (Deals on Aragami, Monster Slayers, Slain: Back from Hell, System Shock 2. System Shock: Enhanced Edition & more). Use Voucher Code MAY10 for an additional 10% off.

[GMG] 8th Birthday Sale - Day 8 - Shadow of the Tomb Raider (-27%), Skyrim VR (-44%), Wolfenstein II: The New Colossus (-60%), Life is Strange Before The Storm (52%), 7 Days to Die (-70%)

[Humble] Hooked on Multiplayer 2018 bundle |$1 Stick Fight, Rampage Knights, Tumblestone |BTA Besiege, Duck Game, Hover |$14 Rocket League, wallet credit

[Steam] Anna's Quest ($3.99/80% off)

[Steam] STAY ($9.59/20% off)

[Steam] Nepenthe release sale ($3.99/30% off)

[Steam] DEFENDERS OF THE FALLEN ISLAND ($8.49/66% off)

[GamersGate] Dying Light Enhanced Edition 60% off, save 5% extra with code Antizin (end price $22.80 / £15.20 / 19,00 €)

[] - Dino Dawn - Strike Squadron: Caracará - One Against The Galaxy - Bird Watcher - Falling words - Simple Golfing - Circularity - Ranger vs. Space Mutants - LittleBigSoko - Color Cingdom - Stickman Destruction (11 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #57)

[Gamesplanet] Paradox Deals: Age of Wonders, Cities Skylines, Crusader Kings, Europa Universalis IV, Hearts of Iron 3/4, Pillars of Eternity, Steel Division: Normandy 44, Stellaris (plus DLC), Tyranny and more | Steam, mostly worldwide

[Humble Store] Rain World (€7.99/60% off)

[GMG] PDXCON Sale - 300+ Paradox Titles On Sale inc: Stellaris Utopia (-60%), Cities Skyline (-80%), Pillars of Eternity Definitive Edition (-40%) - Use Voucher PDX22 - Ends: 21-May-18

[Fanatical] May Madness Sale Day 11 (Deals on Stellaris, Cities: Skylines Deluxe Edition, Stellaris: Apocalypse DLC, Pillars of Eternity, Tyranny - Commander Edition, Steel Division: Normandy 44, Europa Universalis IV & more). Use Voucher Code MAY10 for an additional 10% off.

[Newegg] Borderlands: Game of The Year + Borderlands 2: Game of The Year [Online Steam Code] $11.61 w/code PCDDSAVE15

[GOG] STALKER Series Promo: $2.49 - $4.99/75% off.

[GOG] Daily Deal: Reus $1.49/85% off.

[Humble Store] Rain World (€7.99/60% off)

[Voidu] 2K Titles Borderlands 2 GOTY, Civ 6: Rise and Fall XCOM 2: War of the Chosen (Up To 85% Off)

[WinGameStore] Magicka Collection ($9.99/75%) (

[NeweggFlash] Paradox PC Game Downloads - from $1.99 Shipped + Extra 20% Off With Promo Code: NEFPSJQ20

[Steam] Weekend Deal - Interplay 35th Anniversary : Battle Chess 1-2, Giants Citizen Kabuto, Cyberia 1-2, Ignition, Evolva, Invictus, Max 1-2, Messiah, Prehistorik 1-2, Redneck Rampage games, Screamer 2 and others... (mostly 66% off)

[Steam] Daily Deal: Reus 1,49 € (85% off)

[Steam] Weekend Deal - Neptunia Franchise (up to 80% off) ends May 21 at 10AM Pacific Time

[STEAM] Weekend Deal: PDXCon Weekend - Hearts of Iron IV (60% off), Stellaris (60% off), Europa Universalis IV (75% off) and more

[Steam] FAST BEAT LOOP RACER GT ($8.99/10% off - Launch Sale!)

[Steam] Weekend Deal: Torment: Tides of Numenera £14.00/ €18.00/ $18.00 (60% off). FREE WEEKEND. ends may 21

[Steam] Middle Earth: Shadow of War ($29.99/-50%) Free Weekend

[Steam] House Flipper($17.99/10% off)

[GOG] BIT.TRIP Presents... Runner2: Future Legend of Rhythm Alien ($2.99/80%off)

[GOG] Weekend Sale: Paradox | Age of Wonders, Europa Universalis, Majesty, Hearts of Iron and more (up to 80% off) | ends May 21, 10pm UTC

[GOG] Tooth and Tail ($13.39/33% off)

[WinGameStore] Age of Wonders III Collection $9.43

[WinGameStore] The Watchmaker ($12.74/15%)

[Humble Store] Just Cause 3 XL Edition ($6.74 / 85% off)

[Humble Store] AI War: Fleet Command (Free/100% off) and 12 is Better than 6 (Free/100% off) for visiting the Humble Store daily for the next 3 and 5 days respectively

[Fanatical] Star Deal: Osiris: New Dawn ($11.25 / 55% off)

[Gamebillet] XCOM: Enemy Unknown - The Complete Edition ($4.75/-90%) ends May 26

屌仆街啦，我steam比人hack左

[] - Dashy Square VR - Silent space VR - Disco Time 80s VR - Flappy Arms - Crystal Reign - CYCOM: Cybernet Combat - Beach Bowling Dream VR - TangramsVR - PIRATADO 1- Relax Walk VR (10 Games for 0,99$) (GoGoBundle VR #1)

[] Into The Mist 2: The Cult (100% off) [Ends Monday]

[Gamesplanet] Weekend Flash Deals (72hrs) / Prey (~ 70% off), Explodemon (~ 92% off), Elven Legacy Collection (~ 80% off) | Steam, worldwide activation

[Indie Gala] Lost & Found Bundle | $1 for Pukan Bye Bye, ClickBit, E-Startup | $3.19 (before increase) for Toy Odyssey: The Lost and Found, Lethe - Episode One, Legendary Mahjong, STATUS: INSANE, Suna, Battle High 2 A+, The Amazing Bernard, Amelon

[Razer Game Store] Zombie Night Terror ($1.30/90% off)

[Razer Game Store] 2K & Good Shepherd week of deals || Exclusives: Transport Fever ($22.74 / 35% Off) | BioShock: The Collection ($19.80 / 67% Off) | Sword Art Online: Fatal Bullet ($42.49 / 15%) | Surviving Mars ($31.99 / 20%)

[Microsoft Store] Forza Motorsport 7 Standard Edition ($29.99/50% off)

[] XCOM® 2 Collection ($44.99 / 55% off)

[Bunch Keys] Bunch Keys Bundle #23 including 11 awesome Steam games worth $68: Beyond the Invisible: Darkness Came, Luvocious, Circles of hell, The President, Restaurant Manager, Don't Pray To Satan, RUN ROOMS, Phantom Signal, Die With Glory, ShineG In The Zombies & more ($1.49/98% off)

[GMG] 8th Birthday Sale - 215 Ubisoft Games - Assassin’s Creed Origins - Deluxe/Gold Edition (-53%), For Honor Standard/Deluxe/Gold Editions (-75%), The Division Gold Edition (-75%), Ghost Recon Wildlands Standard/Deluxe/Gold (-72%)

[Fanatical] May Madness Sale Day 12 (Deals on Alien Breed Trilogy, Forged Battalion, Overcooked, The Escapists 2, Yooka-Laylee & more). Use Voucher Code MAY10 for an additional 10% off.

[GOG] Turmoil ($4.49/55% off), Turmoil - The Heat Is On DLC ($4.49/10% off)

[GOG] Daily Deal: Seven: The Days Long Gone ($17.99/40% off) | ends Sat, May 19, 10am UTC

[DDSUper] Tom Clancy's Rainbow Six Siege (Up to 50% off)

[Trainzportal] Trainz 2009 (Free), requires subscribing to the newsletter

[Humble]Quiet City, Knight Club, Uurnog, Hitchhiker are free in Humble Trove until June 1st

[Steam]Midnight Quest($3.59/10% off)

[Steam] FOX n FORESTS($17.99/10% off)

[Steam] Prismata Free for a Limited Time

[Steam] Daily Deal: Project Highrise 4,99 € (75% off)

最近想玩返football manager 2017, 但一用 steam 開就不斷閃&黑mon
開fm2017 touch版都係一樣
有無巴打知點解決

[] Old Man's Journey ($4 / 50% off)

[Steam] Cycle 28 (10% off $4.49 / €4.49 / £3.59) ends 21st May

[Gamesplanet] HITMAN Deals: HITMAN - Game of the Year Edition £22.99 / 25.99€ / $30.41 (46% off), Hitman Absolution £3.75 / 4.44€ / $5.02 (75% off), Hitman: Blood Money £1.75 / 1.99€ / $2.33 (75% off), Hitman 2: Silent Assassin £1.25 / 1.59€ / $1.68 (75% off) and more | Steam, worldwide activation

[GOG] Daily Deal: Thea: The Awakening ($9.99/50% off) | ends Monday, May 21, 10am UTC

[Steam] Flight Sim World : few DLCs on sale, few DLCs made Free, will be removed on 24th May ($7.99 / 80% off)

[STEAM] Pillars of Eternity - Definitive Edition ($29.99 | 27,74€ | £26.24 - 25% off), base game and expansions are also discounted with 40% off each

[Gamesplanet] Ancestors Legacy £28.79 / 35.99€ / $38.58 | Keys available / pre-order bonus included | Steam, worldwide activation

[GMG] 8th Birthday Sale - Rockstar Sale - GTA V (-60%), GTA IV Complete (-76%), GTA Classics Bundle (-76%), LA Noire Complete (-76%)

[Blizzard Store] Overwatch ($19.99/50% Off)

[] Sunrider: Mask of Arcadius (FREE / $0.00 / 100% off)

[] Visual Novels on GOG: Higurashi When They Cry Chapters 1-5 (25% off), fault (50% off), Sunrider series (66% off), eden* (66% off), until May 29th

[GOG] Daily Deal: Magicmaker $1.99/80% off.

[] - SALVATOR - Chaos and the White Robot - Zhulik.exe - Rapid - Witches, Heroes and Magic - Depopulation - Amazon Rush - Teria - Santa's vacation - Control Craft 2 - Control Craft 3 - Fairyland: Manuscript (12 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #59)

[Origin] Battlefield 1: In the Name of the Tsar DLC (Free / 100% off) / PC

[IndieGala] Crackerjack: Dead Cells ($11.99 | €11.99 | £10.19 | 40%) | PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS ($26.99 | €26.99 | £24.29 | 10%) | Crypto Gala Sale Day 2: Extra 20% off on store deals for cryptocurrency checkouts | Disney Publisher Sale [EMEA Only] - Ends in 48 hours (Spreadsheet Attached).

[Indiegala] Numba Deluxe ($0/100% off)

[Fanatical] Fairy Fencer Bundle – BundleFest Day 2 ($4.99 / £3.89 / €4.49 for Fairy Fencer F, Fairy Fencer F Advent Dark Force and DLC)

[Fanatical] Star Deal - Enemy Front + Alien Rage Pack ($1.00 / 98% off)

[] Tower of Time ($15 / 40% off)

[WinGameStore] Worlds Adrift ($22.49/10%)

[WinGameStore] WWE 2K18 Deluxe Edition ($22.49/75%)

[ORIGIN] FIFA-18 (19.99€ / 67%) STANDARD EDITION

[VOIDU] Stellaris: Distant Stars (€6.84/$8.07/31% Off)

[Fanatical] Merchant's Chest Bundle | $2.99 for Port Royale 3, Port Royale 3: Harbour Master DLC, Port Royale 3: Dawn of Pirates DLC, Port Royale 3: New Adventures DLC, Rise of Venice, Rise of Venice - Beyond the Sea, Patrician IV, Patrician IV: Rise of a Dynasty, Patrician III | Ends in 7 days

[Steam] Unreal Gold Edition Free ($0/100 off) for a Limited Time

[STEAM] Midweek Madness: Northgard ($19.99 | 18,75€ | £15.93 - 33% off)

[STEAM] Daily Deal: Kingdom Come: Deliverance ($47.99 - 20% off)

[STEAM] TerraTech ($11.99 | 11,99€ | £8.99 - 40% off) | Play for Free until May 27

[Steam] Quarantine Circular | Launch Deal ($4.79/20% off)

[] Unreal Gold ($0/100 off), free for 48 hours

[Greenlight Arcade] Soul Reaper: Unreap Commander ($7.49/25% off)

[GamersGate] Warner's LEGO games up to 75% off, save 5% extra with code MasterBuilder (Batman, Marvel Super Heroes, Harry Potter, LEGO Worlds & more)

屌
唔知點解無喇喇開唔返south park
重裝幾次都唔得
但係其他game又無問題
有咩方法？

[] - Open Sorcery - ARAYA - Luvocious - Vzerthos: The Heir of Thunder - Gone Fireflies - Reflection of Mine - Shield Impact - Molecule - a chemical challenge - Katie - Katie: Gratitude Pack (9 Games + 1 DLC for 1,49$)(OtakuBundle #24)

[IndieGala] Galactic Strike Bundle | $1.00 for Reroll: Back to the throne, The Battle for the Hut, SUDOKU | $3.49 (before increase) for Galactic Crew, Strike Team Hydra, The Mooseman, Lobster Empire, Bernackels' Shoggoth, Poly Towns, The Adventurous Four

[GOG] The Fall Part 2: Unbound ($11.89/30% off)

[GOG] 60 Seconds! ($2.49/75% off)

[GOG] Daily Deal: A Story About My Uncle ($1.94/85% off) | ends Thurs, May 24, 10am UTC

[] [] 3.2.1... Coupon Time, Get a coupon of -10% for your next purchase

[] The Magic Circle ($4.50 / 77% off)

[Greenlight Arcade] Stay Safe ($16.99/15% off)

[Fanatical] All Stars X Bundle – BundleFest Day 3 ($1.99 / £1.79 / €1.99 for 10 games - Chroma Squad,12 is Better Than 6, Skullgirls, Deadlight, Mad Games Tycoon, Replica, The Way, Wick, The Uncertain: Episode 1 - The Last Quiet Day & Infectonator: Survivors)

[Fanatical] DISTRAINT: Deluxe Edition (Free / 100% off)

[Gamesplanet] 48hr Deals: Pillars of Eternity Hero Edition £7.89 / 8.99€ / $10.52 (66% off), Velocity Ultra Deluxe £0.53 / 0.60€ / $0.70 (95% off) and XIII Century Gold £0.77 / 0.89€ / $1.03 (81% off) | Team17 Deals: Worms, Overcooked, The Escapists and more | Steam, worldwide activation

[MacGameStore] Borderlands 2 Complete Edition ($11.99/80% off)

[Sila Games] Paradox Stellaris Release & 1C Online Ancestors Legacy Preorder sale | Stellaris (-60%) Stellaris Nova & Galaxy Editions (-60%) Stellaris DLCs (up to -50%) Ancestors Legacy (-10%) Ancestors Legacy: Bundle (-10%) Ancestors Legacy DLCs (-10%)

[Steam] Save 20% on Space Hulk: Deathwing Enhanced Edition ($31.99/-20%)

[STEAM] VR Kanojo ($34,99 / 30% off)

[Indie Gala] Dark Souls Remastered + Dark Souls II: Scholar of the First Sin + Dark Souls III + MirrorMoon EP ($39.99 with Prepared to Die, or $57.99 without)

[Green Man Gaming] No Man's Sky (£12/ 60% off) Use code "BOTR25" for extra 25% off.

[Green Man Gaming] Street Fighter 30th Anniversary Collection + USFIV ($29.99 / 25% off)

[Humble Store] Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands (17,81$/70% off)

[Fanatical] Order of Battle Bundle | $4.99 for Order of Battle World War II, Order of Battle: U.S. Pacific DLC, Order of Battle: Rising Sun DLC, Order of Battle: Morning Sun DLC | Ends in 14 days

[Steam] Raiders of the Broken Planet Free ($0/100 off) (Until 05-25-2018)

[Steam] Risen Franchise (Upto 75 percent off)

[WinGameStore] Sonic Mania ($15.44/23%)

Steam幫我pick up返好多我唔玩既game出來

[Steam] Guns of Icarus Online is also free right now (Free/100% off)

[Steam] Galactic Civilizations II (FREE/100% off, to keep forever). Ends May 27, 10am PST

[Steam]Guns of Icarus Alliance (FREE/100% off, to keep forever).

[Steam] Weekend Deal: ASSASSIN'S CREED game series sale: Assassin's Creed® Origins £27.99/ €35.99/ $35.99 (40% off), AC bundle (67% off), Assassin’s Creed® IV Black Flag™ (66% off), Assassin's Creed 2 Deluxe edition (28% off) and more. ends may 28

[Steam] Weekend Deal: Spring Cleaning event: FREE TO PLAY DURING are Dead by Daylight, Cities: Skylines, Borderlands 2 DiRT and more. May 24-28

[Steam] Daily Deal: We Were Here Too £5.74/ €7.49/ $7.49 (25% off). ends may 26

[Steam] Special Promotion/Release Discount: DARK SOULS™: REMASTERED $19.99 (50% off) for owners of the original PC Prepare To Die Edition

[Dreamgame] Ken Follett's The Pillars of the Earth ($12.87, 57% off)

[WinGameStore] 303 Squadron: Battle of Britain ($17.99/10%)

[Humble Store] THE WITCHER® 3: WILD HUNT GAME OF THE YEAR EDITION ($19.99 USD/-60%)

[Humble Store] Fortified! (FREE/100% off) for visiting the Humble Store and collecting a stamp for each visit. Ends May 28, 10am PST

[Humble Store] Hacknet - Deluxe (Free)

[GMG] 8th Birthday Sale - Square Enix Sale - Rise of the Tomb Raider Deluxe (-75%), Life Is Strange: Before the Storm Deluxe (-55%), Just Cause 3 XL (-81%), Final Fantasy XIV Online Complete (-70%)

[] NeuroVoider - Deluxe Edition ($7 / 65% off)

[Fanatical] Recoil Bundle – BundleFest Day 4 ($4.99 / £4.49 / €5.09 for 12 games - Time Recoil, JYDGE, Spellspire, Xenoraid: The First Space War, Neon Chrome, Crimsonland, King Oddball, Sparkle Unleashed, Sparkle 2, Baseball Riot, Tennis in the Face & Azkend 2: The World Beneath)

[Fanatical] Cities: Skylines - Parklife £9.68/15% off | Cities:Skylines - Parlife Plus £11.19/20% off | Stellaris: Distant Stars Story Pack £5.75/20% off

[Voidu] DARK SOULS: REMASTERED (€33.19 / 17% Off), Dark Souls III (€10.99 / 81% Off), Dark Souls II - Scholar of the First Sin (€8.49/ 78% Off)

[Amazon] Overwatch GOTY ($19.99/67%)

[GOG] Game deals for May 24: Daily Deal, Launch Discounts, Special Promos, Weekend Sales, and more

[] - Go Go Bundle Mega #16 - 30 Games for 1,29$

[IndieGala] Crackerjack: HITMAN™ - Game of The Year Edition ($26.99 | €26.49 | £19.49 | 54%) | Crypto Gala Sale Day 4: Extra 20% off on store deals for cryptocurrency checkouts | Ubisoft Publisher Sale [EMEA Only]

正啊

個活動係尋日開始咗？
今日已經第二日？

今日第一日

咩活動

正
冇miss

我開頭都以為自己miss 咗

last 玩您的 Steam 帳戶的第一款遊戲。
隻GAME撳入去好似沒左 點算

咩驚，正常會係你收藏府唔會冇左

Dead Island: Epidemic

你可能要問一問steam support,因為就算steam將佢下架都唔會係你收藏庫到移除隻驚

我第一隻game都無鬼咗, 跟住佢咁做down 返得咗

話說第一隻game唔知點解係dota2
明明玩tf先

第一隻居然係GTV5

得左

Tf default 開ac就有

所以唔計
特登為咗解任down 返dota先

個人檔案徽章有咩用？

升lv

有冇人玩緊borderlands 2

[] GIBZ ($2 / 75% off)

[] Invisigun Heroes ($9.74/35% off)

[Indie Gala] Virtual Reality Bundle XXV | $1 for Chunky Orbits, [ R.U.M.A ], Quickshot | $3.49 (before increase) for The Tower, Double Play: 2-Player VR Baseball, Danger Room, HVRGUN, LIBERTY VR, ZombVR, Dream Pets VR

[Gamesplanet] Total War Deals: Shogun 2 Collection £11.99 / 13.99€ / $15.95 (70% off), ATTILA £9.99 / 11.49€ / $13.29 (67% off), Medieval II: Total War Collection £4.75 / 5.49€ / $6.32 (75% off), Total War: WARHAMMER II £29.99 / 42.99€ (25% off - EU Only) and more | Steam, some restrictions

[GamersGate] For Honor up to 75% off, save 10% extra with code CutAndSlash (Standard Edition $13.50 / £11.25 / 13,50 €)

[GMG] Metro Redux Bundle (£3.75//85% off)

[] - Carnage in Space: Ignition - SUPER ROBO MOUSE - The Admin - Milky Way Map - Mad Digger - Adrenaline Adventure - Intralism - Linea, the Game - Changeover: Decisions (9 Games + 1 OST + 1 DLC for 1,49$) (GoGoBundle #49)

[Sila Games] 2K Spring sale | Borderlands: The Pre-Sequel (-50%) Civilization VI (-50%) XCOM 2 (-67%) Mafia III (-60%) NBA 2K18 (-50%) WWE 2K18 (-50%) Bioshock: The Collection (-67%) Civilization V: The Complete Edition (-75%) +More inside

[Voidu] [End of Spring Sale] Apply Voucher Code: ENDOFSPRING5 For Extra 5 % Off On All Titles (Expired on May 28, 23:59 CET)

[Fanatical] Warners Legend Pack ($9.99) - (Mad Max, Injustice : Gods Among Us Ultimate Edition & Batman : Arkham Origins)

[Fanatical] Anomaly Dollar Bundle | $1 for Anomaly: Warzone Earth, Anomaly Defenders, Anomaly 2 | Ends in 13 days

[Fanatical] Bento Bundle – BundleFest Day 5 ($4.99 / £4.49 / €5.09 for 10 games - including The Gate of Firmament, World's Dawn, Gurumin: A Monstrous Adventure, Graze Counter, Moekuri: Adorable + Tactical SRPG, Empire of Angels IV, Soul Saber 2, Celestian Tales: Old North, Dragon Sinker)

[Steam] Daily Deal: Hunt Showdown £19.49/ €22.49/ $22.49 (25% off). ends may 27

[Steam] Pictopix ($5.24/5,24€/£3.74 - 25% off)

[Humble Monthly] Ken Follett's The Pillars of the Earth and Cook, Serve, Delicious! 2!! added to June Bundle

原來第一隻係玩L4D2
好懷疑同FD打喪屍既日子

[Fanatical] Galaxy of Pen & Paper ($7.49/50%off)

[Origin] Fifa 18 is cuurently on sale on Origin ($29.99/50%)

[] LONG LIVE THE AXE (Free/100% off until May 27)

[Steam] The Cave ($2.99/80% off)

[Steam] Grim Fandango Remastered (€2.99/80% off)

[Steam] Black Desert Online (50% off, starting from 4.99€, $4.99 and £3.99)

[Steam] Catmaze ($8.99/10% off)

[WinGameStore] Microids Sale | Dracula 4 and 5 ($3.74/75%) | Dracula Complete Collection ($4.99/75%) | Dracula Trilogy ($2.24/75%) | Sinking Island ($1.99/75%)

[IndieGala] 2K Publisher Sale - BioShock: The Collection ($19.79||67%), Borderlands 2 Game of the Year ($8.79|78%), XCOM: Enemy Unknown Complete Pack ($9.99|80%), & more (Spreadsheet Attached) | Crypto Gala Sale Day 5: Extra 20% off on store deals for cryptocurrency checkouts.

[Razer] Razer Exclusives with $15 voucher - Absolver ($15/ 50%off) | Shadow Warrior 2 ($24/ 40%off) | Ancestors legacy ($36/ 20%off) | Dark Souls Remastered ($36/ 10%off)

[Direct2Drive] $10 Coupon after using D2D Streaming/Cloud Play for One (1) Hour

仲有玩，不過D fd全部都冇玩了

想問下
如果有隻GAME鎖左地區
我用VPN去買同玩
會唔會比人鎖帳號?

會

[Gamesplanet] 2k Deals: XCOM: Enemy Unknown - The Complete Edition £4.99 / 5.69€ / $6.59 (80% off), XCOM 2 £9.99 / 13.99€ / $13.19 (71% off), Civilization V: The Complete Edition £7.99 / 8.99€ / $10.43 (77% off), BioShock: The Collection £12.99 / 15.99€ (68% off) and more | Steam, some restrictions

[DLgamer] Dying Light: The Following - Enhanced Edition ($18.99/68%)

[GOG] Game Deals for May 27 | Daily Deal: Crimsonland

[Humble Store] Tales of Berseria (14.99/75% off)

[Humble Store] METAL GEAR RISING: REVENGEANCE ($7.50 / 75% off) | Other Metal Gear games also on sale

[Fanatical] Get Killer Bundle XI Free With any of These Games (Starts at $30 with PUBG)

[GamersGate] Borderlands 2 GotY 78% off, save 10% extra with code CLAPTRAP (end price $7.92 / £6.93 / 7,92 €) | other 2K games up to 80% off

[WinGameStore] Aspyr Sale | >observer_ ($17.99/40%) | Bioshock Infinite Starter Pack ($7.99/80%) | Borderlands: The Pre-Sequel ($11.99/70%) | Call of Duty: Black Ops ($19.99/50%) | Civilization V: The Complete Edition ($9.99/80%) | DOOM 3 ($2.49/75%) | Homeworld Remastered Collection ($11.89/66%)

[WinGameStore] Mafia III ($9.95/75% OFF)

Key 唔會理

你就以為 我試過比人ban 係睇下佢捉唔捉

[Amazon] Need for Speed: Payback ($19.99/-67%)

[] Dying Light Enhanced Edition ($18 / 70% off), Dying Light ($14 / 65% off), Dying Light: The Following ($9 / 55% off)

我未畀人BAN

[Humble Store] Prey (2017) ($19.99/-50%)

[STEAM] Daily Deal: Deus Ex Franchise | Deus Ex GOTY ($0.97 - 86% off), Deus Ex: Human Revolution - Director's Cut ($2.99 - 85% off) and more

咁如果玩game開vpn又會唔會ban

依家先發現Fanatical出咗個bundle包仙劍6, 軒轅劍外傳穹之扉同天使帝國四
但我一早買咗頭2隻
但就算俾US$4.99買天使帝國四都好似好抵

個網信得過？

呢個信得過，之前我都幫襯過

買咗好多年都無事

呢個咪bundle star

google完先知改左名

“誰他媽的在意”

大家覺得今個summer sale dark souls remastered 會唔會減價
定隻game太新冇乜機

NO LA

咁可唔可以用steam 玩？

可以，佢會寫明platform

[Fanatical] Moonlighter ($16 / 16€ / £12.40 /20% OFF Only Pre-Order, 21h left)

[Fanatical] 24hr LEGO® Blockbuster Pack deal (LEGO® STAR WARS™: The Force Awakens, LEGO® MARVEL's Avengers and LEGO® Jurassic World) (£7.89/-88%)

[Steam] Daily Deal: SteamWorld Dig 2 £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off). ends may 30

[] MetaMorph: Dungeon Creatures ($7.50 / 25% off)

[DLgamer] Shadow Tactics: Blades of the Shogun ($16/16€/60% Off)

[GamersGate] Rainbow Six Siege 50% off, save 8% extra with code OPERATOR (end price $18.40 / £16.10 / 18,40 € for Standard Ed.) | other Tom Clancy games up to 70% off | Uplay keys

[GamersGate] GET EVEN ($10.20 | £8.50 | 10,20€ - 66% off)

[] - The President - Block Competition - Restaurant Manager - Knife Flipping - Lost - MineSweep - Air Combat Arena - XBall Champion - Orb The Ball - dead_file.exe - dead_file.mp3 - Red Game Without A Great Name - Green Game (12 Games + 1 OST for 0,99$) (GoGoBundle Limited #60)

[Gamesplanet] 48hr Flash Deals | Steel Division: Normandy 44, The Little Acre and UFO: Aftershock | Steam, worldwide activation

[Voidu] Hearts of Iron IV | Cadet Edition ($12.96USD/74%) | Colonel Edition ($16.20USD/74%)

[Voidu] Special Discount: Code: Voidu15 For Extra 15% Off On All Titles.

[Gamebillet] Daedalic Entertainment Sale Up to (90%) | Shadow Tactics: Blades of the Shogun (€17.15/57%)-Deponia: The Complete Journey (€4.50/85%) - (steam -worldwide)

[WinGameStore] BioShock Weekend Sale | BioShock ($4.99/75%) | BioShock 2 ($4.99/75%) | BioShock Infinite ($7.49/75%) | BioShock Infinite - Season Pass ($9.99/50%) | BioShock Infinite: Clash in the Clouds ($1.24/75%) | BioShock Infinite: Columbia's Finest ($1.24/75%)

[GOG] Game Deals for May 28 | Daily Deal: The Sexy Brutale, Weekly Sale

[Groupees] Build a Bundle 40 : Player RPG, Return of Red Riding Hood EE (cards), Lemuria Lost in Space (cards), Robo Encryption Zup, Tank Assault X (cards), Qvabllock, Grab Bag (Random Game) x2 (Min: $1 for 2, Max: $2.8 for 8)

yuplay買game可唔可以直接係steam到啓用?

State of decay 2....
有冇消息steam版幾時出？

M$ 喺咪上次肥仔唔俾佢上新版 AOE之後玩野？

[GamersGate] Tropico 5 Complete Collection 75% off, save 8% extra with code ElPresidente (end price $8.05 / £6.21 / 8,05 € )

[Steam] Release Discount: Agony £21.41/ €26.99/ $26.99 (10% off). ends june 5

[Steam] Midweek Madness: DRAGON BALL FighterZ £31.49/ €41.99/ $41.99 (30% off). ends june 1

[Steam] Daily Deal: EVE Online - Starter Bundle $11.40 (46% off). ends may 31

[Steam] Midweek Madness: OKAMI HD / 大神 絶景版 £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off). ends june 1 (

[Steam] SEGA Mega Drive and Genesis Classics on Steam PERMANENT Price Drop - $29.99 / €29.99 / £24.99 (plus new features)

[STEAM] Midweek Madness: The Escapists Franchise | The Escapists 2 (33% off), The Escapists: The Walking Dead (75% off) and more

[] The Eyes of Ara ($7 / 53% off)

[] - Go Go Bundle Mega #17 - 31 Games + 2 OST for 1,29$

[Fanatical] Phantom Brave PC ($5.99/60% off) [Star Deal]

[Direct2Drive] Battle Chasers: Nightwar ($14.99/-50%)

[Sila Games] Rockstar & Private Division Spring sale | Max Payne 3: The Complete Edition (-70%) Grand Theft Auto V (-50%) L.A. Noire: The Complete Edition (-70%) Grand Theft Auto: The Trilogy (-70%) Bully: Scholarship Edition (-65%) Kerbal Space Program (-50%) + More inside

[GOG] Game Deals for May 29 | Daily Deal: Regalia: Of Men and Monarchs

[GMG] 8th Birthday Sale - The After Party - Kingdom Come Deliverance & Treasures of the Past DLC (-20%), XCOM 2 War of the Chosen (-33%), CIV 6 (-60%). Sale ends May 31st.

無STEAM版
PC只有windows store

[Steam] BlazBlue Centralfiction ($13.59 USD/66% off) | ends June 5

[STEAM] Supreme Commander Franchise Sale | Supreme Commander Gold Edition ($3.99 | 2,99€ | £2.99 | ₹ 139 - 80% off) and Supreme Commander 2 ($3.24 | 3,24€ | £2.24 | ₹ 110 - 75% off)

[Steam] Golem - Launch Discount ($13.49 /-10%)

[Steam] Deus Ex Mankind Divided ($4.50 / 85% off) - Deus Ex Collection (88% off now including Mankind Divided)

[STEAM] Red Orchestra 2: Heroes of Stalingrad ($5.00 | 4,50€ | £3.75 | ₹ 141 - 75% off), Red Orchestra: Ostfront 41-45 and Rising Storm GOTY also in sale with 75% off each

[STEAM] Sleeping Dogs - Definitive Edition ($4.49 | 4,49€ | £2.99 | ₹ 109 - 85% off)

[Humble Bundle] Humble ARMA 2018 Bundle: $1 for Cold War Assault, Gold Edition, Tactics \ BTA for Arma 2, Operation Arrowhead and DLCs \ 15$ for Arma 3, and DLC Karts, Helicopters, Marksmen and $20 for Apex

[WinGameStore] Konami Sale | Castlevania: Lords of Shadow - Mirror of Fate HD ($2.99/80%) | Castlevania: Lords of Shadow - Ultimate Edition ($5.99/80%)

Sleeping dogs $4.99

[Steam] Daily Deal: Staxel £11.99/ €14.99/ $14.99 (25% off). ends june 1

[Steam] BlazBlue Centralfiction ($13.59 USD/66% off) | ends June 5

[STEAM] Tannenberg ($12.59 | 12,59€ | £9.79 | ₹ 349 - 30% off)

[IndieGala] Anime Rhapsody Bundle | $1.00 for Border of her Heart, What is love?, One Night Stand | $3.99 (before increase) for Yozora Rhapsody, Wild Romance, Yandere School, Pawn, One Day in London, School of Talent: SUZU-ROUTE, A Hand in the Darkness, Four Horsemen

[] Legion TD 2 ($9 / 55% off)

[Fanatical] Dollar Collector's Bundle : ($1) for Splatter Zombie Apocalypse, Fate Tectonics, Sins Of The Demon RPG, Airscape Fall of Gravity, Gladiator Trainer, Particle Mace, Zoop! Hunter's Grimm, Battle Ranch Pigs vs Plants, See No Evil, Flight of the Paladin (All with Cards)

[Fanatical] Dishonored: Death of the Outsider ($13.49/55% off) [Star Deal]

[Fanatical] Total War: WARHAMMER II - The Queen & The Crone DLC (20% off - $6.39 / £4.79 / €5.99). Out May 31st 2018. Get your Steam key immediately.

[Greenlight Arcade] Rogues Like Us ($8.49/15% off)

[WinGameStore] Konami Sale | Castlevania: Lords of Shadow - Mirror of Fate HD ($2.99/80%) | Castlevania: Lords of Shadow - Ultimate Edition ($5.99/80%)

[] Stormland (11.19$ / 20% off)

[GMG] Sleeping Dogs™ Definitive Edition (£2.25) With code SE25

[GMG] 8th Birthday Sale - The Final Day: Bestsellers - Assassin’s Creed Origins Gold Edition (-53%), Metro 2033 Redux (-81%), Deus Ex Mankind Divided Deluxe (-85%), 7 Days to Die (-72%), Just Cause 3 XL (-81%). Sale ends May 31st 15:59 BST

[Voidu] Lords Of The Fallen GOTY Edition (€3.52/$4.07), Sniper: Ghost Warrior Trilogy (€2.80/$3.24), Castlevania: Lords of Shadow - Mirror of Fate HD (€1.80), Castlevania: Lords of Shadow - Ultimate Edition (€3.76)

[Gamesplanet] Ubisoft Tom Clancy's Six Siege, Vegas, Splinter Cell, Ghost Recon and Wildlands / 56% - 72% off | Uplay actications, some restrictions

[GOG] Game Deals for May 30 | Daily Deal: Fran Bow ($4.49/70% off)

[GreenManGaming] Tom Clancy's The Division Gold Edition ($22.95/70% off plus 15% off using code UBI15)

[] Gal Gun: Double Peace (Max $10.99/ At Least 73% Off)

[Steam] Save One More ($4.97/17%)

[Steam] Detective ($14.99/15% off)

[WinGameStore] 60 Seconds! ($2.49/75%)

呢個BUNDLE好顛，40蚊港紙有十隻GAME，裡面有軒轅劍仙劍，有興趣既巴打可以買

[Twitch Prime] June's Free Games With Prime: The Banner Saga, The Banner Saga 2, STRAFE, Treadnauts, Tumblestone (Requires Twitch Prime)

[Steam] Weekend Deal: Rising Storm 2: Vietnam £9.49/ €12.49/ $12.49 (50% off). FREE WEEKEND. ends june 4

[Steam] Daily Deal: Just Cause sale: Just Cause™ 3 £2.99/ €4.49/ $4.49 (85% off), Just Cause 2 (80% off), Just Cause (86% off), XL (85% off) and more DLCs on sale. ends june 2

[Steam] Weekend Deal: GW Skulls for the Skull Throne: Space Hulk: Deathwing - Enhanced Edition (20% off), Space Hulk (80% off), Battlefleet Gothic: Armada 2 (10% off), WH40K Gladius - Relics of War (10% off), Chainsaw Warrior (80% off) and more. ends june 4

[Steam] Weekend Deal: Train Simulator £14.99/ €19.99/ $19.99 (50% off). FREE WEEKEND. ends june 4

[Steam] Weekend Deal: 505 publisher: ABZU (50% off), Portal Knights (40% off), Brothers - A Tale of Two Sons (80% off), Last Day of June (40% off), Virginia (90% off), Tiny Brains (80% off), ADR1FT (75% off) and more. ends june 4

[Steam] Epistory - Typing Chronicles($5.99/60% off)

[Steam] Insurgency ($2.49/75% off)

[Fanatical] Wurm Unlimited ($7.49/75% off) [Star Deal]

[Fanatical] Bethesda Sale (Includes DOOM (55% off), Prey (55% off), Bethesda VR Pack (39% off), Wolfenstein II: The New Colossus (55% off) & more)

[Fanatical] Fallout 4 ($12.14/55% + 10% off w/ MAY10), Fallout 4 Season Pass ($20.24/55% + 10% off w/ MAY10)

[GMG]FFXIV Online Complete Edition(All Expansions + 30 day sub) sale - use SE25 for another 25% - €12

[] Pivot Pilot ($2 / 71% off)

[IndieGala] Curve Digital Publisher Sale - Stealth Bastard Deluxe ($1.49/€1.49/£1.19/85%) & more | Crypto Gala Sale's Last 24 Hours: Extra 20% off on store deals for cryptocurrency checkouts.

[IndieGala] Borderlands The Pre-Sequel ($8.99/73%)

[Greenlight Arcade] Shift Quantum ($17.99/10% off)

[] - Goblins Keep Coming - Tower Defense - Rivais Em Batalha - A Girls Fabric Face - Galactic Storm - Bob The Cube - Zombie Ballz - Cubicle Quest - Space Pilgrim Episode I: Alpha Centauri - The Deed - Caveman World: Mountains of Unga Boonga (10 Games for 1,49$) (GoGoBundle #50)

[GOG] Game Deals for May 31 | Daily Deal: Death Road to Canada ($8.99/40%off)

[WinGameStore] Far Cry 4 ($10.19/66% off) (UPlay key)

[WinGameStore] Strategy First Sale | A Vampyre Story ($1.99/90%) |The Abbey ($3.99/80%) | Sacred Gold ($2.49/75%) | Dimensity ($1.99/80%) |Untamed: Life of A Cougar ($3.74/75%) |Real Horror Stories Ultimate Edition ($0.99/50%) |Over the Void ($1.24/75%) | Get Over Here ($1.49/85%)

[Humble Bundle] $20 Humble Wallet Credit with subscription of a year of Humble Monthly is back

[Steam] The Dope Game - 2 Year Anniversary Sale ($0.99/50%)

[Steam] Quantum Replica (12,74 €/12,74 $ - 15% OFF)

[Gamesplanet] Ubisoft Deals | Far Cry 2/3/4/Primal + DLX versions (56% - 70% off) and ANNO 1503/1701/1404/2070/2205 (75% - 78% off) | Uplay, worldwide activation

[] Guild Wars 2: Heart of Thorns & Path of Fire (34,99€/30% off w/ "WelcomeToGW2" code)

有冇話今年SUMMER SALE 幾時開始?

[DLGamer] Dishonored 2 Steam PC ( $15.49/61% | 14.49€/64% | £12.75/57% )

[IndieGala] Friday Special Bundle #68 | $1.00 for Primitive Race, Starting the Game, One More Line | $3.49 (before increase) for Doughlings: Arcade, Vidar, Dead Ground, DEEP SPACE | Space-Platformer, MIND REFLECTION - Inside the Black Mirror Puzzle, 30 seconds to jail, Forestation, Linch

[GOG] Game Deals for June 1 | Daily Deal: Door Kickers ($2.99/85% off)

[WinGameStore] The Walking Dead: A New Frontier ($6.24/75% off) (Steam key)

[GamersGate] Syrian Warfare 67% off, save 5% extra with code RealStrategy (end price $4.70 / £3.57 / 4,70 €)

[FireFlower Games] Beat the Game -25% (€7.49/$8.7/£6.6)

[GMG] Velvet Assassin ($0.50/90% off) (JUNE25 for 25% further discount)

[GMG] Save 25% on ALL PC games with code JUNE25

[GMG] Woot Crate - Overlord, Overlord II, Operation Flashpoint: Dragon & Red River ($1 w/ CRATE50; $1.50 w/ JUNE25)

[GameSessions] MX vs ATV Reflex Giveaway - FREE via GameSessions client (Steam Key $4.99 / 75% off)

[Fanatical] Vampyr (15% off - $42.49 / £38.24 / €42.49 – Released June 5 2018 – Get the Dragonbane sword, the Barker pistol and the Dark physician suit for pre-ordering)

[Fanatical] Call of Juarez ($0.99/90% off)

[Fanatical] Star Deal: Dying Light ($13.59 / 66% off)

[] War of the Overworld- Underlord Edition + Cynical Imp DLC ($11 USD/ 73% off)

[Gamesplanet] 72hrs Highlight Deals | Tropico 5: Complete Collection (82% off) / Fahrenheit: Indigo Prophecy Remastered (83% off) / The Sherlock Holmes Collection (81% off) | Steam, worldwide activation

[Humble Store] NECROPOLIS: BRUTAL EDITION ($4.49 USD/-85%)

[Humble Store] Everspace ($11.99/-60%)

[Humble Monthly] July 2018 Bundle - Early Unlock: Pay $12 for Hearts of Iron IV, Blackwake, and Portal Knights

[Steam] Tribal Pass - a genre-twisting tactical runner ($0.59/-90%)

[Steam] Inline - Launch Discount ($4.24 | €3.98 / -15% off)

[Steam] Daily Deal: Dungeons&Dragons: D&D Lords of Waterdeep (50% off), Fantasy Grounds (33% off), Dungeons & Dragons: Chronicles of Mystara (67% off), Baldur's Gate II: Enhanced (75% off), Icewind Dale: Enhanced Edition (75% off) and more. ends june 8

[Steam] Football, Tactics & Glory - Launch Discount ($17.99 | 17.99 € - 10% off)

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher - Tom Clancy's Wildlands ($18/70% OFF) | Tom Clancy's The Division ($15/70% OFF) | Tom Clancy's Rainbow Six Siege - Advance Edition ($25.80/57% OFF) | Assassin's Creed Origin - Deluxe Edition ($33.49/52% OFF)

[Amazon] Dragon Ball FighterZ ($41.99 / 30% off)

買左尼爾ps4 版，但係發現原來半年前已經買左steam 版，一分鐘都未玩過，係未都冇可能退到？

買左超過2星期就退唔到

唔係，退到

2小時內就得

咁我唔知了，steam官網係話超過2星期就冇得退

我之前試過超過2星期退

佢都比

上面可以試下退GE

多數退到

呢排有咩多人合作game好玩
Conan啲朋友好似無乜興趣
PUBG有時會玩到悶
State of decay買完先知原來唔係一齊起嘢

試過玩左3小時佢都肯退
良心

the forest

試過退到比佢屌
叫我諗清楚先好買

castle crasher

問下佢地先
但評論好似唔多好？
咁耐仲係測試緊

佢地唔啱卡通遊戲

我之前同friend 玩過一排
有得一齊起野，打怪，探索地圖，推進劇情
生存game 嚟講呢隻好好玩
同埋今年已經正式推出，結束測試

我想問一齊起嘢係有得save，load返果時建築物都係度？
定係無得save進度，或者得開場果個有得load返

唔想好似state of decay咁

要搵一個做HOST 但要佢玩其他人先玩到 如果佢唔係到其他人就冇得玩/要開過個新save

唔該晒
另外想問bless online香港係咪未有？

利申:無追post

要用Vpn 玩(好似係)

我尋晚試下退
佢話我過咗兩個禮拜，唔退俾我

[GMG] Toy Soldiers: Complete ($3.40/66% off) (JUNE25 for 25% further discount)

[Fanatical] Pony Island ($1.25/75% off) (Star Deal)

[] Pint reduction : Warrior project. (70% off)

[GameBillet] TRANSPORT FEVER (€17,83 / 44% off)

[GOG] Game Deals for June 3 | Daily Deal: We are the Dwarves ($1.24/95% off)

[Steam] Total War: WARHAMMER II ($44.99/25% off)

[Steam]Exoplanet: First Contact ($14.99/25% off)

[Steam]Smoke and Sacrifice($19.99/20% off)

[IndieGala] Fruitbat Factory Publisher Sale - 200% Mixed Juice! ($2.79/€2.79/£1.99/60%), 100% Orange Juice ($1.74/€1.74/£1.24/75%) & more (Spreadsheet Attached).

[Gemly] Call of Juarez: Gunslinger ($9.99 / 33% off)

[Gamesplanet] Rockstar Games Sale: Grand Theft Auto V £12.99 / €14.99 / $17.28, GTA V & Criminal Enterprise Starter Pack Bundle £23.99 / €27.99 / $31.91, GTA IV: Complete Edition £7.99 / €7.99 / $9.27 and more (50-75% off) | Steam/Rockstar DRM, mostly worldwide

[MacGameStore] Big Fish Sale | Age of Enigma ($4.97/50%) | Awakening: The Sunhook Spire CE ($6.99/50%) | Calavera: Day of the Dead ($4.99/50%) | Dark Heritage: Guardians of Hope ($4.99/50%) | Farm Tribe ($4.97/50%) | Grim Tales: The Bride CE ($6.99/50%) | Hidden Expedition: Amazon ($7.47/50%)

[Fanatical] Bandai Namco Sale (Includes Dragon Ball FighterZ (35% off), GOD EATER 2 Rage Burst (75% off), Ni no Kuni II: Revenant Kingdom (33% off), TEKKEN 7 (55% off), Tales of Berseria (66% off) & more)

[Fanatical] Ni no Kuni II: Revenant Kingdom (£33.49 / 33% Off)

[Gemly] Pure Farming 2018 Digital Deluxe ($26.79 / 33% off) Standard ($19.99 / 33% off)

[] Burly Men at Sea ($4 / 60% off)

[DLGamer] DOOM (10.99€/63% | $10.99/63% | £17.99/10%)

[IndieGala] Aldorlea Games Publisher Sale

[Steam] Hive ($2.49/75% off)

[Steam] 64.0 ($1.49/50% off)

[STEAM] Daily Deal: Starbound ($8.99 - 40% off)

其實處理你單request個員工先係關鍵

咁你地失敗咗既話會唔會再試過，試到得為止架

[] Slain: Back from Hell Bundle ($5 / 74% off)

[Steam] Shadow Tactics: Blades of the Shogun ($19.99/50%Off)

[Steam] Marginal act ($1.99/50% off)

[GamersGate] GamersGate Summer Sale: 1500+ games (up to 90% off) | ends June 17th

[GOG] Xenonauts (Free / 100% off)

[GOG] Game Deals for June 4 | Summer Sale 2018 | 1000+ Deals up to -90% | Ends on June 18

[DLGamer] Shadow Tactics: Blades of the Shogun ($16.00 60% off)

[IndieGala] Monday Motivation Bundle #50 | $1.00 for Dreamlike Worlds, Draw It!, Slice | $2.99 (before increase) for After Rain: Phoenix Rise, 2V Hoverbike, Find your way, Hunter of antiques, Spectrubes Infinity, Dinosaur Hunter, Merry Glade, ICARUS.1, Grimrush

[Fanatical] PC games on sale including Grand Theft Auto V (69% off), Dead Island Definitive Collection (80% off), Ryse: Son of Rome (80% off), L.A. Noire Complete Edition (70% off), Homefront: The Revolution - Freedom Fighter Bundle (80% off) & more

[Humble Store] Hunt: Showdown ($23.99 20% off minimum)

新低喎gta5,69%off

[STEAM] Weeklong Deals: Car Mechanic Simulator 2015 (90% off), Tennis Elbow 2013 (40% off), 100% Orange Juice (75% off), Condemned: Criminal Origins (75% off), Space Quest Collection (75% off) and more

[STEAM] Daily Deal: Aragami ($7.99 - 60% off)

[Fanatical] Star Deal - Warhammer 40,000: Sanctus Reach ($7.49 / 75% off)

[WinGameStore] Whale Rock Games Sale | Deployment ($11.04/15%) | TimeLock VR ($2.99/40%) | We Are The Dwarves ($2.49/90%)

[Humble Store] Devolver Digital Sale / RUINER 50% off, Enter the Gungeon (50% off), Broforce (75% off), Hotline Miami (75% off), Shadow Warrior (75% off), Serious Sam 3 BFE (80% off) and more

[IndieGala] Crackerjack Deal - Sword Art Online: Fatal Bullet ($29.99/€29.99/£23.99/40%)

[Fanatical] PC games on sale including Grand Theft Auto V (69% off), Dead Island Definitive Collection (80% off), Ryse: Son of Rome (80% off), L.A. Noire Complete Edition (70% off) & more

再試都應該唔得㗎喇，都係嗰個人跟番你嘅ticket，不過你可以試多次嘅

咩game咁大仇口

咁都係算啦，廢事啦

有啲GAME買嗰時諗住實玩，但係買落有啲直頭係裝都無裝過

話明儲game唔玩

咁其實唔出奇
而且你會不停重覆

而且有時d bundle你諗住可能買來玩一兩隻game,結果bundle入面一隻game都冇開過來玩

之前神界2原罪個個都吹到好好玩
買左,玩左一個鐘覺得唔好玩就退左
之後又買左全戰戰鎚,我鍾意戰鎚,但係唔鍾意全戰個玩法,又退左

成日見啲game 好玩又特價就買，
最後積埋成堆game 無心機玩

[Steam] Midweek Madness: Not a Metroidvania sale: Dead Cells (33% off), Salt and Sanctuary (40% off), Guacamelee! (75% off) and Sundered (40% off). ends may 8

[Steam] Memories of Mars - 10% off launch discount - £21.59

[Steam] Midweek Madness: Project CARS 2 $24.00 (60% off). ends june 8

[Steam] Daily Deal: Osiris: New Dawn $14.99 (40% off). ends june 7

[Steam] Midweek Madness: Made in swede sale: Shelter 2 (80% off), HELLDIVERS™ (50% off), SteamWorld Dig 2 (33% off) and more. ends june 8

[Steam] Hade ($0.89/70% off) Developer's shameless self-promotion

[] Immortal Redneck ($8 / 60% off)

[Fanatical] Agents of Mayhem ($6.29/79% off) (Star Deal)

[Fanatical] Bioshock deals - BioShock: The Collection (70% off), BioShock Infinite (77% off), BioShock Infinite - Season Pass DLC (55% off), Bioshock 2 (70% off) & Bioshock (70% off)

[GMG] Super Meat Boy ($3.75/75% off)

[Gamesplanet] Marvel vs. Capcom: Infinite $17.34, 14.82€, £12.99 (61% off) / Steam code

[Gamesplanet] Ubisoft Racing Deals: The Crew Ultimate Edition £9.99 / €10.99 / $12.75, TrackMania² Stadium £2.92 / €3.33 / $3.86, Steep £8.88 / €9.99, Trials Fusion Awesome Max Edition £9.99 / €11.49 / $13.29 and more (61-77% off) | Mixed DRM, some restrictions

[GOG] Game Deals for June 5 | Summer Sale 2018 Day 2 Highlights | 1000+ Deals up to -90% | Ends on June 18

[Ubisoft] E3 Sale - Assassin's Creed Origins ($29.99/-50%), Far Cry 5 ($44.99/-25%), For Honor ($14.99/-75%), Ghost Recon Wildlands ($19.80/-67%), Rainbow Six Siege ($19.99/-50%), South Park: The Fractured but Whole ($19.80/-67%), The Division ($10.00/-80%), Watch_Dogs 2 ($19.80/-67%), and more.

[Steam] Totally Accurate Battlegrounds (Free/100%) Get it Free Within 100 Hours

[Steam] release discount: Warhammer 40,000: Inquisitor - Martyr $44.99 (10% off)

[Steam] Scrap Mechanic (£9.74/35% off)

[Newegg] Sleeping Dogs: Definitive Edition ($4.49 / 85% off)

[WinGameStore] Plug In Digital Sale | Arelite Core ($9.99/50%) | Dead Cells ($14.99/25%) | Domiverse ($11.69/10%) | Epistory -Typing Chronicles ($5.99/60%) | Furi ($9.99/50%) | God of Light Remastered ($6.49/35%) | Outcast Second Contact ($20.99/40%) | Puppet Kings ($7.99/20%) | PolyRace ($3.24/75%)

[Groupees] Plug In Digital Limited VIP Bundle : ($3.5) for DragoDino, Rise of Balloons, Rugby World Cup 2015 (c)ards), Army General (c), ($15) for Pankapu (c), Anarcute (c), Wars Across World EEd., WRC 5 FIA World Rally CS (c) (limited in quantity around 1000 for 1st tier, 500 for 2nd tier)

[Humble] Warframe DLC (Free / 100% off)

[Humble] Daedalic bundle: $1 for Memoria, Caravan, Deponia:Complete, Anna's Quest \ BTA for Witch It, Silence, Deponia Doomsday \ 12$ for Shadow Tactics: Blades of the Shogun, The Long Journey Home, Bounty Train and credit

[Twitch Prime] Trinity Prime and exclusive Syandana cosmetic in Warframe, free on all platforms for Twitch Prime members

有冇人想係tts(桌遊模擬器）玩40k

今期Humble Bundle低唔低?

想要Shadow Tactics: Blades of the Shogun
其他game就唔知好唔好..

我都有d心郁

有冇人玩long dark?

終於等到shadow tactic有bundle
但側面個d少少都唔想要

giveaway 左佢囉

呢排係咪無咩game出
同班朋友勁悶無嘢好玩

玩tabletop simulator啦

戰鎚鼠疫歡迎你

6月仲係Easter個post

[Fanatical] Flashing Lights - Police Fire EMS Pre-purchase (Save up to 40% off - Base Game - 10% off ($13.49 / £10.25 / €11.24), 2-Pack - 20% off ($23.99 / £18.19 / €19.99), 3-Pack - 30% off ($31.49/ £23.89 / €26.19), 4-Pack - 40% off ($35.99 / £27.34 / €29.99))

[Gamesplanet] Pre-order: Crash Bandicoot™ N. Sane Trilogy £31.99 / €36.99 | Steam, Europe Only

[IndieGala] Hump Day Bundle #57 | $1.00 for Air Threat, Gunlock, Hard Place | $3.49 (before increase) for Bad School Boy, DEATHPIT 3000, TRAFICO, Marble Skies, Nakiti Generations, Dark SASI, PION

[GOG] Summer Sale 2018 Day 3 Highlights | 1000+ Deals up to -90% | Ends on June 18

[DDSUPER] Ubisoft PC數碼遊戲勁減優惠！

[Steam] kuso ($3.74/25% off (Additional 50% off for owners of LOVE))

[Itch] The Pirates of Sector 7 ($7.49/25% off) Plus some 'Pay What You Want' Copies Available

[Razer Game Store] Shape of the World ($10.39 / 20% Off)

[Fanatical] Homefront: The Revolution - Freedom Fighter Bundle ($6.99/83% off)

[Fanatical] Curve Pick & Mix (re)Bundle : choose from Serial Cleaner, Manual Samuel, Little Acre, Hue, Iron Fisticle, Stealth Bastard Dlx+DLC, Qora, Velocity Ultra Dlx, 10 Sec NinjaX, Stealth Inc2, Explodemon, Pumped BMX+, Porcunipine, Jump Stars ($1 for 1, $2.99 for 5, $4.99 for 10 games)

[Steam] daily deal: Battlestar Galactica Deadlock $19.99 (50% off)

[NewEgg] Cities: Skylines - Parklife Plus DLC ($14.99/17% off)

[] Monster Slayers + DLC ($3 / 67% off)

[Steam] Hakoniwa Explorer Plus ($8.99/10% off)

[Steam]Antigraviator ($22.49/10% off)

[Steam] Cultist Simulator($17.99/10% off)

[Steam] Fortified (Free/100% Off)

[Newegg Flash] Warhammer: Vermintide 2 $18.99 with Code NEFPSKS4, Collector's Edition $28.99 with Code NEFPSKS6

[WinGameStore] Age of Wonders III Sale | Age of Wonders III ($25.19/16%) | Age of Wonders III - Eternal Lords Expansion ($16.79/16%) | Age of Wonders III Collection ($41.99/16%) | Age of Wonders III Deluxe Edition ($29.39/16%) | Age of Wonders III - Golden Realms Expansion ($10.07/16%)

[Indie Gala] Tales Of Berseria ($16.89/66% off)

差唔多又summer sale了
入嚟霸個靚位先

想好似以前咁有mini game玩下多過買野，反正都冇驚好買

冇flash sale都可以理解，但係連mini game都冇就

好似做緊史低
未買就去啦

[Steam] Weekend Deal: Forts $8.99 (40% off). FREE WEEKEND. ends june 11

[Steam] Weekend Deal: Subnautica 19.99 (20% off). ends june 11

[Steam] Daily Deal: Hunt Showdown $23.99 (20% off). ends june 9

[Steam] Weekend Deal: Tooth and Tail $8.99 (55% off). FREE WEEKEND. ends june 11

[GreenManGaming] Final Fantasy XV ($39.99 / 25% off instantly)

[GMG] XCOM Sale - XCOM 2: War of the Chosen (£20.99 | €23.99 | $23.99 / 40% off) Sale ends June 11th.

[Fanatical] THQ Nordic Sale including Darksiders Franchise Pack (80% off), ELEX (50% off), State of Decay: Year One Survival Edition (75% off), Titan Quest: Ragnarok DLC (50% off) & more

[Fanatical] THQ Nordic Legends Pack ($9.99/83% off) (Star Deal)

[IndieGala] Disney Publisher Sale [EMEA Only]

[GamersGate] Resident Evil 7 30% off, save 8% extra with code EthanWinters (end price $19.31 / £12.87 / 19,31 €) | other Capcom titles up to 85% off

[] Attack of the Earthlings ($18.75 / 25% off)

[Humble Store] My Time At Portia (15,99€/20% off)

[Steam] NBA 2K18 (7.99€/84% off)

諗諗下都係算了，唔想為一隻game買一堆垃圾game

估唔到去7仔Counter買係咁撚貴,買370 食左我60$

[Blizzard ] Destiny 2: Base Game + Expansion Pass Bundle ($38.99/35% off)

[IndieGala] Barbarian Taco Bundle :($1) for Zombie Quarantine (c)ards), Gravity Light, Space Elite Force, ($2.99 BPI) for Crafting Tycoon, Taco Gun, Jack Barbarian, Sentience Andriod's Tale (c), Deed Dynasty (c), Akuatica (c), Midnight at Red Light; Investigation, Solenars Edge Heroes, God v Zombies

[GMG] Vampyr ($37.49/25% off)

[GreenManGaming] Rocket League ($10.99/45% off)

[GMG] Bus Simulator 18 (22 EUR/30% off)

[GMG] Grand Theft Auto V ($17.82/70% off) Criminal Enterprise Starter Pack Bundle ($25.85/70% off)

[DLgamer] Ghost of a Tale Steam PC ($19.74 with voucher DHANHKGOT / 21% Off)

[Humble Store] The Crew Franchise Sale - The Crew ($7.49/75% off) The Crew Ultimate Edition ($12.49/75% off) The Crew Season Pass ($4.99/75% off) Car Packs ($1.74/75% off)

[Humble Store] Destiny 2 - Expansion Pass (19,99€/43% off)

[Humble] Starter Pack Sale (Warframe, Tera, War Thunder, Eve Online) (20%-50% off)

[Razer Game Store] 505 Games & 2K sale | Razer Exclusives: Ni no Kuni II: Revenant Kingdom ($41.99 / 30% Off) | Dragon Ball FighterZ ($41.99 / 30% Off) | XCOM 2 ($19.80 / 67% Off) | Sid Meier's Civilization VI ($30.00 / 50% Off)

[Voidu] Dragon Ball Xenoverse 2 (€16.56/66% Off), DRAGON BALL FighterZ (€34.76/42% Off)

[Sila Games] 2K June Summer 2018 sale | Borderlands: The Pre-Sequel (-70%) Civilization VI (-50%) XCOM 2 (-67%) Mafia III (-60%) NBA 2K18 (-50%) WWE 2K18 (-50%) Bioshock: The Collection (-67%) Civilization V: The Complete Edition (-75%) Borderlands 2 GOTY (-78%) + More inside

[Paradox Store] Paradox Summer Sale | Up to 80% off 200+ titles | June 8th - 14th

[] EVERSPACE™ ($10 / 67% off)

[Amazon] South Park: The Fractured but Whole ($19.79 / 67% off)

[Amazon] EA / Origin Sale (Prices and links in post)

[Origin] Mass Effect 3 DLC bundle ($20/ 40% off)

[Origin] EA Sale: Battlefield 1: Revolution ($14.99 / 75% off), Titanfall 2 ($4.99 / 75% off), Mass Effect Trilogy ($7.49 / 75% off), Dragon Age: Inquisition ($4.99 / 75% off), & More

[Microsoft Store] Final Fantasy XV ($24.99/50% off)

[STEAM] Good Shepherd Sale: Xeodrifter (90% off), Hard West (80% off), Redeemer (60% off), Hard Reset Redux (85% off) and more

[Steam] Software Inc. (11.19€/20% off)

[Steam] Project Zomboid (8.39€/40% off)

[Steam] Dying Light Enhanced Edition (16.49€/67% off)

[Steam]Scheming Through The Zombie Apocalypse: The Beginning($4.49/10% off)

[Steam] Robothorium: Rogue-Like RPG ($13.49/10% off)

[GOG] Baldur's Gate II: Enhanced Edition ($4.99 / 75% Off)

[GOG] Dust: An Elysian Tail ($2.99 / 80% Off)

[GamersGate] Warhammer Vermintide 2 25% off, save 8% extra with code: CHAOSARMY (end price $20.69 / £16.41 / 19,31 € for Standard Ed., code also works on CE) | Steam key

steam 半價都諗左好耐買唔買好

吓，買steam不如買bundle,steam單game要105港幣，bundle包10隻game都94蚊到

有冇人玩rocket valley typhoon
免費裝玩鐵路起野升級

吓 bundle 仲平過隻game discount 喎

其他垃圾驚污染咗個library

唔redeem 咪得

不過好老實講其他game唔係差既，仲有知唔知咩叫儲game不玩

有時啲幾蚊bundle 真係志在9儲唔玩

好耐之前買咗truth of the stick，啱啱玩完
我屌
雖然有睇開southpark，但係最後果part

2k18 84%off

我有d會開黎玩

有時都有正野
cave story+ / spec ops:the line都係咁無意中玩到

RISE OF TR 70%

岩啊，有時見到連登有人推介game諗住去store買，跟著發現原來一早買左

買咗兩年嘅遊戲都退到款
只要係Ubisoft出品都退到 佢個名已經臭晒

[Steam] Quake Champions free to keep (Free/100% off)

[steam] daily deal: hacknet $2.49 (75% off)

[Steam] 11 Adventure games - The Daedalic Armageddon Bundle ($12.99 / 90% off)

[Steam] Bethesda Sale: RAGE (67%), The Elder Scrolls III: Morrowind (50%), The Elder Scrolls IV: Oblivion (50%), The Evil Within 2 (50%), Wolfenstein II: The New Colossus (50%) and The Elder Scrolls V: Skyrim VR (30%)

[] Kingdom Come: Deliverance + Free Treasures of the Past DLC + Free Coin Shop Game ($44.99 / 25% off)

[] The Mystery of Devils House ($0.60/40% off) Includes Steam key + DRM-Free copy

[Gamesplanet] Capcom Deals: Street Fighter V: Arcade Edition £16.99 / 19.99€ / $22.77, Mega Man Legacy Collection £4.44 / 4.99€ / $5.84, Marvel vs. Capcom: Infinite - Deluxe £21.99 / 24.99€ / $29.24, Ducktales Remastered £3.33 / 3.99€ / $4.46 and more (42-77% off) | Steam, worldwide activation

[Fanatical] Disney Sale including Disney Infinity 3.0: Gold Edition (77% off), LucasArts Adventure Pack (70% off), Monkey Island: Special Edition Bundle (76% off) & more

[Gamesplanet] Skyrim VR ($31.51/ 47% off)

[Microsoft Store] Forza Horizon 3 (50% off) Standard Edition ($24.99), Deluxe Edition ($34.99), Ultimate Edition ($44.99)

[Microsoft Store]Killer Instinct: Definitive Edition - Xbox/Windows 10 ($9.99/£8.37 - 75% off)

[Sila Games] Bethesda Sale (Fallout, Elder Scrolls, Quake, DOOM, Dishonored, Prey, Rage, Wolfenstein, The Evil Within)

[GamersGate] Bethesda Sale (Fallout, Quake, Rage)

[GamersGate] DeadCore ($2.00 / 80% Off)

[WinGameStore] Rising Storm 2 Sale | Rising Storm 2: Vietnam ($12.49/50%) | Rising Storm 2 Vietnam - Digital Deluxe Edition ($14.99/50%)

[GMG] Stormworks Build & Rescure 25% Off ($11.24 | €11.24 | £8.24) User Voucher REDDIT25

[Humble Store] Lords of the Fallen - Game of the Year Edition (4,79€/84% off)

[GOG] Summer Sale - The Witcher Series ($1.49-19.99 / 50-85% Off)

[Steam] Quantum Break (18,49€/50%)

[Steam] Ori and the Blind Forest: Definitive Edition (9.99€/50% off)

[Steam] Devolver Digital Sale: Hotline Miami 2 (75%), Mother Russia Bleeds (75%), Shadow Warrior 2 (60%), Titan Souls (75%), Absolver (50%) and more

[Steam] Witcher 3: Wild Hunt (19,99$/50%)

[Steam] Daily Deal: Little Nightmares $7.99 (60% off).

[] ASTRONEER + Free Coin Shop Game ($14 / 30% off)

[Fanatical] Star Deal: The Jackbox Party Pack 2 ($4.99 / 80% off)

[Fanatical] Warhammer: Vermintide 2 (35% off - $19.49 / £14.94 / €18.19, Collector’s Edition - $29.24 / £20.79 / €27.29)

[Indiegala] Dead Bits (FREE/100% off)

[IndieGala] Crackerjack Deal - Assetto Corsa ($8.99/€8.99/£6.97/55%, Ends in 48 Hours | Team17 Publisher Sale

[GMG] Bethesda Sale - Fallout 4 (£8.10 | €12.15 | $12.15 / 59% off) Sale ends June 16th.

[GOG] Ziggurat (Free/100% off)

[Gamesplanet] Bethesda Deals: DOOM £8.99 / 12.99€ / $12.05, Prey £13.99 / 16.99€ / $18.75, Fallout 3 GOTY £6.99 / 4.99€ / $5.84, The Elder Scrolls: Morrowind GOTY Edition £5.99 / 4.99€ / $5.84, Wolfenstein II: The New Colossus £17.99 / 24.99€ / $24.11 and more (33-70% off) | Steam, mostly worldwide

[DLGamer]Memories of Mars Steam PC ( $23.69 / £18.95 / 23.69€ / 21% Off with voucher AOIVGAMOM )

2.99 Tomb Raider

希望有steam既巴打們支持下呢隻game

香港一人團隊獨立遊戲 Sword of the Guardian 將參展 TpGS- 分享自 LIHKG 討論區

Steam link:

個巴打好撚勁

係咪wow左
steam遲啲有人中0

steam page都有埋
但冇中字

玩返日文都ok

知唔知邊到買ETS2 DLC最平

到時就會有補丁

wow wow wow~

有無方法steam wallet 套現 想賣曬pubg d衫夾埋都成千

賣game比人收錢

有無巴打要買驚或者買野 再平

幾折

巴打有無tg 你要買邊隻 我賣曬d衫佢得8舊水左右 想換返cash好過

你用乜理由退？ 我買左二個月唔比退

我退果隻係: Might & Magic Heroes VII Pack,
只係玩咗3個鐘,巴打隻遊戲玩咗幾耐?

理由:
1)近期Review係Mostly negative
2)Uplay垃撚圾
3)想試多一個鐘先再評估隻遊戲

我一分鐘都未玩過，download 都未😭😭

你咩遊戲?
你係咪打英文?

nier , 想買ps4 中文版玩，先記得steam 好似買過
我係打英文

照計未過兩個鐘都肯退

你退嘅理由寫咩？
以前都退過款？

第一次申請退款 , 理由直接話steam冇中文版， 想買ps4 中文版

GTA V個特價係咪冇左

但係好貴，美國廿蚊美金
不過照買

香港仲貴
213hkd

我係講香港價，講得唔清楚

巴打試吓Down左遊戲先
再開5分鐘扮玩
然後你去退多一次

NieR Automata 個Port有問題
你唔用mod會卡到仆街
所以佢無理由唔退俾你
因為無官方更新修復呢個問題

理由：
I’d want to give this game a chance but
the PC port is completely broken....
Screen keeps tearing
Frame rate drops to 10fps.
It’s unplayable.

Square Enix decided not to fix it,
the patch won’t be released anytime soon.
It leaves me no choice.

不過隻game我心目中最少值六百蚊

平放FINAL FANTASY® XV: WINDOWS EDITION STEAM 序號
$250
係Steam入返條key就玩得, 買CPU送的, 無打開機益下巴打, 歡迎PM議價

真係有依個問題咩

我打冇發覺跌fps

好想等光榮系列減價

等我試下先，thz

有 大部份人都有
要用FAR Mod 先叫做玩到
個啲負評全部都係講呢個問題

巴打用AMD？

係啊

Nividia果邊奶晒野

我CPU係AMD
張卡係Nividia

[Fanatical] PC games on sale including The Jackbox Party Quadpack (55% off), The Elder Scrolls V: Skyrim VR (35% off), Fallout: New Vegas Ultimate Edition (52% off), Lords of the Fallen Game of the Year Edition (85% off), SUPERHOT VR (33% off), Cuphead (15% off), Moonlighter (20% off) & more

[Fanatical] Yakuza 0 Pre-Order discount (-20%)

[Voidu] Yakuza 0 Steam Pre-Order ($11.33 w/code 120MINSPECIAL) - 2 hour Deal Only

[GMG] Far Cry 5 (PC) ($39.14/35% off)

[Gamesplanet] E3 Promo: Assassin's Creed Origins £21.99 / 24.99€, The Division £7.99 / 8.99€ / $10.52, Far Cry 5 £33.99 / 37.99€, Watch_Dogs 2 £13.99 / 15.99€, Far Cry 3 £4.99 / 5.79€ / $6.64 and more (33-83% off) | Save an extra 10% off ALL games with paysafecard | Uplay, some restrictions

[GameSessions] Men of War: Assault Squad ($1.25 / 87% off)

[Voidu] Bethesda Campaign: Use Voidu15 Code For Extra 15% Discount - Prey (EU) (€18.39 / 54% Off) | Fallout: New Vegas (EU) (€3.13/68% Off) | The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition (€27.59 / 31% Off) & More

[IndieGala] Plug In Digital Summer Sale

[GamersGate] Dark Souls III 75% off, save 5% extra with code LOTHRIC (end price $14.25 / £9.50 / 14,25 € ) - other Bandai Namco games up to 80% off ()

[Humble] Another Warframe Booster ($0.00/100% off) (Stacks with previous)

[Steam] Weeklong Deals: Red Faction, Prototype, Sins of a Solar Empire: Rebellion, GUN, Teleglitch, Spy Fox, Two Worlds, Contraption Maker, Apotheon & many more

[] - Go Go Bundle Mega #18 - *98% OFF* - 31 Games + 2 OST for 1,29$

人中0個2個
Fanatical香港active唔到
Voidu唔知香港act唔act到

各位師兄 細佬有個疑問
個fd岩岩見到有間舖頭貼紙出黎話文明6同佢買220$ 仲標榜平過steam特價 銷售方式係加佢fd 再送俾你

但我岩岩check文明6 steam賣緊四百幾 間舖點解賣到咁平

特價個陣買左一堆code掛

同埋好似d dlc都幾貴

但係賣code有必要加steam fd咩

咩玩法呀
未見過有人會咁砌
兩間廠水火不容

唔知，一兩年前跟悠二list買

唔知佢啦

你唔介意自己買dlc其實我可以比你

humble bundle淨落，我唔會玩

之前humble bundle 月包一舊水度就有文明6

steam wallet 仲有7舊水淨 有無巴打要買野

直接比你啦
humble bundle都係港紙一百蚊都唔洗

咁我唔客氣多謝師兄 點樣俾我

一係留你steam id，一係tg

我原來仲有2個dlc，其他你自己買

屌，想買voidu個人中

但我驚active唔到

好多人咁砌，我自己都係，有咩問題？

DIU

This product is not available for you / your country

人中個2個sales都係active唔到

btw睇返我仲有4頁humble bundle game key

得閒係度派左佢算
好多我本身已經有

因為由細到大都係用Intel
卡用Nvidia又係一樣 已經習慣性咁做
我未曾接觸任何一部AMD 核嘅機

Tales of Berseria -70% 史低

屌咩事
人中0由琴晚213減到依加133
爭啲琴晚買左

咁究竟個問題係咩?

邊到133

睇啲台仔講話係琴日台港地區都set得高過其他區好多

可能已經呃左一水人了

仲諗住琴日pre order,好彩未買

咁又唔會 反正有得refund

見外國有D 網做到$90都有
不過要vpn 又剩 諗緊steam 買貴幾十算

[Alienware Arena] Zombiethon full game Steam giveaway (Level 2+ members) 3000+keys atm

[IndieGala] Absconding Zatwor + Break Into Zatwor + Fiends of Imprisonment Bundle (FREE)

[2GAME] Yakuza 0 Digital Deluxe Edition (Steam) w/ code 1MORETIME2GAME (£10.84/~30% off)

[Newegg] Forza Motorsport 7 Xbox One / Windows 10 $26.99 with Code EMCPVER33

[MacGameStore] Alawar Sale | Beholder ($4.99/50%) | Incredible Dracula: Chasing Love CE ($6.99/50%) | Snark Busters Trilogy ($4.99/50%) | The Treasures of Montezuma 3 ($3.49/50%) | Viking Brothers IV ($3.49/50%) | Weird Park Trilogy ($4.99/50%) | Turtix ($3.49/50%) | Rescue Team 7: CE ($6.99/50%)

[] Warhammer: Vermintide 2 + Free Coin Shop Game ($20 / 33% off)

[GMG] Ubisoft Sale - Assassin’s Creed Origins Gold Edition (-56%), Far Cry 5 (-35%). Sale ends June 19th

[Sila Games] Bandai Namco [EU/UK] June 2018 sale | Dragon Ball Fighter Z (-30%) Dragon Ball Xenoverse 2 (-60%) DRAGON BALL XENOVERSE, Season Pass & Bundle (-75%) Dragon Ball Fighter Z - FighterZ Edition (-20%) Dragon Ball Xenoverse 2 - Deluxe Edition (-50%) + More inside

[Steam]Killing Floor 2($11.99/60%)

[Steam] Overcooked (5.43€/66% off)

[Steam] Daily Deal: LEGO sale: LEGO® Marvel Super Heroes 2 $19.99 (50% off), LEGO® MARVEL's Avengers (75% off), LEGO® Worlds, LEGO® STAR WARS™: The Force Awakens - Deluxe Edition and more

[Steam] Midweek Madness: Surviving Mars $27.99 (30% off).

[Steam] Daily Deal: Tales series sale: Tales of Berseria™ $14.99 (70% off), Tales of Symphonia $12.49 (75% off) and Tales of Zestiria $4.99 (75% off).

[Steam] Midweek Madness: ARK: Survival Evolved $19.80 (67% off).

[Steam] Timbertales left "Early Access" Special Promotion offer (3,39$ / 15%off)

humble bundle 值唔值 每月課比佢

實值架
睇你本身會唔會成日一出就買大作架啫

想退Garry ‘s mod 超過14日 但係玩都冇玩過 都退唔到

多數無

點解

我個frd 啱啱試完

都係Garry ‘s mod 同埋我呢個情況 ？

第二隻game，玩咗十幾分鐘，又係過咗兩個禮拜，客服即日就通知咗唔批

睇幫你搞個個
我隻Logo LOTR 買左幾個月都退到

自己井底之娃就唔好衝出嚟柒好d

知少少

睇職員心情

咁係咪要日日試

接case嗰個好似會跟到尾

即係冇望

呢隻game係pc gaming show見琴,好似3D版factorio,感覺幾好玩

依個真，上次我過咗都有得退

真係唔知標準係乜
有人二年+ 3h口play time 都退到
我 2個月+ 0 hr play time 退唔到

[Humble Store] 2K Sale - Civilization 6 ($23.99, 60% off) XCOM 2 ($19.79, 67% off) Mafia III ($13.99, 65% off) Bioshock: The Collection ($14.99, 75% off) & more

[Humble Store] 2K Build-Your-Own-Bundle (until 85% off selecting 5 games)

[Humble Store] Prison Architect (6,49€/75% off)

[Steam] Football Manager 2018 (18.70€/66% off)

[Steam] Daily Deal: Tomorrow Corporation Collection $26.97 (10% off).

[Steam] Layers of Fear (Free/100% off)

[Fanatical] Fully Loaded 4 Bundle (10 games for $1.99 / £1.79 / €1.99 - Ara Fell, 35MM, One More Dungeon, Grand Ages: Rome GOLD, Good Robot, GT Legends, Nether: Resurrected, CAT Interstellar, Circuit Breakers & Memoranda)

[Fanatical] Batman Arkham Origins Complete Pack | Steam Game Bundle ($3.99/92% off) [Star Deal]

[] Hellblade: Senua's Sacrifice ($17.99 / 40% off)

[GMG] Bethesda Sale - ESO Morrowind (£6.07| €8.10| $8.10 / 60%)

[Newegg] Total War Warhammer II ($43.99 / 27% off)

[Newegg][PC] DOOM VFR digital code ($17.84 with code EMCPVES28)

[Newegg Flash] DOOM PC digital ($12.74) (promo code NEFPSLH15)

[DLGamer] Football Manager 2018 World Cup 2018 special Offer l ($16.99 / 66% Off / 15.89€ / 71% Off / £12.99 / 66% Off)

[Voidu] Apply Voidu15 Code: Yakuza 0 (EU) - Pre-Order (€13.00/ 35% Off)

[Direct2Drive] Injustice 2: Legendary Edition ($19.79)

[Gamesplanet] SEGA Deals: Bayonetta £6.99 / 8.49€ / $9.30, Total War: Rome II - Emperor Edition £6.99 / 10.99€ / $9.30, TW: ATTILA £6.99 / 10.99€ / $9.30, Rome: TW Collection £2.25 / 2.75€ / $2.99 and more (18-78% off) | Save an extra 10% off ALL games with paysafecard | Steam, some restrictions

[IndieGala] The Rocket Force Bundle | $1.00 for Thunderbolt 2, Burgerwise the Clown, The Mystery of Devils House | $3.49 before price increase for Gray Cat, One Bit Arena, Wheelz2, Rocket Fist, Escape the Darkness, Rise of Crustaceans, Super Flipside, Snake, snake, snake!, Space Force, Trippy Jump

[WinGameStore] Company of Heroes Sale | Company of Heroes ($3.39/66%) |Company of Heroes 2 ($4.99/75%) | Company of Heroes: Tales of Valor ($3.39/66%) | Company of Heroes 2: Master Collection ($9.99/75%) | Company of Heroes: Opposing Fronts ($3.39/66%)| Company of Heroes Complete Pack ($12.57/66%)

[Humble] RPG Book Bundle: 5E Dungeons, Hordes & Horrors |$1 Prepared!, Rising Knight, Assault on Blacktooth Ridge + 5 more books, 1 map |$8 Usurpers of the Fell Axe, Shattered Horn, Of Banishment & Blight + 9 more books |$15 Beneath the Helm of Night, Last Respite, Wasting Way + 14 more books +maps

[Steam]Zup-qop($8.07/37%)

[Steam]Ogre(Origins Promo Sale 40% off)

[Steam] Daily Deal: Tomorrow Corporation Collection $13.47 (55% off).

0 play time個啲可以試下裝左佢run 5分鐘
然後同佢講你之前係sale一次過買太多唔得閒玩
而家先試而部機run唔到

我試過2年都退到

當然最後都係睇staff心情

呢樣真，如果我係staff我一定亂鳩咁批

你係咪直接係Steam正價買

特價買

summer sale nier平比我thx

我好後悔買左pc 版
冇中文加多bug

想知道bug位個情況係去到點 冇中文果到應該可以搵漢化?

bug 都係 lag 既問題， 中文化淨係搵到殘體
我之後都買左ps4 版玩，隻game 係好正

thx 巴打 我等佢平果陣入手睇睇先 唔得先refund

[Steam] Empyrion - Galactic Survival (9.99€/50% off)

[Steam] Nioh: Complete Edition (29.99€/40% off)

[Steam] Dead by Daylight (9.99€/50% off)

[steam] daily deal: The Red Strings Club $8.99 (40% off)

[steam] Klei weekend: Don't Starve (75% off), Invisible, Inc. (75% off), NecroDancer AMPLIFIED PACK (72% off) and more

[Humble Store] Curve Digital Publisher Sale - Bomber Crew ($7.49, 50% off) Human Fall Flat ($7.49, 50% off) For The King ($15.99, 20% off) Hue ($2.24, 85% off) & more

[Humble Store] Far Cry Sale - Far Cry 5 ($44.99, 25% off) Far Cry 4 ($11.99, 60% off) Far Cry 3 Deluxe Edition ($10.19, 66% off) Far Cry Primal Standard Edition ($19.99, 60% off) & more

[] Slay the Spire ($10 / 37% off)

[Fanatical] New PC Game Deals including Assassin's Creed Origins (52% off), Football Manager Touch 2018 (55% off), Killing Floor 2 (60% off), Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands (67% off), Tom Clancy's The Division (80% off) & more

[GMG] Civilization Sale - Civ VI Rise & Fall (€14.99| £17.99| $17.99 / -40%), Civ VI Deluxe (€21.28| £24.32| $24.32 / -70%), Civ V Complete (€7.17| £8.20| $10.25 / -80%) Ends 18th June.

[IndieGala] Crackerjack Deal - Oriental Empires ($12.99/€11.99/£9.99/57%) Ends in Less Than 48 Hours | Iceberg Interactive Publisher Sale

[Amazon UK] TRON RUN/r (£3.74 / 75% off)

[WinGameStore] The Walking Dead: The Final Season(14,59€/$16.99USD/ 15% off)

[GOG] XCOM: Enemy Unknown Complete Pack ($9.99 USD/80% off)

[GamersGate] Sniper Elite 4 66-70% off, save 8% extra with code HEADSHOT (end price for Standard Ed. $18.77 / £12.51 / 18,77 €; Deluxe Ed. $24.84 / £17.94 / 24,84 €)

[Sila Games] Rockstar Summer 2018 sale | Grand Theft Auto V (-67%) Max Payne 3: The Complete Edition (-70%) L.A. Noire: The Complete Edition (-70%) Grand Theft Auto: The Trilogy (-70%) Bully: Scholarship Edition (-65%) Grand Theft Auto IV: The Complete Edition (-70%) + More inside

[Gamesplanet] Team17 Deals: Overcooked £4.39 / 4.99€ / $5.84, Yooka-Laylee £9.99 / 11.49€ / $13.29, The Escapists £2.99 / 3.33€ / $3.90, Worms W.M.D £6.80 / 8.99€ / $9.04 and more (15-90% off) | Save an extra 10% off ALL games with paysafecard | Steam, worldwide

[Voidu] Ni No Kuni 2 - Revenant Kingdom, Warhammer Vermintide 2, Dragon Ball FighterZ & More

[Voidu] Vampyr (€34.49/31% Off) - Discount code: VAMPYRVOIDU

[Uplay] Anno 1404 Gold / Dawn of Discovery Gold (C$3.75/75% off) (US$3.75)

[] - Motorcycle, tricycle, ATV hill racing - !AnyWay! + 2 DLC - Among the Dead + 1 DLC - My Personal Angel - Christmas Tale + 1 DLC - Girls and Quiz + 1 DLC - Say Goodbye - Deluxe Edition - The Girl on the Train - Sweet Volley High (8 Games + 6 DLC for 1,49$) (GoGoBundle #51)

[2000 fun] Ubisoft Sale

[Fanatical] Free Sterunners Bundle when playing Star Trek Online ($0.00/100%)(Only new accounts)

[Fanatical] The Jackbox Party Quadpack (CA$50.39/55% off)

[Steam] Weekend Deal: Subnautica 19.99USD (20% off). ends june 22 | Get an extra 20% off on top in the Intrepid Explorers Bundle currently 45% off

[Steam] Budget Cuts VR Release Sale ($26.99/10% off)

[GameBillet] XCOM: Enemy Unknown - The Complete Edition via Steam Key ($6.99/86%)

[GameBillet] Dishonored 2 (€11.98 | $12.99 USD / 70% off)

[Indiegala] Normality ($0/100% off)

[WinGameStore] TESV: Skyrim VR | $31.63 ($59.99 - $26.70, - $1.66 w/ "pcgames5off")

[WinGameStore] PQube Limited Sale | Don't Disturb ($1.39/60%) | Fight of Gods ($4.79/40%) | Gal*Gun: Double Peace ($9.99/75%)| Hunger Dungeon Deluxe Edition ($8.99/25%) | Nippon Marathon ($7.99/20%) | Street Heat ($6.79/15%) | White Day: A Labyrinth Named School ($14.99/50%)

[Nuuvem] Elite Dangerous via Steam ($13.49/-55%) [Everywhere except SA, EU & UK]

[steam] weekend deal: Devolver digital: Absolver (50% off), Minit (10% off), The Swords of Ditto (25% off), Shadow Warrior 2 (60% off) and more

[steam] weekend deal: Croteam 25th: Serious Sam Classics: Revolution (80% off), The Talos Principle (80% off), Serious Sam's Bogus Detour (50% off) and more

[Steam] Steel Eagle ($ 1.49 / 50% off). I am the developer of Steel Eagle.

唉， 都係退唔到，一樣話過左十四日，放棄😭

[Fanatical] LEGO The Incredibles (25% off – $29.99 / £26.24 / €29.99)

[Fanatical] Star Deal - My Time At Portia ($12.99 / 35% off)

[Newegg Flash] Fallout 4 Season Pass PC ($24.90) (promo code NEFPSLH15)

[GMG] 25% Off Select 'Coming Soon' Titles, Use Code EARLYBIRD25 - Just Cause 4 ($44.99 | €44.99 | £33.74), Shadow Of The Tomb Raider ($44.99 | €44.99 | £33.74) (

[Steam] Daily Deal: Hand of Fate 2 (22.39€/20% off)

[Steam] Mystery Lands VR ($11.04/15% off)

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher - Prey ($17/57% OFF) | Fallout 4 ($15/50% OFF) | Dishonored 2 ($17/57% OFF) | Grand Theft Auto V ($25/67% OFF)

[Gamesplanet] Highlight Deals: DRAGON BALL FighterZ £29.99 / 35.99€ / $39.89 (33% off), Resident Evil 5 Gold £4.99 / 5.69€ / $6.64 (78% off), Microsoft Flight Simulator X: Steam Edition £8.99 / 9.99€ / $11.69 (55% off) and more | Save an extra 10% off ALL games with paysafecard | Steam, worldwide*

[] ELEX + Digital Extras ($25 / 50% off)

[DLGamer] Save on Fallout 4 - $13, Dying Light: The Following EE - $18.99, Killing Floor 2 - $12, GTA V - $19.80, Football Mgr 2018 - $15, Bioshock 2 - $6, Dishonored 2 - $13, Fallout NV Ultimate - $9, DOOM - $11, and more...

[IndieGala] Virtual Reality Bundle XXVI : ($1) for Pyramid VR, Beer & Skittls VR, Night Drive VR, ($3.49 BPI) for Archery Kings VR, Guard of Wonderland VR, Merry Snowballs (cards), Outbreak in Space VR, Western Bank VR, oVRshot, The Armclaw Experiment

[IndieGala] Sticky Rice Games Summer Sale

巫師頭兩集好唔好玩？未玩過既話 玩3無所謂定建議由頭玩起

1 玩法未成型
2 3 好好玩

劇情連住落 你上一集save 會有後續影響

可以玩3先
真係好鍾意個世界觀再玩返前兩集

想問下巴打NieR Automata 個Port有問題係咩意思 因為我有小小想入心steam ver Nier
同埋用mod又係咩一回事 係巴哈果Dmod? 漢化定係咩野? 希望大佬可以講下

Fps長期都好低 啲角色變晒慢動作模式
要一個叫FAR 嘅mod 黎修正返
PC版無中文版 漢化得殘體

所以有ps4就玩ps4啦
無就半價入手

ok唔該哂

最好用手掣玩
好kb無咁爽

可以玩2,3

想問Steam Metal gear solid v 係咪唔會有繁體中文??
我見PS4版都有繁中

好多game 都係sony 自己中文化，所以中文版得ps4 有

噢，，原來如此

仁王減價入唔入好

入啦
玩開忍龍覺得都幾好玩

聽講優化麻麻

日廠一異水準
佢graphics setting好少選擇
我980玩得順 4X fps
係落雪果陣低少少 但唔影響遊戲

我玩呢啲舊卡都ok 巴打應該無問題

一貫

唔知幾日後summer sale 會唔會再平啲呢

幾號開始
我等緊stein gate會唔會特價

新年lowest price 你唔買？

21/22號開波

個陣未睇動畫
我係0出之前一次過睇，然後每星期追0
覺得好正先想買埋遊戲

[Fanatical] New PC Game Deals including Styx: Master of Shadows (66% off), The Surge (60% off), The Technomancer (66% off), Styx: Shards of Darkness (50% off), Rocksmith (70% off), South Park: The Fractured But Whole - Gold Edition (67% off) & more

[Fanatical] Learn Japanese Pack $2.49 (-82%)

[Fanatical] Star Deal | Injustice 2: Legendary Edition $19.69 (67% off). Ends in 48 hours.

[IndieGala] Monday Motivation Bundle #51 | $1 for Mad Frost, SoTo, Kawaii Rainbow Portal | $2.99 (before price increase) for Infektor, Goliath, Escort Commander, Future Proof, Pipes!, Rheum, Black Bart, Don't Die!, PROJECT MAZE

[Gamesplanet] Indie Deals: Agatha Christie: The ABC Murders £2.10 / 2.59€ / $2.77 (70% off), Outcast - Second Contact £9.99 / 11.49€ / $13.19 (69% off), Splasher £6.59 / 7.77€ / $8.70 (40% off), Anarcute £4.80 / 5.55€ / $6.34 (60% off) and more | Steam, worldwide

[GOG] FlatOut $1.19/€0,99, FlatOut 2 $1.99/€1,69, (-80%)

[GOG] Firewatch ($7.99/-60%)

[GamersGate] "Unreal Deal" pack (5 Unreal games) 90% off, save 3% extra with code GAMEDEALS (end price $3.88 / £2.23 / 3,88 €) | Steam key | games also on sale individually

[Amazon] The Sims 4 ($9.99, 75% off)

[Amazon] Titanfall 2 ($5/75%)

[Amazon] Battlefield 1 Revolution PC digital ($14.99)

有PS4就買PS4 而家完全版實體200唔駛

[GMG] JackHammer12.99 - 25% = 9.74 - 75%(JackHammer75)for bring in closed alpha = $2.44(25%+75%)

[GMG] Moonlighter (15,99€ | $15.99 | £12.39 / 20% off)

[Direct2Drive] Dynasty Warriors 8 Xtreme Legends Complete Edition (17.59€/60% off)

[] Viktor, a Steampunk Adventure ($4 / 60% off)

[MacGameStore] Aspyr Sale|Borderlands 2 ($4.99/75%)|Call of Duty 4: Modern Warfare ($9.99/50%)|Call of Duty: Black Ops ($19.99/50%) |Geometry Wars 3: Dimensions ($3.74/75%)|InnerSpace ($11.99/40%)|Layers of Fear ($4.99/75%)|Star Wars Starter Pack ($24.99/50%)|The Sims 2 Super Collection ($7.49/75%)

[IndieGala] Summer Scratchy Sale, Day 1 | BANDAI NAMCO game deals & DLCs. Win a scratchcard bonus game with EVERY store purchase.

[Voidu] Yakuza 0 Pre-Order ($13.28 using code SUMMER18)

[Humble Store] Hitman Franchise Sale - Hitman: Blood Money ($2.49, 75% off) Hitman 2: Silent Assassin ($2.24, 75% off) Hitman - Game of the Year Edition ($31.79, 47% off) Hitman: Contracts ($2.24, 75% off) Hitman: Absolution ($4.99, 75% off) Hitman: Codename 47 ($1.99, 75% off)

[steam] Daily Deal: Ni no Kuni™ II: Revenant Kingdom $35.99 (40% off)

[Steam] Darkest Dungeon (6.89€/70% off)

[Steam] Brigador: Up-Armored Edition (13.99€/30% off)

[Steam] Frostpunk (25.49€/15% off)

[Fanatical] Frostpunk ($20.09/33% off)

有冇啲二人合作過關 或者互相陷害既GAME介紹下?
之前買左隻GANG BEAST 唔知做乜玩幾鋪就會成隻HANG鳩左玩唔到
錢已退

portal 2 玩過未，雙人合作幾正，
近期啲嘅a way out 都唔錯

想搵返單機雙打果啲GAME
a way out ps4玩左

p ortal 2 都有單機雙打

得架咩 ？
有啲想買Dungeon defender 有冇評價

呢隻我無玩過喎，
過幾日steam summer sale ，portal 2 廿蚊有找
dungeon defender 都應該有特價可以買嚟試下

係咪22號 掃Game 仲想買埋Don't strave together

Dont starve together 好似無local multi?
線上合作都啱嘅，the forest 都幾好玩

無Local但都想玩下
合作玩啲卡通啲舒壓啲

CupHead

舒壓喎

no man sky

dont starve together 好唔好玩
等緊TWO POINT HOSPITAL

me too

想問下有冇巴打用ps4手制玩steam game?
有冇得set唔用體感

dst好玩到仆街
玩玩下就二百幾個鐘
呢排仲有得打event開skin

係咪一定要有人長開SERVER

有得唔使人長開
google dst dedicated server
不過如果你地有人自己一個玩
然後佢死左又冇復活
咁就會reset server

係咪無得SAVE進度 一死哂就全滅

進度會自動save
只要唔係所有人死曬就唔會reset

兩三個人玩果啲咪好危 死左有冇得復活

各位巴打支持下本土作品

另外想問你地DUN STARVE係咪通常一SET買埋DLC
而家減價都成2舊水

有人未死就可以整道具復活人
唔靠其他人復活既道具要到後期先有

唔想一黎咁貴就買dont starve together啦
其實玩法冇唔同仲有得連機

together 仲有一大JA DLC
加埋都幾舊

大家填信用卡BILLING ADDRESS用真定假地址?
第一次買GAME

從來都係填HK兩隻字

名呢?都係假?
會唔會信用假唔比過數

未出過事
不過你怕嘅咪填真囉，steam 都信得過嘅

體感姐係點
一路用緊ps4制
有冇得用返touch pad?玩2k冇得快速call戰術好唔方便

即係依加玩l4d2 郁個手制就會郁埋game個視角

玩緊巴打整嗰隻GAME

[Steam] Daily Deal: Abandon Ship $15.99 (20% off)

[Gamesplanet] Ubisoft Deals: Anno 2070 Complete £5.99 / 6.66€ / $7.73 (78% off), Beyond Good & Evil £0.99 / 1.15€ / $1.31 (77% off), Rayman Legends £4.99 / 5.89€ / $6.59 (71% off), Rainbow Six Siege £13.99 / 15.99€ / $18.47 (60% off) and more | Mixed DRM, some restrictions

[] Guild Wars 2: Path of Fire ($14.99/50% off) ends June 27

[] Monkey Island Complete Saga - all 4 games (€13.46/55% off), until June 26th

[GOG] Daily Deal: Where is my Heart? US$3.99/50% off.

[Fanatical] Dollar Classics Bundle US$1.

[Fanatical] HITMAN 2 pre-purchase (25% off - $44.99 / £33.74 / €44.99, Silver Edition - $59.99 / £44.99 / €59.99, Gold Edition - $67.49 / £52.49 / €67.49). Play Sniper Assassin Mode immediately.

[Humble Store] PlayerUnknown’s Battlegrounds (19,99 €/33% off)

[Voidu] Wreckfest - EU (€30.21 with the code WFESTVOIDU)

[Sila Games] Fatshark, Bandai Namco & Private Division Summer sale | Ni no Kuni II: Revenant Kingdom (-30%) Warhammer: Vermintide 2 & Collector's Edition (-25%) Kerbal Space Program (-50%) + More inside

[] - !LABrpgUP! - Trio - Robot Pirates - Stickman Destruction 2 - Grand Pskov Story - Dark Maze - Planet jump - The Scarecrow - Fruit Sudoku 4 - SoulFrost - SoulFrost OST - Pixel Shooter - Blue Snake Adventures (12 Games + 1 OST + 2 DLC for 0,99$) (GoGoBundle Limited #64)

[] Adventure Craft ($5 / 67% off)

[Steam] PlayerUnknown’s Battlegrounds (19,99 €/33% off)

[Steam] Midweek Madness: Railway Empire $34.99 (30% off)

[Steam] Midweek Madness: Life is Strange: Before the Storm Deluxe Edition $12.40 (54% off) and Complete Season (Episodes 1-5) (75% off)

[GMG] Playerunknowns Battlegrounds (€19,99 | $19.99 | £17.99 / 33% off)

垃圾驚唔係企硬唔撚減既咩

笑咗

隻驚係其他網已經減左好撚多次

咩game pubg

會受關注既都係得呢隻姐

佢想唔減都唔得啦
Fortnite 做到個餅咁大，
Ps4, xbox, switch, pc, iOS 都玩到
除左ps4, 其他都可以cross-platform 玩

[Indie Gala] Dark Souls Trilogy ($57.99 - ~59% off)

[IndieGala] Torch Cave 2 (FREE/100% off)

[IndieGala] Summer Scratchy Sale, Day 2 | Total War Franchise Sale & Aliens Franchise Sale . Win a scratchcard bonus game with EVERY store purchase.

[] Thumper ($7.99 / 60% off)

[] Rise to Ruins ($5/50% off)

[] The Elementalist Summer Sale ($3.99/20% off) ends June 26

[WinGameStore] Stellaris Sale | Stellaris ($27.55/31%) | Stellaris: Nova Edition ($30.99/38%) | Stellaris: Apocalypse ($16.96/15%) | Stellaris: Leviathans Story Pack ($7.83/22%) | Stellaris: Plantoids Species Pack ($6.35/21%) | Stellaris: Synthetic Dawn ($8.45/15%) | Stellaris: Utopia ($15.73/21%)

[STEAM] Dragon's Dogma: Dark Arisen ($9.89 | 9,89€ | £7.91 | ₹ 593 - 67% off)

[Steam] Haimrik - Offer ends 26 June (16,14€ /15% off)

[Steam] Defense Task Force - Sci Fi Tower Defense - Offer ends 26 June (16,79€ /20% off)

[GamersGate] PUBG (Playerunknown's Battlegrounds) 33% off, save 10% extra with code ChickenDinner (end price $17.99 / £16.19 / 17,99 €)

[Fanatical] PlayerUnknown’s Battlegrounds (19,99 €/33% off)

隻pubg 真係寫得好廢

[Steam] mr.Vegan ($0.59/40% off) Developer's shameless self-promotion

[Steam] Swords and Soldiers HD (FREE/100% off)

[GOG] Daily Deal: Tetrobot and Co. US$1.99 / 80% off.

[] [] "3.2.1... Summer Sale Deal, Enjoy -20%" on All Bundles

[Groupees] Gigoia Studios Bundle presale, 13 games + 1 music release + 1 other ($2 minimum preorder)

[] BEACON 20% off ($15.99 / Steam Key once released on Steam)

[] Sure Footing (Platformer) ($4.20/40% off)

[] Cycle 28 ($3.99/20% off/Includes Steam Key)

[] - Forgotten Places: Lost Circus - Regained Castle - RoboWorlD tactics - Breaking Fast - Goblin Harvest - The Mighty Quest - dontbegrey - Absolute Blue - Don't Tax Me, Bro! - !Dead Pixels Adventure! - Vehicle VR - Simple Light Cycles (11 Games for 1,49$)(OtakuBundle #27)

[DLGamer] Playerunknown's Battlegrounds ($19.39 / 19.39€/£17.54 / 35% off)

[Gamesplanet] 48hr Highlight Deals: Remember Me £3.89 / 4.44€ / $5.10 (83% off) and Airline Tycoon 2 Gold Edition £1.49 / 1.69€ / $1.94 (90% off) | Steam, worldwide activation

[Fanatical] Indie Legends 8 Bundle (8 games for $3.49 / £3.19 / €3.69 – Among the Sleep - Enhanced Edition, Fahrenheit: Indigo Prophecy Remastered, Convoy, Train Valley, Organ Trail: Director's Cut, Zombie Driver HD Complete Edition, Broken Sword Trilogy & Action Henk)

[IndieGala] Indie Magic Bundle : ($1) for 36 Fragments of Midnight, They Are Hundreds, Corpse Mob, ($3.49 BPI) for Fatal Stormer, Worlds of Magic (cards), Runefall, The Last Dawn - First invasion, Visceral Cubes, H.I.S.T.O.R.Y T.O.R.C.H.K.A. 2, MIND SHIFT, Daddy

[] Monstrum ($3 / 83% off)

[GMG] Frostpunk (19,37€ | $19.37 | £16.14 / 35% off )

新手一問 而家係咪已經SUMMER SALES?

summer sale nier frostpunk

ftostpunk依家已經減緊
去到sale仲有機會再減 ?

[Steam] Deadly Delivery - Offer ends 27 June (5,12€ / 10% off)

[Steam]Chess Puzzles($1.19/40% off)

[Steam] Dungeon Adventure ($4.49 /10% off)

[Steam] Daily Deal: ASTRONEER $15.99 (20% off)

[Blizzard] StarCraft II: Campaign Collection ($19.99/50% off), Commander: Abathur ($2.49/50% off) and Commander: Alarak ($2.49/50% off)

[Win/Mac/Android/iOS] Caller's Bane (Was Scrolls by Mojang, Use to Cost USD $21-$5) now Free ($0/100% OFF) @ Mojang

[GOG] Raiden III Digital Edition and Raiden IV Overkill for $1.99 each

[WinGameStore] Bethesda Sale|Dishonored 2 ($15.48/61%)|DOOM ($10.98/63%)|Fallout 4 ($13.99/53%)|RAGE ($3.39/66%)|Elder Scrolls III: Morrowind GOTY ($7.49/50%)|Elder Scrolls V: Skyrim VR ($33.29/45%)| The Evil Within 2 ($23.99/60%)|Wolfenstein II: The Freedom Chronicles - Season Pass ($13.25/47%)

[] Boink Zoink Hoink ($0 / 100% off)

[Amazon] Grand Theft Auto V (pc code) £13.20

你地打機用咩手制
Cheap定用xbox
想入隻xbox one手制

不計成本就xb1 精英版

我窮撚用360都覺得好好用

仲有6個小時

唔知有無巫師3

有無咩game推薦

希望各巴打手頭好都有得平

xbox one唔洗諗
一個夠你用好多年

如果你有PS4都可以用PS4手制

願望清單全部都平，銀包不保

Elite 用過都話好 值回票價

有驚好玩？

ns pro掣而家係咪連到？

想問dead by daylight 買唔買得過
想同班fd一齊小圈子咁玩, 推唔推薦

可以

點可能無

天日 特價

等既時間好辛苦

今晚1點?

想知

個人覺得一點都冇就可以訓覺

唔會呀 好多野做

賭佢得四折

單機？多人？
鍾意玩咩

等咩吖等聽朝啦

1點開始

單機 鍾意玩故事 類似 fable2 諗住買巫師3
多人 玩緊realm royale果類都幾喜

買折都衝

四

仲以為兩點開波

好鳩⋯⋯其實就係捉依因⋯
你落樓下公園都玩到

賣點係恐怖感，俾人追殺果種感覺
但你玩多咗就無驚喜 ，恐怖感會消失
同埋太重複，生環者要不停做水電工
做到一點係變咗修理發電機仲多過你對住隻怪

免費玩都屌 何況要錢

仲唸住買，而家不了

幾點

睇GAMEPLAY睇多幾段片就會明架啦

開左波

開始了

因為遊戲精髓係玩捉心理
你同熟人玩反而唔好玩 大家都摸清晒對方心底
有默契生環者贏硬

單排街場全部都仆街仔唔撚合作
你去維修做正確嘅事就會變on9仔
因為隊友唔會幫手睇水 更唔會冒險救你
一開波啲隊友就一人一個角落
入晒草叢 成場唔見人博到夠鐘就贏
個遊戲本身規則唔夠平衡
加上玩家toxic自私
所以好難好玩

你玩圍內多人連機遊戲選擇都好多啦

2樣都無平

似係未update好
D game冇特價

steam死左ser?

年年都會,習慣了

大塞車

未見有

死左SER

會有平既

無巫3

特價埋d垃圾game

日日唔同架

巫3有

見到好似半價

上次無玩哩套, 一開始就出晒

死完ser未
nier frostpunk

改左, 今年冇daily deal 同flash sale

黎料

An error occurred while processing your request.
Reference #236.d32c0e6b.1529601480.2f7689f2

Very Slow

[Steam] Summer Sale: Day 1

[Steam] FARHOME ($22.49/25%)

[Newegg Flash] PUBG PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS $17.79 with Code NEFPSML17

[Sila Games] PUBG, H2 & Iceberg Summer sale | PUBG (-33%) Killing Floor 2 (-60%) Blazblue Centralfiction (-66%) GUILTY GEAR Xrd -REVELATOR- (-67%) CHAOS CODE -NEW SIGN OF CATASTROPHE- (-50%) BlazBlue: Chronophantasma Extend (-85%) GUILTY GEAR XX ACCENT CORE PLUS R (-80%) + More inside

[] The Chronicles of Nyanya ($9.99 / 50% off)

[Fanatical] From the Depths -96% - $0.79

[Fanatical] Red Hot Sale – Day 1 (Steam Games on Sale including The Jackbox Party Pack 3 (55% off), BATTLETECH (28% off), Moonlighter (23% off), Dead Cells (46% off), SPINTIRES (73% off), Conan Exiles (46% off), Surviving Mars (46% off) & more). Use voucher code RED10 at checkout

[Fanatical]Football Manager 2018 is 70% Off - $15 USD

[Humble Store] Shadowrun Returns Deluxe - 100% OFF (FREE)

[Humble Store] Konami sale (30%-80%)

[Humble Store] Into The Breach (10,39 €/20% off)

[GMG] JUNE20 Promo Code for 20% OFF

[GMG] The Crew 2 pre-order ($51.59 | €51.59 | £42.99 / 14% off)

[GMG] Layers of Fear Inheritance via Steam Key [DLC] ($1.00/-80%)

[Gamesplanet] TaleWorlds Deals: Mount & Blade Full Collection £7.77 / 8.88€ / $10.18 (78% off), Mount & Blade £1.89 / 2.22€ / $2.48 (76% off), M&B: Warband £3.49 / 4.19€ / $4.57 (77% off), M&B: With Fire & Sword £1.89 / 2.22€ / $2.48 (76% off) more | Steam, worldwide activation

[DLGamer] Pro Cycling Manager 2018 ($31.59 / £27.64 / 31.59€ / 21% Off / Steam Loyalty)

[] - Shattered God - Max Stern - Hacked - Psychoballs - Captain Backwater - Wisdom of War - Master of ABC - NeoBoom2 - Underwater hunting - Outline - Genius Calculator - Color Circle - Cubic Color - Turtle Lu - Tower Defense Sudden Attack (15 Games for 0,99$) (GoGoBundle Limited #65)

[GOG] Daily Deal: Unforeseen Incidents US$16.99/15% off.

[] Itch summer sale on warrior project (38% off)

今年有game玩

An error occurred while processing your request.
Reference #236.c52c0e6b.1529601981.2d3c9070

有咩？

Nier no discount

屌我仲未入到

ps4啦

好彩Stein gate個bundle有折
可以買黎玩

閃軌買唔買得過

警世，可以睇自己total spent

Steam隻nier唔係好掂

連登咁少人用steam

2k
應該唔算多

諗落，經其他網買個啲冇計
咁應該3k

Deus ex $17.85
Quantum Break $54.75
Dishonored $19.25

Tower unite

各位有冇類似payday2 一人打一個位果類game推介

有冇人on唔到steam?

rainbow six?

想問下R6會唔會有特價
已經唔想再存錢買角色

平左
買pass/課r6幣

唔係軌跡fans唔好買

黎料啦

R6係咪屎低？

Up乜柒？

有咩game 介紹？

連off都無喎 點會屎低

唔知今年有無一日一post見到呢

仆街了，wish list9成game有特價

請問係咪每日唔同？ 今日睇中嘅game 聽日會唔會冇左特價

推左三個月終於到summer sale

有寫幾時完特價

今年無daily sale?

買左Quantum Break，屌要70G

佢隻steam summer sale既game幾好玩喎

㩒到mouse都爛 抽game要寄實體信去Valve點玩

有咩特別值得買

好似有auto kill,但我唔太識用

想問下 fallout4 洗唔洗入手埋佢啲DLC?

聽講佢啲DLC 係焗你俾錢先有得用workshop,咁收錢法好似好狗咁，但係唔知道唔買埋會唔會少好多野玩？

STEAM真係好惡毒，明明想買既驚一早入左但一到SALE又想掃下

想問下各位巴打有無啲Game係似 Protottype

想問喺大陸買完game，返到落來香港仲玩唔玩到？

infamous

Saint rows 4

垃圾lihkg又死ser btw, summer sale應該只用2百幾

Summer Sale

得far harbour抵玩

rainbow six買邊個package最抵屌

Type Time Calculated Amount in USD
TotalSpend 2018-06-12 07:38:22.690 $453.66
OldSpend 2018-06-12 07:38:22.690 $0.00
PWSpend 2018-06-12 07:38:22.690 $0.00

成三千幾銀

如果我原本就有rainbow6普通版係uplay買
再係steam買gold edition版有無影響

total洗錢個到計唔計係game鋪買實體cd個種？

緊係唔計

mini game個抽game要send信去valve到

STEAM, UBISOFT, DD 都成日減

買左原罪2 唔岩玩就退左佢買全戰戰鎚

自從無左DAILY SALE 就未試過一日一post

咁買GOTY版抵啲 價錢同淨game加far harbour 個DLC一樣。thanks 巴打

無問題, 因為都係要開UPLAY 玩.

買GOLD EDITION 啦

我而家諗住買DRAGON BALL FIGHTER Z

Value complete pack 92%off
好撚痛呀屌

keyboard撚想買仁王 但佢會唔會好似ds1咁冇optimize過

有咩game類似bioshock？

呢個Summer sale好
對上係2014先有得玩

今次唔係死㩒一個位
應該少咗bot去整死ser?

Dishonored

巴打係咪有睇開公子

特賣星人係做咩??

不要說出來

佢d game半賣半送咁濟

抽game抽卡，至於抽game個到係咪要send信呢層我唔知

應該都只係買DS3 算
PS4近排仲多驚玩過STEAM

有冇人買左steam link?係咪唔ship香港

game list呢堆有特價 最想要原罪2

原罪唔係史低

想問下有隻驚應該實係-75%，個COVER係有個好似白頭髮既細路托住下巴坐左係度，側面樣睇到佢個樣好似唔係幾開心，係歐美驚黎，仲出左好耐
我唔記得左個名有冇人可以講我知

搵唔到既

買文明5 定 cities 好

witcher 3???

ps4 game黎

又到左買game唔玩既時候喇

NO

咩料仲easter sale....

SteamHKGG 是一非牟利資訊分享網站 by 神崎薰@HKG，切勿以牟利方式轉載內容

個人覺得cities 花時間同心機d

bastion?

EXACT7LY就係呢隻唔該哂巴打

呀傑佬原來係細佬

成個wish list 連they a billion 都特價

唔該巴打

除咗infamous同 Saint row之後就無其他類似既遊戲

有另一隻the darkness 2 都係有超能力殺下人，不過就唔係open world ，淨係跟住主線玩
不過prototype 好玩啲

無玩lu

唔該巴打，我都比較鍾意prototype 個種周圍走黎走去同用超能力打人

點知個script有冇運行

Ching 覺得買 full collection 定 點樣買好？

今次目標sonic&lisa

嘩屌gta 33折

大出血啦要

Stardew Valley等到喇

開個新post好過啦
easter sale
完全冇人入

你快d幫手推爆post

心郁郁想買Cities Skylines Collection

STEAM個SER仲係死死下
想睇多幾頁有咩特價都唔得

dos2 原價都抵玩
利申:一出即買

有冇巴打有興趣買THE CREW 2

玩過beta,唔好買

玩咩mode,一排冇玩都想玩返

想買
未出既game係咪唔會有特價?

400幾好貴 想博國區

原來出左open beta
依家dl緊黎玩

HOI4 做特價6折但唔包Waking the Tiger

自膠60%

好似冇咩game好玩

要買 eu4 dlc

ASSASSIN’S CREED® ORIGINS值唔值得買？未玩過呢集

特價值特玩
玩完可能唔駛買新一集

硬係覺得集集都係換湯不換藥，岩岩出嗰陣完全冇興趣玩

玩就唔好玩架啦
你睇吓Game Effect 介紹就知

反而個旅遊模式值得買

唉,星期六日冇game玩唔知點過

想Stardew Valley 再平啲

civilization 入手
細細個就聽過佢個名
完全no idea係點

好多GAME 未減價果陣諗住減價買
但依家減價又唔想玩

其實 會唔會 就來完特價 果時再平啲

搏屌咩
到時本來嗰堆咪又係退返錢

恐怖GAME?

精神時間屋

dead by daylight值唔值得入手?

基本版冇，其他50% off

5?

想問下有無人買左football manager 2018
想請問下好唔好玩今集 steam好多負皮

呀,我大概估到你要乜了
Bastion

都有37xx
未計bundle..

真・三國無双７ with 猛将伝 好冇玩其實
見40蚊咁抵屌

age of empire 2 hd ($23.8)
係咪就夠皮？
定買埋個bundle好？($83.84)

唔係91蚊咩?

APC must buy all dlc

aoc

過場動畫算幾好 劇情派嘅玩家比較適合
戰鬥方面 因為有天地人相剋系統
有時逼你轉武器 於是有共用招式模組嘅問題
你睇吓gameplay先 唔介意的話可以一戰

無雙Orochi 系列就最好玩最抵，質素穩定

無雙大蛇未有steam 版

Skyrim Special Edition + Fallout 4 G.O.T.Y.

個別購買價格：HK$ 387.50
組合包折扣：20%
您的價格：HK$ 310.00

好抵

第三集會有，不過要等到10月中

Fallout4 好似好多負皮 唔敢買

你都識講好多負皮啦，自己scroll落去睇下評論

佢D對話無左選擇性
你選擇A/B/C/D去回答
雖然NPC反應回答會有不同
但個結果都係一樣
所以好多負評

最重要好似冇得玩mod

都係安返new vegas算了

stardew valley定My Time At Portia 好

好難諗

有無巴打介紹company of hero買邊隻好

冇玩過呢個系列其實可以當fps game玩

第一張真係笑左 事實上買左又唔玩
買 因為係平 過往出名大作 錯過左無玩過 有特價就想買 想玩又無時間

應該入手 X-X2 同DS123 太平

Summer Sale卡1:1任換

即係有無繁體中文 ？

[GMG] Prey - Mooncrash [DLC]. Save 20% with Voucher Code: JUNE20 ($16) | Steam Key

[GMG] Pillars of Eternity II: Deadfire ($42.49 | €39.09 | £28.04 / 15% off)

[] Creepy Road ($7.50 / 25% off)

[Indiegala] Warhammer: Vermintide 2 ($18.99) lowest price ever

[IndieFala] Friday Special #69 : ($1) for Plandzz 1-2, Spiny Adventures (c)ards), ($3.49 BPI) for Reprisal Universe, Soldiers of Universe, Cally's Caves 4, Swarm Universe (c), Famousity Card Game, Eerie Adventures of Kally, Abyss Cave (c), STE: Save The Earth, Detrita Battlegrounds

[Razor Games] Grand Theft Auto V ($19.80/67% off)

[Razor Game Store] Middle-earth: Shadow of War - Gold Edition ($34.00/66% off)

[Razer Game Store] Razer Weekly Exclusives Deal with $15 Voucher - Middle-Earth: Shadow of War ($20.40/66% OFF) | The Crew 2 - Deluxe Edition ($62.99/10% OFF) | Pro Cycling Manager 2018 ($35.99/10% OFF) | Overcooked 2 ($19.99/20% OFF)

[GOG] Daily Deal: Odallus: The Dark Call US$1.49/85% off.

[Greenlight Arcade] Lost In Harmony ($5.59/20% off)

[Fanatical] Red Hot Sale – Day 2 (Steam Games on Sale including My Time At Portia (35% off), DiRT Rally (82% off), Yooka-Laylee (69% off), The Escapists 2 (39% off), Aven Colony (69% off), Frostpunk (26% off) & more). Use voucher code RED10 at checkout

[Fanatical] Star Deal: BATTLETECH ($26.79 / 33% off)

[Gamesplanet] Capcom Deals: Resident Evil 7 £10.99 / 14.99€ / $14.40 (45% off), Resident Evil 4 £3.49 / 3.99€ / $4.57 (77% off), Dead Rising 4 £17.49 / 19.99€ / $22.91 (47% off), Resident Evil 5 £3.49 / 3.99€ / $4.57 (75% off) more | Steam, worldwide activation

[Steam Store] Dust n Wheels ($10.79 / 10% off)

[Steam] Summer Sale: Day 2

巴打你咁快已經有咁多 課左幾多?

btw mini gmae D 卡係點拎?
掛機就有

FF13有

佢有個咩game推薦list,日日睇唔知1次定3次會有卡，之後就掛mini game

唉屌老味 nier冇得平

有無劇情驚推薦 玩緊witcher 停唔到

Kingdom come好似幾正 但係咪好食顯卡

好多本身無咩興趣入坑 但做到咁平

Fallout Vegas
hitman
羅拉
Dishoner

真係買哂應該要玩兩三年

唔知OLD NEWS左未

kingdom come optimize得比較差，不過你可以試兩個鐘唔岩再退/去youtube搵下有冇近你spec既片。

要注意既係隻game sell真實既中世紀冒險，所以唔係個個岩玩

the forest 算唔算

thx

有無人交換Steam Summer Sale 卡
我而家有
4 張 Goo, 2 張Spaceship, 2張beast 同2 張lil threat
缺salien homeworld duldrum homeworld, salien psychic 同medium threat

請問有咩分別？

Scholar of the First Sin 係director cut，
聽聞畫質好咗，內容有少少少少唔同

想問下如果無信用卡 係咪去2000fun 買卡入 STEAM ?

另一隻有3隻DLC 有無得買Scholar of the first sin加3隻DLC ？

1. 711/ok 買steam 卡，面值HKD $200/500/1000
2. 買tap and go
2000 fun 就食少少水

7-11 都有

可以買Bundle upgrade 去Scholar of the First Sin

thx bro打

不過dark soul 2 upgrade 去Scholar of the First Sin 要畀四十五蚊

玩左打包版先 畫面唔ok先upgrade

買左隻Slay the Spire 之後中晒毒
有玩開卡game可以留意

tap and go 咁好代替左信用卡

玩開果隻headfast突然多左好多人好玩左

[Nuuvem] Winter Sale Over 1000 games (up to 95%)

[WinGameStore] Telltale Sale | Back to the Future ($4.99/75%) | Batman: The Enemy Within ($12.49/50%) | Marvel's Guardians of the Galaxy ($6.24/75%) | Poker Night 2 ($1.24/75%) |Strong Bad's Cool Game for Attractive People ($4.99/75%) |The Walking Dead ($4.99/80%) |The Wolf Among Us ($6.24/75%)

打 開個list好多野特價

用開tap&go 買game

正，查過填值都可以起7仔 ,上網搞返張先

仲上網搞？拿拿聲落7仔買張買game 啦

咪聽上面條友老點你 Scholar of the First Sin乜柒都包哂, 你買DS2 bundle再upgrade完全多撚餘

sorry 我唔太熟
多謝指正

提多一點SotFS同原版DS2係分開兩隻game, 即係話就算買咗upgrade啲存檔/成就都唔可以繼承, 要由頭打過, 上面位巴打真係買錯嘅好快啲refund

真係唔好意思

咩都未玩過, 有咩game推介

成日抽唔到想要嘅卡
玩開一個戰術好用下個game無得用

想玩單機定多人
咩類型

單機同多人都ok, rpg 類型

dead by daylight係咪同朋友玩多過自己玩 見好多streamer都係搵朋友一齊玩
驚買左之後自己一個無癮

佢有試玩版你可以試下
我自己好耐之前直頭原價買左 我覺得好玩
負評我諗冇玩開唔識玩 同埋好多玩幾百到千幾小時中左BUG就比負評 現在都修正了
我睇STEAM個統計資料都長期排前面

未開始課
D卡用下面方法拎
- 合其他徽章, 合一次張
- 特賣星人小遊戲 (每日3張)
- 探索佇列 (每日3張)

小弟唔係好熟Steam
想問卡片有咩用途?賣錢?

r6都幾難玩下
玩單機果幾個situation要50%以上

其實特賣外星人遊戲嘅 script要點用？？？

唔想按到mouse都爛

買左，想問下係咪支付寶用法，意思係唔會有credit, 張卡0 蚊就比唔到錢

係，即係debit card

但要手績費

續

一次過入幾百蚊落steam wallet 慢慢用囉

有左依張唔只起steam 用都得，手續費都唔會好多，間間都有呀la

不過tng畀唔到origin access

唔緊要 未買

感謝

巴打知唔知今次mini game本身有無章
係咪掛到3張卡就得 使唔使爆機

有steam credit想換做itunes card

想搵隻2D橫向動作GAME玩邊隻好玩? Ori?

買左喇
我想請問下開save係咪click曬所有國籍同聯賽
有無咩mod係必down

Sonic仔系列都幾平

儲徽章 / 賣錢

Tampermonkey裝完, 去就會自動玩
只要個browser唔關, 可以繼續打機上網

想問下r6既starter pack 同standard pack有咩分別？感謝

有章, 無記錯嘅話, 隻外星人9 lv就有等級3徽章

咩SCRIPT

[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #6

Q: 買咩版本？
A: Starter Edition = 世紀大伏。Standard Edition = 正正常常，不過Farm錢買DLC角色會Farm到失智。Complete Edition = 齊晒所有DLC角色，打多十幾場就夠錢買埋原生角色，經濟負擔唔大就建議買呢個，Time is money friend。

就算starter pack 賣$1都好
都千奇唔好買
除非你淨係想+1

利申 過來人

Google R6 爆肝版

我一開始都唔信

Same here

評論話點都揀五先
但係我局都唔撚識開

Assetto Corsa值得買?

玩住劇情先, 最易嗰隻, 佢有新手教學會提你應該點做

BioShock Infinite

可以試下hollow knight, steam有壓倒性好評,應該唔會差得去邊

利申：買左未玩

值得 indie 賽車黎講品質係好好 ，
本體內容夠多，
DLC就睇你自己有無追開邊間車廠

Dark souls 3 同 witcher 3 係咪已經係全包

DLC值唔值得買？

有冇巴打而家入手fallout 4 , gta v??

隻war hammer d dlc仲貴過隻game

去呢度DL 球會章, 衫, 真人樣
記得量力而為, 部電腦唔勁唔好DL 咁多.
人樣DL 兩三個聯賽好了

Game database 都係愈多就愈load 得耐.

記得install 係ssd !!!

值，如果你玩過BioShock 1再玩DLC會更好
建議直接買BioShock The Collection

想問下買METAL GEAR SOLID V: THE PHANTOM PAIN
係咪直接買METAL GEAR SOLID V: The Definitive Experience最抵
見到個價仲平過就咁一隻game

係

國區買左豪華版 $260港紙

國區即係咩

中國區,買GAME好平,但聽講比人捉到會BAN

原來有D咁既野

搵人準備開新POST

推

買UPLAY版好似淨係鎖激活 唔鎖運行
STEAM版就唔好試

玩完beta覺得隻game麻麻地
d建築物好似好假咁